[{"ocd_id": "ocd-division/country:co", "name": "Presidencia de Colombia", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "0", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/federal_election:b", "name": "Senador de la Rep\u00fablica de Colombia", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "4", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:oposition_a", "name": "Senador de la Rep\u00fablica por ser candidato a la Presidencia con segunda mayor votaci\u00f3n", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "4", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/federal_election:c", "name": "Senador de la Rep\u00fablica Curules de Paz", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "4", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:indigenous", "name": "Senador de la Rep\u00fablica Comunidades Ind\u00edgenas", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "4", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:an", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Antioquia", "country": "CO", "state": "AN", "city": "Abejorral , Abriaqu\u00ed, Alejandria, Amag\u00e1, Amalfi, Andes, Angel\u00f3polis, Angostura, Anor\u00ed, Anz\u00e1, Apartad\u00f3, Arboletes, Argelia, Armenia, Barbosa, Bello, Belmira, Betania, Betulia, Bol\u00edvar, Brice\u00f1o, Bur\u00edtica, C\u00e1ceres, Caicedo, Caldas, Campamento, Ca\u00f1asgordas, Caracol\u00ed, Caramanta, Carepa, Carmen de Viboral, Carolina, Caucasia, Chigorod\u00f3, Cisneros, Cocorn\u00e1, Concepci\u00f3n, Concordia, Copacabana, Dabeiba, Don Mat\u00edas, Eb\u00e9jico, El Bagre, Entrerr\u00edos, Envigado, Fredonia, Frontino, Giraldo, Girardota, G\u00f3mez Plata, Granada, Guadalupe, Guarne, Guatap\u00e9, Heliconia, Hispania, Itag\u00fc\u00ed, Ituango, Jard\u00edn, Jeric\u00f3, La Ceja, La Estrella, La Pintada, La Uni\u00f3n, Liborina, Maceo, Marinilla, Medell\u00edn, Montebello, Murind\u00f3, Mutat\u00e1, Nari\u00f1o, Nech\u00ed, Necocl\u00ed, Olaya, Pe\u00f1ol, Peque, Pueblorrico, Puerto Berr\u00edo, Puerto Nare, Puerto Triunfo, Remedios, Retiro, Rionegro, Sabanalarga, Sabaneta, Salgar, San Andr\u00e9s de Cuerqu\u00eda, San Carlos, San Francisco, San Jer\u00f3nimo, San Jos\u00e9 de Monta\u00f1a, San Juan de Urab\u00e1, San Lu\u00eds, San Pedro los Milagros, San Pedro de Urab\u00e1, San Rafael, San Roque, San Vicente Ferrer, Santa B\u00e1rbara, Santa F\u00e9 de Antioquia, Santa Rosa de Osos, Santo Domingo, Santuario, Segovia, Sons\u00f3n, Sopetr\u00e1n, T\u00e1mesis, Taraz\u00e1, Tarso, Titirib\u00ed, Toledo, Turbo, Uramita, Urrao, Valdivia, Valparaiso, Vegach\u00ed, Venecia, Vig\u00eda del Fuerte, Yal\u00ed, Yarumal, Yolomb\u00f3, Yond\u00f3,  Zaragoza", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:oposition_b", "name": "Representante a la C\u00e1mara por ser candidato a Vicepresidente con segunda mayor votaci\u00f3n", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:peace", "name": "Representante a la C\u00e1mara Curules de Paz", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:diaspora", "name": "Representante a la C\u00e1mara Colombianos en el Exterior", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:raizal", "name": "Representante a la C\u00e1mara Raizal ", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:afro-colombian", "name": "Representante a la C\u00e1mara Comunidades Afrodescendientes", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:indigenous", "name": "Representante a la C\u00e1mara Comunidades Ind\u00edgenas", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:am", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Amazonas", "country": "CO", "state": "AM", "city": "La Chorrera,\tLa Pedrera, Leticia, Puerto Nari\u00f1o, Puerto Santander, Tarapac\u00e1", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:ar", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Arauca", "country": "CO", "state": "AR", "city": "Arauca, Arauquita, Cravo Norte, Fort\u00fal, Puerto Rond\u00f3n, Saravena, Tame", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:at", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Atl\u00e1ntico", "country": "CO", "state": "AT", "city": "Baranoa, Barranquilla, Campo de la Cruz, Candelaria, Galapa, Juan de Acosta, Luruaco, Malambo, Manat\u00ed, Palmar de Varela, Piojo, Polonuevo, Ponedera, Puerto Colombia, Repel\u00f3n, Sabanagrande, Sabanalarga, Santa Luc\u00eda, Santo Tom\u00e1s, Soledad, Suan, Tubar\u00e1, Usiacuri", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:bl", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Bol\u00edvar", "country": "CO", "state": "BL", "city": "Ach\u00ed, Altos del Rosario, Arenal, Arjona, Arroyohondo, Barranco de Loba, Calamar, Cantagallo, Cartagena de Indias, Cicuco, Clemencia, C\u00f3rdoba, El Carmen de Bol\u00edvar, El Guamo, El Pe\u00f1on, Hatillo de Loba, Magangu\u00e9, Mahates, Margarita, Mar\u00eda la Baja, Momp\u00f3s, Montecristo, Morales, Noros\u00ed, Pinillos, Regidor, R\u00edo Viejo, San Cristobal, San Estanislao, San Fernando, San Jacinto, San Jacinto del Cauca, San Juan de Nepomuceno, San Mart\u00edn de Loba, San Pablo, Santa Catalina, Santa Rosa, Santa Rosa del Sur, Simit\u00ed, Soplaviento, Talaigua Nuevo, Tiquisio,  Turbaco, Turban\u00e1, Villanueva, Zambrano", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:by", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Boyac\u00e1", "country": "CO", "state": "BY", "city": "Almeida, Aquitania, Arcabuco, Bel\u00e9n, Berbeo, Boavita, Boyac\u00e1, Brice\u00f1o, Buenavista, Busbanz\u00e1, Caldas, Cerinza, Chinavita, Chiquinquir\u00e1, Ch\u00edquiza, Chiscas, Chita, Chitaraque, Chivat\u00e1, Chivor, Ci\u00e9naga, C\u00f3mbita, Coper, Corrales, Covarach\u00eda, Cubar\u00e1, Cucaita, Cuitiva, Duitama, El Cocuy, El Espino, Firavitoba, Floresta, Gachantiv\u00e1, G\u00e1meza, Garagoa, Guacamayas, Guateque, Guayat\u00e1, Guican, Iz\u00e1, Jenesano, Jeric\u00f3, La Capilla, La Uvita, La Victoria, Labranzagrande, Macanal, Marip\u00ed, Miraflores, Mongua, Mongu\u00ed, Moniquir\u00e1, Motavita, Muzo, Nobsa, Nuevo Col\u00f3n, Oicat\u00e1, Otanche, Pachavita, Paipa, Pajarito, Panqueba, Pauna, Paya, Paz de R\u00edo, Pesca, Pisba, Puerto Boyac\u00e1, Quipama, Ramiriqu\u00ed, R\u00e1quira, Saboy\u00e1, S\u00e1chica, Samac\u00e1, San Eduardo, San Jos\u00e9 de Pare, San Lu\u00eds de Gaceno, San Mateo, San Miguel de Sema, San Pablo de Borbur, Santa Mar\u00eda, Santa Rosa de Viterbo, Santa Sof\u00eda, Santana, Sativanorte, Sativasur, Siachoque, Soat\u00e1, Socha, Socot\u00e1, Sogamoso, Somondoco, Sor\u00e1, Sorac\u00e1, Sotaquir\u00e1, Susac\u00f3n, Sutamarch\u00e1n, Sutatenza, Tasco, Tenza, Tiban\u00e1, Tibasosa, Tinjac\u00e1, Tipacoque, Toca, Togu\u00ed, Topag\u00e1, Tota, Tunja, Tunungua, Turmequ\u00e9, Tuta, Tutaz\u00e1, \u00dambita, Ventaquemada, Villa de Leyva, Viracach\u00e1, Zetaquir\u00e1", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:cl", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Caldas", "country": "CO", "state": "CL", "city": "Aguadas, Anserma, Aranzazu, Belalc\u00e1zar, Chinchin\u00e1, Filadelfia, La Dorada, La Merced, Manizales, Manzanares, Marmato, Marquetalia, Marulanda, Neira, Norcasia, P\u00e1cora, Palestina, Pensilvania, R\u00edosucio, Risaralda, Salamina, Saman\u00e1, San Jos\u00e9, Sup\u00eda, Victoria, Villamar\u00eda, Viterbo", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:cq", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Caquet\u00e1", "country": "CO", "state": "CQ", "city": "Albania, Bel\u00e9n de los Andaqu\u00edes, Cartagena del Chair\u00e1, Curillo, El Doncello, El Paujil, Florencia, La Monta\u00f1ita, Mil\u00e1n, Morelia, Puerto Rico, San Jos\u00e9 del Fragua, San Vicente del Cagu\u00e1n, Solano, Solita, Valparaiso", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:cs", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Casanare", "country": "CO", "state": "CS", "city": "Aguazul, Ch\u00e1meza, Hato Corozal, La Salina, Man\u00ed, Monterrey, Nunch\u00eda, Orocu\u00e9, Paz de Ariporo, Pore, Recetor, Sabanalarga, S\u00e1cama, San Lu\u00eds de Palenque, T\u00e1mara, Tauramena, Trinidad, Villanueva, Yopal", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:ca", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de  Cauca", "country": "CO", "state": "CA", "city": "Almaguer, Argelia, Balboa, Bol\u00edvar, Buenos Aires, Cajib\u00edo, Caldono, Caloto, Corinto, El Tambo, Florencia, Guachen\u00e9, Guap\u00ed, Inz\u00e1, Jambal\u00f3, La Sierra, La Vega, L\u00f3pez, Mercaderes, Miranda, Morales, Padilla, P\u00e1ez,  Pat\u00eda, Piamonte, Piendam\u00f3, Popay\u00e1n, Puerto Tejada, Purac\u00e9,  Rosas, San Sebasti\u00e1n, Santa Rosa, Santander de Quilichao, Silvia, Sotara,  Su\u00e1rez, Sucre, Timb\u00edo, Timbiqu\u00ed, Torib\u00edo, Totor\u00f3, Villarrica, , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , ", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:ce", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Cesar", "country": "CO", "state": "CE", "city": "Aguachica, Agust\u00edn Codazzi, Astrea, Becerr\u00edl, Bosconia, Chimichagua, Chiriguan\u00e1, Curuman\u00ed, El Copey, El Paso, Gamarra, Gonzalez, La Gloria, La Jagua de Ibirico, La Paz, Manaure Balc\u00f3n del Cesar, Pailitas, Pelaya, Pueblo Bello, R\u00edo de oro, Robles (La Paz), San Alberto, San Diego, San Mart\u00edn, Tamalameque, Valledupar", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:ch", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Choc\u00f3", "country": "CO", "state": "CH", "city": "Acand\u00ed,  Alto Baud\u00f3,   Atrato,  Bagad\u00f3,  Bah\u00eda Solano,   Bajo Baud\u00f3,   Bojay\u00e1,   Carmen del Dari\u00e9n,   C\u00e9rtegui,  Condoto,  El Carmen de Atrato,  Istmina,  Jurad\u00f3,  Litoral del Bajo San Juan,  Llor\u00f3,  Medio Baud\u00f3,  Medio San Juan,   Novita,  Nuqu\u00ed,  Quibd\u00f3,  R\u00edo Ir\u00f3,  Rioquito,  R\u00edosucio,  Tad\u00f3,  Ungu\u00eda,  Uni\u00f3n Panamericana ", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:co", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de C\u00f3rdoba", "country": "CO", "state": "CO", "city": "Ayapel, Buenavista, Canalete, Ceret\u00e9, Chim\u00e1, Chin\u00fa, Ci\u00e9naga de Oro, Cotorra, La Apartada y La Frontera, Lorica, Los C\u00f3rdobas, Momil, Montel\u00edbano, Monteria, Mo\u00f1itos, Planeta Rica, Pueblo Nuevo, Puerto Escondido, Puerto Libertador, Pur\u00edsima, Sahag\u00fan, San Andr\u00e9s Sotavento, San Antero, San Bernardo del Viento, San Carlos, San Jos\u00e9 de Ur\u00e9, San Pelayo, Tierralta, Tuch\u00edn, Valencia", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:cu", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Cundinamarca", "country": "CO", "state": "CU", "city": "Agua de Dios, Alb\u00e1n, Anapoima, Anolaima, Arbel\u00e1ez, Beltr\u00e1n, Bituima, Bogot\u00e1 D.C., Bojac\u00e1, Cabrera, Cachipay, Cajic\u00e1, Caparrap\u00ed, C\u00e1queza, Carmen de Carupa, Chaguan\u00ed, Ch\u00eda, Chipaque, Choach\u00ed, Chocont\u00e1, Cogua, Cota, Cucunub\u00e1, El Colegio, El Pe\u00f1on, El Rosal, Facatativ\u00e1, F\u00f3meque, Fosca, Funza, F\u00faquene, Fusagasug\u00e1, Gachal\u00e1, Gachancip\u00e1, Gachet\u00e1, Gama, Girardot, Granada, Guachet\u00e1, Guaduas, Guasca, Guataqu\u00ed, Guatavita, Guayabetal de S\u00edquima, Guayabetal, Gutierrez, Jerusal\u00e9n, Jun\u00edn, La Calera, La Mesa, La Palma, La Pe\u00f1a, La Vega, Lenguazaque, Machet\u00e1, Madrid, Manta, Medina, Mosquera, Nari\u00f1o, Nemoc\u00f3n, Nilo, Nimaima, Nocaima, Ospina Perez, Pacho, Paime, Pandi, Paratebueno, Pasca, Puerto Salgar, Pul\u00ed, Quebradanegra, Quetame, Quipile, Rafael Reyes (Apulo), Ricaurte, San Antonio de Tequendama, San Bernardo, San Cayetano, San Francisco, San Juan de R\u00edoseco, Sasaima, Sesquil\u00e9, Sibat\u00e9, Silvania, Simijaca, Soacha, Sop\u00f3, Subachoque, Suesca, Supat\u00e1, Susa, Sutatausa, Tabio, Tausa, Tena, Tenjo, Tibacuy, Tibirita, Tocaima, Tocancip\u00e1, Topaipi, Ubal\u00e1, Ubaque, Ubate, Une, \u00datica, Vergara, Viani, Villapinz\u00f3n, Villeta, Viot\u00e1, Yacop\u00ed, Zipac\u00f3n, Zipaquir\u00e1", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:gn", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Guain\u00eda", "country": "CO", "state": "GN", "city": "Barranco Minas, Mapiripana, Pana Pana, Puerto Colombia, San Felipe", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:gv", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Guaviare", "country": "CO", "state": "GV", "city": "Calamar, El Retorno, Miraflores, San Jos\u00e9 del Guaviare", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:hu", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Huila", "country": "CO", "state": "HU", "city": "Acevedo, Agrado, Aipe, Algeciras, Altamira, Baraya, Campoalegre, Colombia, El\u00edas, Garz\u00f3n, Gigante, Guadalupe, Hobo, \u00cdquira, Isnos, La Argentina, La Plata, N\u00e1taga, Neiva, Oporapa, Paicol, Palermo, Palestina, Pital, Pitalito, Rivera, Saladoblanco, San Agust\u00edn, Santa Mar\u00eda, Suaza, Tarqui, Tello, Teruel, Tesalia, Timan\u00e1, Villavieja, Yaguar\u00e1, , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , ", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:lg", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de La Guajira", "country": "CO", "state": "LG", "city": "Albania, Barrancas, Dibulla, Distracci\u00f3n, El Molino, Fonseca, Hatonuevo, La Jagua del Pilar, Maicao, Manaure, Riohacha, San Juan del Cesar, Uribia, Urumita", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:ma", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Magdalena", "country": "CO", "state": "MA", "city": "Algarrobo,  Aracataca,  Ariguan\u00ed,   Cerro San Antonio,  Chivolo,  Ci\u00e9naga,  Concordia,  El Banco,  El Pi\u00f1on,  El Ret\u00e9n,  Fundaci\u00f3n,  Guamal,  Nueva Granada,  Pedraza,  Piji\u00f1o,  Pivijay,  Plato,  Puebloviejo,  Remolino,  Sabanas de San Angel,   Salamina,  San Sebasti\u00e1n de Buena Vista,  San Zen\u00f3n,  Santa Ana,  Santa B\u00e1rbara de Pinto,  Santa Marta,  Sitionuevo,  Tenerife,  Zapay\u00e1n,   Zona Bananera, , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , ,     ", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:me", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Meta", "country": "CO", "state": "ME", "city": "Acac\u00edas, Barranca de Up\u00eda, Cabuyaro, Castilla la Nueva, Cubarral, Cumaral, El Calvario, El Castillo, El Dorado, Fuente de Oro, Granada, Guamal, La Macarena, La Uribe, Lejan\u00edas, Mapiripan, Mesetas, Puerto Concordia, Puerto Gait\u00e1n, Puerto Lleras, Puerto L\u00f3pez, Puerto Rico, Restrepo, San Carlos de Guaroa, San Juan de Arama, San Mart\u00edn, Villavicencio, Vista Hermosa", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:na", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Nari\u00f1o", "country": "CO", "state": "NA", "city": "Alb\u00e1n, Aldana, Ancuya, Arboleda, Barbacoas, Bel\u00e9n, Buesaco, Chachagu\u00ed, Col\u00f3n, Consaca, Contadero, C\u00f3rdoba, Cuaspud, Cumbal, Cumbitara, El Charco, El Pe\u00f1ol, El Rosario, El Tambo, El Tabl\u00f3n de G\u00f3mez, Francisco Pizarro, Funes, Guachucal, Guaitarilla, Gualmat\u00e1n, Iles, Im\u00faes, Ipiales, La Cruz, La Florida, La Llanada, La Tola, La Uni\u00f3n, Leiva, Linares, Los Andes, Mag\u00fci, Mallama, Mosquera, Nari\u00f1o, Olaya Herrera, Ospina, Pasto, Policarpa, Potos\u00ed, Providencia, Puerres, Pupiales, Ricaurte, Roberto Pay\u00e1n, Samaniego, San Bernardo, San Lorenzo, San Pablo, San Pedro de Cartago, Sandon\u00e1, Santa B\u00e1rbara, Santa Cruz (Guachaves), Sapuyes, Taminango, Tangua, Tumaco, T\u00faquerres, Yacuanquer, , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , ", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:ns", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Norte Santander", "country": "CO", "state": "NS", "city": "\u00c1brego, Arboledas, Bochalema, Bucarasica, C\u00e1chira, C\u00e1cota, Chin\u00e1cota, Chitag\u00e1, Convenci\u00f3n, C\u00facuta, Cucutilla, Durania, El Carmen, El Tarra, El Zulia, Gramalote, Hacar\u00ed, Herr\u00e1n, La Esperanza, La Playa, Labateca, Los Patios, Lourdes, Mutiscua, Oca\u00f1a, Pamplona, Pamplonita, Puerto Santander, Ragonvalia, Salazar, San Calixto, San Cayetano, Santiago, Sardinata, Silos, Teorama, Tib\u00fa, Toledo, Villa Caro, Villa del Rosario", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:pu", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Putumayo", "country": "CO", "state": "PU", "city": "Col\u00f3n,  Mocoa,  Orito,  Puerto As\u00eds,  Puerto Caicedo,  Puerto Guzm\u00e1n,  Puerto Legu\u00edzamo,  San Francisco,  San Miguel,  Santiago,  Sibundoy,  Valle del Guamuez,  Villagarz\u00f3n", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:qd", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Quind\u00edo", "country": "CO", "state": "QD", "city": "Armenia, Buenavista, Calarc\u00e1, Circasia, Cordob\u00e1, Filandia, G\u00e9nova, La Tebaida, Montenegro, Pijao, Quimbaya, Salento", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:ri", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Risaralda", "country": "CO", "state": "RI", "city": "Ap\u00eda, Balboa, Bel\u00e9n de Umbr\u00eda, Dosquebradas, Gu\u00e1tica, La Celia, La Virginia, Marsella, Mistrat\u00f3, Pereira, Pueblo Rico, Quinch\u00eda, Santa Rosa de Cabal, Santuario", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:sa", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de San Andr\u00e9s y Providencia", "country": "CO", "state": "SA", "city": "Providencia, San Andr\u00e9s", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:st", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Santander", "country": "CO", "state": "ST", "city": "Aguada, Albania, Aratoca, Barbosa, Barichara, Barrancabermeja, Betulia, Bol\u00edvar, Bucaramanga, California, Capitanejo, Carcas\u00ed, Cepita, Cerrito, Charal\u00e1, Charta, Chima, Chipat\u00e1, Cimitarra, Concepci\u00f3n, Confines, Contrataci\u00f3n, Coromoro, Curit\u00ed, El Carmen de Chucur\u00ed, El Guacamayo, El Pe\u00f1on, El Play\u00f3n, Encino, Enciso, Flori\u00e1n, Floridablanca, Gal\u00e1n, G\u00e1mbita, Gir\u00f3n, Guaca, Guapota, Guavat\u00e1, Guepsa, Hato, Jes\u00fas Mar\u00eda, La Belleza, Land\u00e1zuri, Lebrija, Los Santos, Macaravita, M\u00e1laga, Matanza, Mogotes, Molagavita, Ocamonte, Oiba, Onzaga, Palmar, Palmas del Socorro, P\u00e1ramo, Piedecuesta, Pinchote, Puente Nacional, Puerto Parra, Puerto Wilches, Rionegro, Sabana de Torres, San Andr\u00e9s, San Benito, San G\u00edl, San Joaqu\u00edn, San Jos\u00e9 de Miranda, San Miguel, San Vicente del Chucur\u00ed, Santa B\u00e1rbara, Santa Helena del Op\u00f3n, Simacota, Socorro, Suaita, Sucre, Surat\u00e1, Tona, Valle de San Jos\u00e9, V\u00e9lez, Vetas, Villanueva, Zapatoca", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:su", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Sucre", "country": "CO", "state": "SU", "city": "Buenavista, Caimito, Chal\u00e1n, Colos\u00f3,  Corozal, Cove\u00f1as, El Roble, Galeras,  Guaranda, La Uni\u00f3n, Los Palmitos, Majagual, Morroa, Ovejas, Palmito, Sampu\u00e9s, San Benito Abad, San Juan de Betulia, San Marcos, San Onofre, San Pedro, Since, Sincelejo, Sucre, Tol\u00fa, Tol\u00fa Viejo", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:to", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Tolima", "country": "CO", "state": "TO", "city": "Alpujarra, Alvarado, Ambalema, Anzo\u00e1tegui, Armero, Ataco, Cajamarca, Carmen de Apical\u00e1, Casabianca, Chaparral, Coello, Coyaima, Cunday, Dolores, Espinal, Falan, Flandes, Fresno, Guamo, Herveo, Honda, Ibagu\u00e9, Icononzo, L\u00e9rida, L\u00edbano, Mariquita, Melgar, Murillo, Natagaima, Ortega, Palocabildo, Piedras, Planadas, Prado, Purificaci\u00f3n, Rioblanco, Roncesvalles,  Rovira, Salda\u00f1a, San Antonio, San Luis, Santa Isabel, Su\u00e1rez, Valle de San Juan, Venadillo, Villahermosa, Villarrica", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:vc", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Valle del Cauca", "country": "CO", "state": "VC", "city": "Alcal\u00e1,  Andaluc\u00eda,  Ansermanuevo,  Argelia,  Bol\u00edvar,  Buenaventura,  Buga,  Bugalagrande,  Caicedonia,  Cali,  Candelaria,  Cartago,  Dagua,  Darien,  El \u00c1guila,  El Cairo,  El Cerrito,  El Dovio,  Florida,  Ginebra,  Guacar\u00ed,  Jamund\u00ed,  La Cumbre,  La Uni\u00f3n,  La Victoria,  Obando,  Palmira,  Pradera,  Restrepo,  Riofr\u00edo,  Roldanillo,  San Pedro,  Sevilla,  Toro,  Trujillo,  Tul\u00faa,  Ulloa,  Versalles,  Vijes,  Yotoco,  Yumbo,  Zarzal", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:vp", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vaup\u00e9s", "country": "CO", "state": "VP", "city": "Carur\u00fa, Mit\u00fa, Pacoa, Taraira, Yavarat\u00e9", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:vd", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vichada", "country": "CO", "state": "VD", "city": "Cumaribo,  La Primavera,  Puerto Carre\u00f1o,  Santa Rosal\u00eda", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/capital_district:dc", "name": "Representante a la C\u00e1mara por Bogot\u00e1", "country": "CO", "state": "DC", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:victims", "name": "Representante a la C\u00e1mara curules para las V\u00edctimas", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/federal_election:a", "name": "Vicepresidencia de Colombia", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "0", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}][{"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:oposition_b", "name": "Representante a la C\u00e1mara por ser candidato a Vicepresidente con segunda mayor votaci\u00f3n", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:peace", "name": "Representante a la C\u00e1mara Curules de Paz", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:raizal", "name": "Representante a la C\u00e1mara Raizal ", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:indigenous", "name": "Representante a la C\u00e1mara Comunidades Ind\u00edgenas", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:ar", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Arauca", "country": "CO", "state": "AR", "city": "Arauca, Arauquita, Cravo Norte, Fort\u00fal, Puerto Rond\u00f3n, Saravena, Tame", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:by", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Boyac\u00e1", "country": "CO", "state": "BY", "city": "Almeida, Aquitania, Arcabuco, Bel\u00e9n, Berbeo, Boavita, Boyac\u00e1, Brice\u00f1o, Buenavista, Busbanz\u00e1, Caldas, Cerinza, Chinavita, Chiquinquir\u00e1, Ch\u00edquiza, Chiscas, Chita, Chitaraque, Chivat\u00e1, Chivor, Ci\u00e9naga, C\u00f3mbita, Coper, Corrales, Covarach\u00eda, Cubar\u00e1, Cucaita, Cuitiva, Duitama, El Cocuy, El Espino, Firavitoba, Floresta, Gachantiv\u00e1, G\u00e1meza, Garagoa, Guacamayas, Guateque, Guayat\u00e1, Guican, Iz\u00e1, Jenesano, Jeric\u00f3, La Capilla, La Uvita, La Victoria, Labranzagrande, Macanal, Marip\u00ed, Miraflores, Mongua, Mongu\u00ed, Moniquir\u00e1, Motavita, Muzo, Nobsa, Nuevo Col\u00f3n, Oicat\u00e1, Otanche, Pachavita, Paipa, Pajarito, Panqueba, Pauna, Paya, Paz de R\u00edo, Pesca, Pisba, Puerto Boyac\u00e1, Quipama, Ramiriqu\u00ed, R\u00e1quira, Saboy\u00e1, S\u00e1chica, Samac\u00e1, San Eduardo, San Jos\u00e9 de Pare, San Lu\u00eds de Gaceno, San Mateo, San Miguel de Sema, San Pablo de Borbur, Santa Mar\u00eda, Santa Rosa de Viterbo, Santa Sof\u00eda, Santana, Sativanorte, Sativasur, Siachoque, Soat\u00e1, Socha, Socot\u00e1, Sogamoso, Somondoco, Sor\u00e1, Sorac\u00e1, Sotaquir\u00e1, Susac\u00f3n, Sutamarch\u00e1n, Sutatenza, Tasco, Tenza, Tiban\u00e1, Tibasosa, Tinjac\u00e1, Tipacoque, Toca, Togu\u00ed, Topag\u00e1, Tota, Tunja, Tunungua, Turmequ\u00e9, Tuta, Tutaz\u00e1, \u00dambita, Ventaquemada, Villa de Leyva, Viracach\u00e1, Zetaquir\u00e1", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:cl", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Caldas", "country": "CO", "state": "CL", "city": "Aguadas, Anserma, Aranzazu, Belalc\u00e1zar, Chinchin\u00e1, Filadelfia, La Dorada, La Merced, Manizales, Manzanares, Marmato, Marquetalia, Marulanda, Neira, Norcasia, P\u00e1cora, Palestina, Pensilvania, R\u00edosucio, Risaralda, Salamina, Saman\u00e1, San Jos\u00e9, Sup\u00eda, Victoria, Villamar\u00eda, Viterbo", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:cq", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Caquet\u00e1", "country": "CO", "state": "CQ", "city": "Albania, Bel\u00e9n de los Andaqu\u00edes, Cartagena del Chair\u00e1, Curillo, El Doncello, El Paujil, Florencia, La Monta\u00f1ita, Mil\u00e1n, Morelia, Puerto Rico, San Jos\u00e9 del Fragua, San Vicente del Cagu\u00e1n, Solano, Solita, Valparaiso", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:cs", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Casanare", "country": "CO", "state": "CS", "city": "Aguazul, Ch\u00e1meza, Hato Corozal, La Salina, Man\u00ed, Monterrey, Nunch\u00eda, Orocu\u00e9, Paz de Ariporo, Pore, Recetor, Sabanalarga, S\u00e1cama, San Lu\u00eds de Palenque, T\u00e1mara, Tauramena, Trinidad, Villanueva, Yopal", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:ca", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de  Cauca", "country": "CO", "state": "CA", "city": "Almaguer, Argelia, Balboa, Bol\u00edvar, Buenos Aires, Cajib\u00edo, Caldono, Caloto, Corinto, El Tambo, Florencia, Guachen\u00e9, Guap\u00ed, Inz\u00e1, Jambal\u00f3, La Sierra, La Vega, L\u00f3pez, Mercaderes, Miranda, Morales, Padilla, P\u00e1ez,  Pat\u00eda, Piamonte, Piendam\u00f3, Popay\u00e1n, Puerto Tejada, Purac\u00e9,  Rosas, San Sebasti\u00e1n, Santa Rosa, Santander de Quilichao, Silvia, Sotara,  Su\u00e1rez, Sucre, Timb\u00edo, Timbiqu\u00ed, Torib\u00edo, Totor\u00f3, Villarrica, , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , ", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:ch", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Choc\u00f3", "country": "CO", "state": "CH", "city": "Acand\u00ed,  Alto Baud\u00f3,   Atrato,  Bagad\u00f3,  Bah\u00eda Solano,   Bajo Baud\u00f3,   Bojay\u00e1,   Carmen del Dari\u00e9n,   C\u00e9rtegui,  Condoto,  El Carmen de Atrato,  Istmina,  Jurad\u00f3,  Litoral del Bajo San Juan,  Llor\u00f3,  Medio Baud\u00f3,  Medio San Juan,   Novita,  Nuqu\u00ed,  Quibd\u00f3,  R\u00edo Ir\u00f3,  Rioquito,  R\u00edosucio,  Tad\u00f3,  Ungu\u00eda,  Uni\u00f3n Panamericana ", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:gv", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Guaviare", "country": "CO", "state": "GV", "city": "Calamar, El Retorno, Miraflores, San Jos\u00e9 del Guaviare", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:hu", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Huila", "country": "CO", "state": "HU", "city": "Acevedo, Agrado, Aipe, Algeciras, Altamira, Baraya, Campoalegre, Colombia, El\u00edas, Garz\u00f3n, Gigante, Guadalupe, Hobo, \u00cdquira, Isnos, La Argentina, La Plata, N\u00e1taga, Neiva, Oporapa, Paicol, Palermo, Palestina, Pital, Pitalito, Rivera, Saladoblanco, San Agust\u00edn, Santa Mar\u00eda, Suaza, Tarqui, Tello, Teruel, Tesalia, Timan\u00e1, Villavieja, Yaguar\u00e1, , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , ", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:ma", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Magdalena", "country": "CO", "state": "MA", "city": "Algarrobo,  Aracataca,  Ariguan\u00ed,   Cerro San Antonio,  Chivolo,  Ci\u00e9naga,  Concordia,  El Banco,  El Pi\u00f1on,  El Ret\u00e9n,  Fundaci\u00f3n,  Guamal,  Nueva Granada,  Pedraza,  Piji\u00f1o,  Pivijay,  Plato,  Puebloviejo,  Remolino,  Sabanas de San Angel,   Salamina,  San Sebasti\u00e1n de Buena Vista,  San Zen\u00f3n,  Santa Ana,  Santa B\u00e1rbara de Pinto,  Santa Marta,  Sitionuevo,  Tenerife,  Zapay\u00e1n,   Zona Bananera, , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , ,     ", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:me", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Meta", "country": "CO", "state": "ME", "city": "Acac\u00edas, Barranca de Up\u00eda, Cabuyaro, Castilla la Nueva, Cubarral, Cumaral, El Calvario, El Castillo, El Dorado, Fuente de Oro, Granada, Guamal, La Macarena, La Uribe, Lejan\u00edas, Mapiripan, Mesetas, Puerto Concordia, Puerto Gait\u00e1n, Puerto Lleras, Puerto L\u00f3pez, Puerto Rico, Restrepo, San Carlos de Guaroa, San Juan de Arama, San Mart\u00edn, Villavicencio, Vista Hermosa", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:pu", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Putumayo", "country": "CO", "state": "PU", "city": "Col\u00f3n,  Mocoa,  Orito,  Puerto As\u00eds,  Puerto Caicedo,  Puerto Guzm\u00e1n,  Puerto Legu\u00edzamo,  San Francisco,  San Miguel,  Santiago,  Sibundoy,  Valle del Guamuez,  Villagarz\u00f3n", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:qd", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Quind\u00edo", "country": "CO", "state": "QD", "city": "Armenia, Buenavista, Calarc\u00e1, Circasia, Cordob\u00e1, Filandia, G\u00e9nova, La Tebaida, Montenegro, Pijao, Quimbaya, Salento", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:sa", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de San Andr\u00e9s y Providencia", "country": "CO", "state": "SA", "city": "Providencia, San Andr\u00e9s", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:st", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Santander", "country": "CO", "state": "ST", "city": "Aguada, Albania, Aratoca, Barbosa, Barichara, Barrancabermeja, Betulia, Bol\u00edvar, Bucaramanga, California, Capitanejo, Carcas\u00ed, Cepita, Cerrito, Charal\u00e1, Charta, Chima, Chipat\u00e1, Cimitarra, Concepci\u00f3n, Confines, Contrataci\u00f3n, Coromoro, Curit\u00ed, El Carmen de Chucur\u00ed, El Guacamayo, El Pe\u00f1on, El Play\u00f3n, Encino, Enciso, Flori\u00e1n, Floridablanca, Gal\u00e1n, G\u00e1mbita, Gir\u00f3n, Guaca, Guapota, Guavat\u00e1, Guepsa, Hato, Jes\u00fas Mar\u00eda, La Belleza, Land\u00e1zuri, Lebrija, Los Santos, Macaravita, M\u00e1laga, Matanza, Mogotes, Molagavita, Ocamonte, Oiba, Onzaga, Palmar, Palmas del Socorro, P\u00e1ramo, Piedecuesta, Pinchote, Puente Nacional, Puerto Parra, Puerto Wilches, Rionegro, Sabana de Torres, San Andr\u00e9s, San Benito, San G\u00edl, San Joaqu\u00edn, San Jos\u00e9 de Miranda, San Miguel, San Vicente del Chucur\u00ed, Santa B\u00e1rbara, Santa Helena del Op\u00f3n, Simacota, Socorro, Suaita, Sucre, Surat\u00e1, Tona, Valle de San Jos\u00e9, V\u00e9lez, Vetas, Villanueva, Zapatoca", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:su", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Sucre", "country": "CO", "state": "SU", "city": "Buenavista, Caimito, Chal\u00e1n, Colos\u00f3,  Corozal, Cove\u00f1as, El Roble, Galeras,  Guaranda, La Uni\u00f3n, Los Palmitos, Majagual, Morroa, Ovejas, Palmito, Sampu\u00e9s, San Benito Abad, San Juan de Betulia, San Marcos, San Onofre, San Pedro, Since, Sincelejo, Sucre, Tol\u00fa, Tol\u00fa Viejo", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:vp", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vaup\u00e9s", "country": "CO", "state": "VP", "city": "Carur\u00fa, Mit\u00fa, Pacoa, Taraira, Yavarat\u00e9", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:vd", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vichada", "country": "CO", "state": "VD", "city": "Cumaribo,  La Primavera,  Puerto Carre\u00f1o,  Santa Rosal\u00eda", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/federal_election:a", "name": "Vicepresidencia de Colombia", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "0", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}][{"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:oposition_b", "name": "Representante a la C\u00e1mara por ser candidato a Vicepresidente con segunda mayor votaci\u00f3n", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:peace", "name": "Representante a la C\u00e1mara Curules de Paz", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:raizal", "name": "Representante a la C\u00e1mara Raizal ", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:indigenous", "name": "Representante a la C\u00e1mara Comunidades Ind\u00edgenas", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:ar", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Arauca", "country": "CO", "state": "AR", "city": "Arauca, Arauquita, Cravo Norte, Fort\u00fal, Puerto Rond\u00f3n, Saravena, Tame", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:by", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Boyac\u00e1", "country": "CO", "state": "BY", "city": "Almeida, Aquitania, Arcabuco, Bel\u00e9n, Berbeo, Boavita, Boyac\u00e1, Brice\u00f1o, Buenavista, Busbanz\u00e1, Caldas, Cerinza, Chinavita, Chiquinquir\u00e1, Ch\u00edquiza, Chiscas, Chita, Chitaraque, Chivat\u00e1, Chivor, Ci\u00e9naga, C\u00f3mbita, Coper, Corrales, Covarach\u00eda, Cubar\u00e1, Cucaita, Cuitiva, Duitama, El Cocuy, El Espino, Firavitoba, Floresta, Gachantiv\u00e1, G\u00e1meza, Garagoa, Guacamayas, Guateque, Guayat\u00e1, Guican, Iz\u00e1, Jenesano, Jeric\u00f3, La Capilla, La Uvita, La Victoria, Labranzagrande, Macanal, Marip\u00ed, Miraflores, Mongua, Mongu\u00ed, Moniquir\u00e1, Motavita, Muzo, Nobsa, Nuevo Col\u00f3n, Oicat\u00e1, Otanche, Pachavita, Paipa, Pajarito, Panqueba, Pauna, Paya, Paz de R\u00edo, Pesca, Pisba, Puerto Boyac\u00e1, Quipama, Ramiriqu\u00ed, R\u00e1quira, Saboy\u00e1, S\u00e1chica, Samac\u00e1, San Eduardo, San Jos\u00e9 de Pare, San Lu\u00eds de Gaceno, San Mateo, San Miguel de Sema, San Pablo de Borbur, Santa Mar\u00eda, Santa Rosa de Viterbo, Santa Sof\u00eda, Santana, Sativanorte, Sativasur, Siachoque, Soat\u00e1, Socha, Socot\u00e1, Sogamoso, Somondoco, Sor\u00e1, Sorac\u00e1, Sotaquir\u00e1, Susac\u00f3n, Sutamarch\u00e1n, Sutatenza, Tasco, Tenza, Tiban\u00e1, Tibasosa, Tinjac\u00e1, Tipacoque, Toca, Togu\u00ed, Topag\u00e1, Tota, Tunja, Tunungua, Turmequ\u00e9, Tuta, Tutaz\u00e1, \u00dambita, Ventaquemada, Villa de Leyva, Viracach\u00e1, Zetaquir\u00e1", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:cl", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Caldas", "country": "CO", "state": "CL", "city": "Aguadas, Anserma, Aranzazu, Belalc\u00e1zar, Chinchin\u00e1, Filadelfia, La Dorada, La Merced, Manizales, Manzanares, Marmato, Marquetalia, Marulanda, Neira, Norcasia, P\u00e1cora, Palestina, Pensilvania, R\u00edosucio, Risaralda, Salamina, Saman\u00e1, San Jos\u00e9, Sup\u00eda, Victoria, Villamar\u00eda, Viterbo", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:cq", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Caquet\u00e1", "country": "CO", "state": "CQ", "city": "Albania, Bel\u00e9n de los Andaqu\u00edes, Cartagena del Chair\u00e1, Curillo, El Doncello, El Paujil, Florencia, La Monta\u00f1ita, Mil\u00e1n, Morelia, Puerto Rico, San Jos\u00e9 del Fragua, San Vicente del Cagu\u00e1n, Solano, Solita, Valparaiso", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:cs", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Casanare", "country": "CO", "state": "CS", "city": "Aguazul, Ch\u00e1meza, Hato Corozal, La Salina, Man\u00ed, Monterrey, Nunch\u00eda, Orocu\u00e9, Paz de Ariporo, Pore, Recetor, Sabanalarga, S\u00e1cama, San Lu\u00eds de Palenque, T\u00e1mara, Tauramena, Trinidad, Villanueva, Yopal", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:ca", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de  Cauca", "country": "CO", "state": "CA", "city": "Almaguer, Argelia, Balboa, Bol\u00edvar, Buenos Aires, Cajib\u00edo, Caldono, Caloto, Corinto, El Tambo, Florencia, Guachen\u00e9, Guap\u00ed, Inz\u00e1, Jambal\u00f3, La Sierra, La Vega, L\u00f3pez, Mercaderes, Miranda, Morales, Padilla, P\u00e1ez,  Pat\u00eda, Piamonte, Piendam\u00f3, Popay\u00e1n, Puerto Tejada, Purac\u00e9,  Rosas, San Sebasti\u00e1n, Santa Rosa, Santander de Quilichao, Silvia, Sotara,  Su\u00e1rez, Sucre, Timb\u00edo, Timbiqu\u00ed, Torib\u00edo, Totor\u00f3, Villarrica, , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , ", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:ch", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Choc\u00f3", "country": "CO", "state": "CH", "city": "Acand\u00ed,  Alto Baud\u00f3,   Atrato,  Bagad\u00f3,  Bah\u00eda Solano,   Bajo Baud\u00f3,   Bojay\u00e1,   Carmen del Dari\u00e9n,   C\u00e9rtegui,  Condoto,  El Carmen de Atrato,  Istmina,  Jurad\u00f3,  Litoral del Bajo San Juan,  Llor\u00f3,  Medio Baud\u00f3,  Medio San Juan,   Novita,  Nuqu\u00ed,  Quibd\u00f3,  R\u00edo Ir\u00f3,  Rioquito,  R\u00edosucio,  Tad\u00f3,  Ungu\u00eda,  Uni\u00f3n Panamericana ", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:gv", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Guaviare", "country": "CO", "state": "GV", "city": "Calamar, El Retorno, Miraflores, San Jos\u00e9 del Guaviare", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:hu", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Huila", "country": "CO", "state": "HU", "city": "Acevedo, Agrado, Aipe, Algeciras, Altamira, Baraya, Campoalegre, Colombia, El\u00edas, Garz\u00f3n, Gigante, Guadalupe, Hobo, \u00cdquira, Isnos, La Argentina, La Plata, N\u00e1taga, Neiva, Oporapa, Paicol, Palermo, Palestina, Pital, Pitalito, Rivera, Saladoblanco, San Agust\u00edn, Santa Mar\u00eda, Suaza, Tarqui, Tello, Teruel, Tesalia, Timan\u00e1, Villavieja, Yaguar\u00e1, , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , ", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:ma", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Magdalena", "country": "CO", "state": "MA", "city": "Algarrobo,  Aracataca,  Ariguan\u00ed,   Cerro San Antonio,  Chivolo,  Ci\u00e9naga,  Concordia,  El Banco,  El Pi\u00f1on,  El Ret\u00e9n,  Fundaci\u00f3n,  Guamal,  Nueva Granada,  Pedraza,  Piji\u00f1o,  Pivijay,  Plato,  Puebloviejo,  Remolino,  Sabanas de San Angel,   Salamina,  San Sebasti\u00e1n de Buena Vista,  San Zen\u00f3n,  Santa Ana,  Santa B\u00e1rbara de Pinto,  Santa Marta,  Sitionuevo,  Tenerife,  Zapay\u00e1n,   Zona Bananera, , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , ,     ", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:me", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Meta", "country": "CO", "state": "ME", "city": "Acac\u00edas, Barranca de Up\u00eda, Cabuyaro, Castilla la Nueva, Cubarral, Cumaral, El Calvario, El Castillo, El Dorado, Fuente de Oro, Granada, Guamal, La Macarena, La Uribe, Lejan\u00edas, Mapiripan, Mesetas, Puerto Concordia, Puerto Gait\u00e1n, Puerto Lleras, Puerto L\u00f3pez, Puerto Rico, Restrepo, San Carlos de Guaroa, San Juan de Arama, San Mart\u00edn, Villavicencio, Vista Hermosa", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:pu", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Putumayo", "country": "CO", "state": "PU", "city": "Col\u00f3n,  Mocoa,  Orito,  Puerto As\u00eds,  Puerto Caicedo,  Puerto Guzm\u00e1n,  Puerto Legu\u00edzamo,  San Francisco,  San Miguel,  Santiago,  Sibundoy,  Valle del Guamuez,  Villagarz\u00f3n", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:qd", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Quind\u00edo", "country": "CO", "state": "QD", "city": "Armenia, Buenavista, Calarc\u00e1, Circasia, Cordob\u00e1, Filandia, G\u00e9nova, La Tebaida, Montenegro, Pijao, Quimbaya, Salento", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:sa", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de San Andr\u00e9s y Providencia", "country": "CO", "state": "SA", "city": "Providencia, San Andr\u00e9s", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:st", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Santander", "country": "CO", "state": "ST", "city": "Aguada, Albania, Aratoca, Barbosa, Barichara, Barrancabermeja, Betulia, Bol\u00edvar, Bucaramanga, California, Capitanejo, Carcas\u00ed, Cepita, Cerrito, Charal\u00e1, Charta, Chima, Chipat\u00e1, Cimitarra, Concepci\u00f3n, Confines, Contrataci\u00f3n, Coromoro, Curit\u00ed, El Carmen de Chucur\u00ed, El Guacamayo, El Pe\u00f1on, El Play\u00f3n, Encino, Enciso, Flori\u00e1n, Floridablanca, Gal\u00e1n, G\u00e1mbita, Gir\u00f3n, Guaca, Guapota, Guavat\u00e1, Guepsa, Hato, Jes\u00fas Mar\u00eda, La Belleza, Land\u00e1zuri, Lebrija, Los Santos, Macaravita, M\u00e1laga, Matanza, Mogotes, Molagavita, Ocamonte, Oiba, Onzaga, Palmar, Palmas del Socorro, P\u00e1ramo, Piedecuesta, Pinchote, Puente Nacional, Puerto Parra, Puerto Wilches, Rionegro, Sabana de Torres, San Andr\u00e9s, San Benito, San G\u00edl, San Joaqu\u00edn, San Jos\u00e9 de Miranda, San Miguel, San Vicente del Chucur\u00ed, Santa B\u00e1rbara, Santa Helena del Op\u00f3n, Simacota, Socorro, Suaita, Sucre, Surat\u00e1, Tona, Valle de San Jos\u00e9, V\u00e9lez, Vetas, Villanueva, Zapatoca", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:su", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Sucre", "country": "CO", "state": "SU", "city": "Buenavista, Caimito, Chal\u00e1n, Colos\u00f3,  Corozal, Cove\u00f1as, El Roble, Galeras,  Guaranda, La Uni\u00f3n, Los Palmitos, Majagual, Morroa, Ovejas, Palmito, Sampu\u00e9s, San Benito Abad, San Juan de Betulia, San Marcos, San Onofre, San Pedro, Since, Sincelejo, Sucre, Tol\u00fa, Tol\u00fa Viejo", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:vp", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vaup\u00e9s", "country": "CO", "state": "VP", "city": "Carur\u00fa, Mit\u00fa, Pacoa, Taraira, Yavarat\u00e9", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:vd", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vichada", "country": "CO", "state": "VD", "city": "Cumaribo,  La Primavera,  Puerto Carre\u00f1o,  Santa Rosal\u00eda", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/federal_election:a", "name": "Vicepresidencia de Colombia", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "0", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}][{"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:oposition_b", "name": "Representante a la C\u00e1mara por ser candidato a Vicepresidente con segunda mayor votaci\u00f3n", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:peace", "name": "Representante a la C\u00e1mara Curules de Paz", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:raizal", "name": "Representante a la C\u00e1mara Raizal ", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:indigenous", "name": "Representante a la C\u00e1mara Comunidades Ind\u00edgenas", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:ar", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Arauca", "country": "CO", "state": "AR", "city": "Arauca, Arauquita, Cravo Norte, Fort\u00fal, Puerto Rond\u00f3n, Saravena, Tame", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:by", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Boyac\u00e1", "country": "CO", "state": "BY", "city": "Almeida, Aquitania, Arcabuco, Bel\u00e9n, Berbeo, Boavita, Boyac\u00e1, Brice\u00f1o, Buenavista, Busbanz\u00e1, Caldas, Cerinza, Chinavita, Chiquinquir\u00e1, Ch\u00edquiza, Chiscas, Chita, Chitaraque, Chivat\u00e1, Chivor, Ci\u00e9naga, C\u00f3mbita, Coper, Corrales, Covarach\u00eda, Cubar\u00e1, Cucaita, Cuitiva, Duitama, El Cocuy, El Espino, Firavitoba, Floresta, Gachantiv\u00e1, G\u00e1meza, Garagoa, Guacamayas, Guateque, Guayat\u00e1, Guican, Iz\u00e1, Jenesano, Jeric\u00f3, La Capilla, La Uvita, La Victoria, Labranzagrande, Macanal, Marip\u00ed, Miraflores, Mongua, Mongu\u00ed, Moniquir\u00e1, Motavita, Muzo, Nobsa, Nuevo Col\u00f3n, Oicat\u00e1, Otanche, Pachavita, Paipa, Pajarito, Panqueba, Pauna, Paya, Paz de R\u00edo, Pesca, Pisba, Puerto Boyac\u00e1, Quipama, Ramiriqu\u00ed, R\u00e1quira, Saboy\u00e1, S\u00e1chica, Samac\u00e1, San Eduardo, San Jos\u00e9 de Pare, San Lu\u00eds de Gaceno, San Mateo, San Miguel de Sema, San Pablo de Borbur, Santa Mar\u00eda, Santa Rosa de Viterbo, Santa Sof\u00eda, Santana, Sativanorte, Sativasur, Siachoque, Soat\u00e1, Socha, Socot\u00e1, Sogamoso, Somondoco, Sor\u00e1, Sorac\u00e1, Sotaquir\u00e1, Susac\u00f3n, Sutamarch\u00e1n, Sutatenza, Tasco, Tenza, Tiban\u00e1, Tibasosa, Tinjac\u00e1, Tipacoque, Toca, Togu\u00ed, Topag\u00e1, Tota, Tunja, Tunungua, Turmequ\u00e9, Tuta, Tutaz\u00e1, \u00dambita, Ventaquemada, Villa de Leyva, Viracach\u00e1, Zetaquir\u00e1", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:cl", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Caldas", "country": "CO", "state": "CL", "city": "Aguadas, Anserma, Aranzazu, Belalc\u00e1zar, Chinchin\u00e1, Filadelfia, La Dorada, La Merced, Manizales, Manzanares, Marmato, Marquetalia, Marulanda, Neira, Norcasia, P\u00e1cora, Palestina, Pensilvania, R\u00edosucio, Risaralda, Salamina, Saman\u00e1, San Jos\u00e9, Sup\u00eda, Victoria, Villamar\u00eda, Viterbo", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:cq", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Caquet\u00e1", "country": "CO", "state": "CQ", "city": "Albania, Bel\u00e9n de los Andaqu\u00edes, Cartagena del Chair\u00e1, Curillo, El Doncello, El Paujil, Florencia, La Monta\u00f1ita, Mil\u00e1n, Morelia, Puerto Rico, San Jos\u00e9 del Fragua, San Vicente del Cagu\u00e1n, Solano, Solita, Valparaiso", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:cs", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Casanare", "country": "CO", "state": "CS", "city": "Aguazul, Ch\u00e1meza, Hato Corozal, La Salina, Man\u00ed, Monterrey, Nunch\u00eda, Orocu\u00e9, Paz de Ariporo, Pore, Recetor, Sabanalarga, S\u00e1cama, San Lu\u00eds de Palenque, T\u00e1mara, Tauramena, Trinidad, Villanueva, Yopal", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:ca", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de  Cauca", "country": "CO", "state": "CA", "city": "Almaguer, Argelia, Balboa, Bol\u00edvar, Buenos Aires, Cajib\u00edo, Caldono, Caloto, Corinto, El Tambo, Florencia, Guachen\u00e9, Guap\u00ed, Inz\u00e1, Jambal\u00f3, La Sierra, La Vega, L\u00f3pez, Mercaderes, Miranda, Morales, Padilla, P\u00e1ez,  Pat\u00eda, Piamonte, Piendam\u00f3, Popay\u00e1n, Puerto Tejada, Purac\u00e9,  Rosas, San Sebasti\u00e1n, Santa Rosa, Santander de Quilichao, Silvia, Sotara,  Su\u00e1rez, Sucre, Timb\u00edo, Timbiqu\u00ed, Torib\u00edo, Totor\u00f3, Villarrica, , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , ", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:ch", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Choc\u00f3", "country": "CO", "state": "CH", "city": "Acand\u00ed,  Alto Baud\u00f3,   Atrato,  Bagad\u00f3,  Bah\u00eda Solano,   Bajo Baud\u00f3,   Bojay\u00e1,   Carmen del Dari\u00e9n,   C\u00e9rtegui,  Condoto,  El Carmen de Atrato,  Istmina,  Jurad\u00f3,  Litoral del Bajo San Juan,  Llor\u00f3,  Medio Baud\u00f3,  Medio San Juan,   Novita,  Nuqu\u00ed,  Quibd\u00f3,  R\u00edo Ir\u00f3,  Rioquito,  R\u00edosucio,  Tad\u00f3,  Ungu\u00eda,  Uni\u00f3n Panamericana ", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:gv", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Guaviare", "country": "CO", "state": "GV", "city": "Calamar, El Retorno, Miraflores, San Jos\u00e9 del Guaviare", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:hu", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Huila", "country": "CO", "state": "HU", "city": "Acevedo, Agrado, Aipe, Algeciras, Altamira, Baraya, Campoalegre, Colombia, El\u00edas, Garz\u00f3n, Gigante, Guadalupe, Hobo, \u00cdquira, Isnos, La Argentina, La Plata, N\u00e1taga, Neiva, Oporapa, Paicol, Palermo, Palestina, Pital, Pitalito, Rivera, Saladoblanco, San Agust\u00edn, Santa Mar\u00eda, Suaza, Tarqui, Tello, Teruel, Tesalia, Timan\u00e1, Villavieja, Yaguar\u00e1, , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , ", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:ma", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Magdalena", "country": "CO", "state": "MA", "city": "Algarrobo,  Aracataca,  Ariguan\u00ed,   Cerro San Antonio,  Chivolo,  Ci\u00e9naga,  Concordia,  El Banco,  El Pi\u00f1on,  El Ret\u00e9n,  Fundaci\u00f3n,  Guamal,  Nueva Granada,  Pedraza,  Piji\u00f1o,  Pivijay,  Plato,  Puebloviejo,  Remolino,  Sabanas de San Angel,   Salamina,  San Sebasti\u00e1n de Buena Vista,  San Zen\u00f3n,  Santa Ana,  Santa B\u00e1rbara de Pinto,  Santa Marta,  Sitionuevo,  Tenerife,  Zapay\u00e1n,   Zona Bananera, , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , ,     ", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:me", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Meta", "country": "CO", "state": "ME", "city": "Acac\u00edas, Barranca de Up\u00eda, Cabuyaro, Castilla la Nueva, Cubarral, Cumaral, El Calvario, El Castillo, El Dorado, Fuente de Oro, Granada, Guamal, La Macarena, La Uribe, Lejan\u00edas, Mapiripan, Mesetas, Puerto Concordia, Puerto Gait\u00e1n, Puerto Lleras, Puerto L\u00f3pez, Puerto Rico, Restrepo, San Carlos de Guaroa, San Juan de Arama, San Mart\u00edn, Villavicencio, Vista Hermosa", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:pu", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Putumayo", "country": "CO", "state": "PU", "city": "Col\u00f3n,  Mocoa,  Orito,  Puerto As\u00eds,  Puerto Caicedo,  Puerto Guzm\u00e1n,  Puerto Legu\u00edzamo,  San Francisco,  San Miguel,  Santiago,  Sibundoy,  Valle del Guamuez,  Villagarz\u00f3n", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:qd", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Quind\u00edo", "country": "CO", "state": "QD", "city": "Armenia, Buenavista, Calarc\u00e1, Circasia, Cordob\u00e1, Filandia, G\u00e9nova, La Tebaida, Montenegro, Pijao, Quimbaya, Salento", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:sa", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de San Andr\u00e9s y Providencia", "country": "CO", "state": "SA", "city": "Providencia, San Andr\u00e9s", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:st", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Santander", "country": "CO", "state": "ST", "city": "Aguada, Albania, Aratoca, Barbosa, Barichara, Barrancabermeja, Betulia, Bol\u00edvar, Bucaramanga, California, Capitanejo, Carcas\u00ed, Cepita, Cerrito, Charal\u00e1, Charta, Chima, Chipat\u00e1, Cimitarra, Concepci\u00f3n, Confines, Contrataci\u00f3n, Coromoro, Curit\u00ed, El Carmen de Chucur\u00ed, El Guacamayo, El Pe\u00f1on, El Play\u00f3n, Encino, Enciso, Flori\u00e1n, Floridablanca, Gal\u00e1n, G\u00e1mbita, Gir\u00f3n, Guaca, Guapota, Guavat\u00e1, Guepsa, Hato, Jes\u00fas Mar\u00eda, La Belleza, Land\u00e1zuri, Lebrija, Los Santos, Macaravita, M\u00e1laga, Matanza, Mogotes, Molagavita, Ocamonte, Oiba, Onzaga, Palmar, Palmas del Socorro, P\u00e1ramo, Piedecuesta, Pinchote, Puente Nacional, Puerto Parra, Puerto Wilches, Rionegro, Sabana de Torres, San Andr\u00e9s, San Benito, San G\u00edl, San Joaqu\u00edn, San Jos\u00e9 de Miranda, San Miguel, San Vicente del Chucur\u00ed, Santa B\u00e1rbara, Santa Helena del Op\u00f3n, Simacota, Socorro, Suaita, Sucre, Surat\u00e1, Tona, Valle de San Jos\u00e9, V\u00e9lez, Vetas, Villanueva, Zapatoca", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:su", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Sucre", "country": "CO", "state": "SU", "city": "Buenavista, Caimito, Chal\u00e1n, Colos\u00f3,  Corozal, Cove\u00f1as, El Roble, Galeras,  Guaranda, La Uni\u00f3n, Los Palmitos, Majagual, Morroa, Ovejas, Palmito, Sampu\u00e9s, San Benito Abad, San Juan de Betulia, San Marcos, San Onofre, San Pedro, Since, Sincelejo, Sucre, Tol\u00fa, Tol\u00fa Viejo", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:vp", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vaup\u00e9s", "country": "CO", "state": "VP", "city": "Carur\u00fa, Mit\u00fa, Pacoa, Taraira, Yavarat\u00e9", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:vd", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vichada", "country": "CO", "state": "VD", "city": "Cumaribo,  La Primavera,  Puerto Carre\u00f1o,  Santa Rosal\u00eda", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/federal_election:a", "name": "Vicepresidencia de Colombia", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "0", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}][{"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:oposition_b", "name": "Representante a la C\u00e1mara por ser candidato a Vicepresidente con segunda mayor votaci\u00f3n", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:peace", "name": "Representante a la C\u00e1mara Curules de Paz", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:raizal", "name": "Representante a la C\u00e1mara Raizal ", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:indigenous", "name": "Representante a la C\u00e1mara Comunidades Ind\u00edgenas", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:ar", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Arauca", "country": "CO", "state": "AR", "city": "Arauca, Arauquita, Cravo Norte, Fort\u00fal, Puerto Rond\u00f3n, Saravena, Tame", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:by", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Boyac\u00e1", "country": "CO", "state": "BY", "city": "Almeida, Aquitania, Arcabuco, Bel\u00e9n, Berbeo, Boavita, Boyac\u00e1, Brice\u00f1o, Buenavista, Busbanz\u00e1, Caldas, Cerinza, Chinavita, Chiquinquir\u00e1, Ch\u00edquiza, Chiscas, Chita, Chitaraque, Chivat\u00e1, Chivor, Ci\u00e9naga, C\u00f3mbita, Coper, Corrales, Covarach\u00eda, Cubar\u00e1, Cucaita, Cuitiva, Duitama, El Cocuy, El Espino, Firavitoba, Floresta, Gachantiv\u00e1, G\u00e1meza, Garagoa, Guacamayas, Guateque, Guayat\u00e1, Guican, Iz\u00e1, Jenesano, Jeric\u00f3, La Capilla, La Uvita, La Victoria, Labranzagrande, Macanal, Marip\u00ed, Miraflores, Mongua, Mongu\u00ed, Moniquir\u00e1, Motavita, Muzo, Nobsa, Nuevo Col\u00f3n, Oicat\u00e1, Otanche, Pachavita, Paipa, Pajarito, Panqueba, Pauna, Paya, Paz de R\u00edo, Pesca, Pisba, Puerto Boyac\u00e1, Quipama, Ramiriqu\u00ed, R\u00e1quira, Saboy\u00e1, S\u00e1chica, Samac\u00e1, San Eduardo, San Jos\u00e9 de Pare, San Lu\u00eds de Gaceno, San Mateo, San Miguel de Sema, San Pablo de Borbur, Santa Mar\u00eda, Santa Rosa de Viterbo, Santa Sof\u00eda, Santana, Sativanorte, Sativasur, Siachoque, Soat\u00e1, Socha, Socot\u00e1, Sogamoso, Somondoco, Sor\u00e1, Sorac\u00e1, Sotaquir\u00e1, Susac\u00f3n, Sutamarch\u00e1n, Sutatenza, Tasco, Tenza, Tiban\u00e1, Tibasosa, Tinjac\u00e1, Tipacoque, Toca, Togu\u00ed, Topag\u00e1, Tota, Tunja, Tunungua, Turmequ\u00e9, Tuta, Tutaz\u00e1, \u00dambita, Ventaquemada, Villa de Leyva, Viracach\u00e1, Zetaquir\u00e1", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:cl", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Caldas", "country": "CO", "state": "CL", "city": "Aguadas, Anserma, Aranzazu, Belalc\u00e1zar, Chinchin\u00e1, Filadelfia, La Dorada, La Merced, Manizales, Manzanares, Marmato, Marquetalia, Marulanda, Neira, Norcasia, P\u00e1cora, Palestina, Pensilvania, R\u00edosucio, Risaralda, Salamina, Saman\u00e1, San Jos\u00e9, Sup\u00eda, Victoria, Villamar\u00eda, Viterbo", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:cs", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Casanare", "country": "CO", "state": "CS", "city": "Aguazul, Ch\u00e1meza, Hato Corozal, La Salina, Man\u00ed, Monterrey, Nunch\u00eda, Orocu\u00e9, Paz de Ariporo, Pore, Recetor, Sabanalarga, S\u00e1cama, San Lu\u00eds de Palenque, T\u00e1mara, Tauramena, Trinidad, Villanueva, Yopal", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:ch", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Choc\u00f3", "country": "CO", "state": "CH", "city": "Acand\u00ed,  Alto Baud\u00f3,   Atrato,  Bagad\u00f3,  Bah\u00eda Solano,   Bajo Baud\u00f3,   Bojay\u00e1,   Carmen del Dari\u00e9n,   C\u00e9rtegui,  Condoto,  El Carmen de Atrato,  Istmina,  Jurad\u00f3,  Litoral del Bajo San Juan,  Llor\u00f3,  Medio Baud\u00f3,  Medio San Juan,   Novita,  Nuqu\u00ed,  Quibd\u00f3,  R\u00edo Ir\u00f3,  Rioquito,  R\u00edosucio,  Tad\u00f3,  Ungu\u00eda,  Uni\u00f3n Panamericana ", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:gv", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Guaviare", "country": "CO", "state": "GV", "city": "Calamar, El Retorno, Miraflores, San Jos\u00e9 del Guaviare", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:hu", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Huila", "country": "CO", "state": "HU", "city": "Acevedo, Agrado, Aipe, Algeciras, Altamira, Baraya, Campoalegre, Colombia, El\u00edas, Garz\u00f3n, Gigante, Guadalupe, Hobo, \u00cdquira, Isnos, La Argentina, La Plata, N\u00e1taga, Neiva, Oporapa, Paicol, Palermo, Palestina, Pital, Pitalito, Rivera, Saladoblanco, San Agust\u00edn, Santa Mar\u00eda, Suaza, Tarqui, Tello, Teruel, Tesalia, Timan\u00e1, Villavieja, Yaguar\u00e1, , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , ", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:pu", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Putumayo", "country": "CO", "state": "PU", "city": "Col\u00f3n,  Mocoa,  Orito,  Puerto As\u00eds,  Puerto Caicedo,  Puerto Guzm\u00e1n,  Puerto Legu\u00edzamo,  San Francisco,  San Miguel,  Santiago,  Sibundoy,  Valle del Guamuez,  Villagarz\u00f3n", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:qd", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Quind\u00edo", "country": "CO", "state": "QD", "city": "Armenia, Buenavista, Calarc\u00e1, Circasia, Cordob\u00e1, Filandia, G\u00e9nova, La Tebaida, Montenegro, Pijao, Quimbaya, Salento", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:sa", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de San Andr\u00e9s y Providencia", "country": "CO", "state": "SA", "city": "Providencia, San Andr\u00e9s", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:su", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Sucre", "country": "CO", "state": "SU", "city": "Buenavista, Caimito, Chal\u00e1n, Colos\u00f3,  Corozal, Cove\u00f1as, El Roble, Galeras,  Guaranda, La Uni\u00f3n, Los Palmitos, Majagual, Morroa, Ovejas, Palmito, Sampu\u00e9s, San Benito Abad, San Juan de Betulia, San Marcos, San Onofre, San Pedro, Since, Sincelejo, Sucre, Tol\u00fa, Tol\u00fa Viejo", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:vp", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vaup\u00e9s", "country": "CO", "state": "VP", "city": "Carur\u00fa, Mit\u00fa, Pacoa, Taraira, Yavarat\u00e9", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:vd", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vichada", "country": "CO", "state": "VD", "city": "Cumaribo,  La Primavera,  Puerto Carre\u00f1o,  Santa Rosal\u00eda", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/federal_election:a", "name": "Vicepresidencia de Colombia", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "0", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}][{"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:oposition_b", "name": "Representante a la C\u00e1mara por ser candidato a Vicepresidente con segunda mayor votaci\u00f3n", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:peace", "name": "Representante a la C\u00e1mara Curules de Paz", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:raizal", "name": "Representante a la C\u00e1mara Raizal ", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:indigenous", "name": "Representante a la C\u00e1mara Comunidades Ind\u00edgenas", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:ar", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Arauca", "country": "CO", "state": "AR", "city": "Arauca, Arauquita, Cravo Norte, Fort\u00fal, Puerto Rond\u00f3n, Saravena, Tame", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:by", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Boyac\u00e1", "country": "CO", "state": "BY", "city": "Almeida, Aquitania, Arcabuco, Bel\u00e9n, Berbeo, Boavita, Boyac\u00e1, Brice\u00f1o, Buenavista, Busbanz\u00e1, Caldas, Cerinza, Chinavita, Chiquinquir\u00e1, Ch\u00edquiza, Chiscas, Chita, Chitaraque, Chivat\u00e1, Chivor, Ci\u00e9naga, C\u00f3mbita, Coper, Corrales, Covarach\u00eda, Cubar\u00e1, Cucaita, Cuitiva, Duitama, El Cocuy, El Espino, Firavitoba, Floresta, Gachantiv\u00e1, G\u00e1meza, Garagoa, Guacamayas, Guateque, Guayat\u00e1, Guican, Iz\u00e1, Jenesano, Jeric\u00f3, La Capilla, La Uvita, La Victoria, Labranzagrande, Macanal, Marip\u00ed, Miraflores, Mongua, Mongu\u00ed, Moniquir\u00e1, Motavita, Muzo, Nobsa, Nuevo Col\u00f3n, Oicat\u00e1, Otanche, Pachavita, Paipa, Pajarito, Panqueba, Pauna, Paya, Paz de R\u00edo, Pesca, Pisba, Puerto Boyac\u00e1, Quipama, Ramiriqu\u00ed, R\u00e1quira, Saboy\u00e1, S\u00e1chica, Samac\u00e1, San Eduardo, San Jos\u00e9 de Pare, San Lu\u00eds de Gaceno, San Mateo, San Miguel de Sema, San Pablo de Borbur, Santa Mar\u00eda, Santa Rosa de Viterbo, Santa Sof\u00eda, Santana, Sativanorte, Sativasur, Siachoque, Soat\u00e1, Socha, Socot\u00e1, Sogamoso, Somondoco, Sor\u00e1, Sorac\u00e1, Sotaquir\u00e1, Susac\u00f3n, Sutamarch\u00e1n, Sutatenza, Tasco, Tenza, Tiban\u00e1, Tibasosa, Tinjac\u00e1, Tipacoque, Toca, Togu\u00ed, Topag\u00e1, Tota, Tunja, Tunungua, Turmequ\u00e9, Tuta, Tutaz\u00e1, \u00dambita, Ventaquemada, Villa de Leyva, Viracach\u00e1, Zetaquir\u00e1", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:cl", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Caldas", "country": "CO", "state": "CL", "city": "Aguadas, Anserma, Aranzazu, Belalc\u00e1zar, Chinchin\u00e1, Filadelfia, La Dorada, La Merced, Manizales, Manzanares, Marmato, Marquetalia, Marulanda, Neira, Norcasia, P\u00e1cora, Palestina, Pensilvania, R\u00edosucio, Risaralda, Salamina, Saman\u00e1, San Jos\u00e9, Sup\u00eda, Victoria, Villamar\u00eda, Viterbo", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:cs", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Casanare", "country": "CO", "state": "CS", "city": "Aguazul, Ch\u00e1meza, Hato Corozal, La Salina, Man\u00ed, Monterrey, Nunch\u00eda, Orocu\u00e9, Paz de Ariporo, Pore, Recetor, Sabanalarga, S\u00e1cama, San Lu\u00eds de Palenque, T\u00e1mara, Tauramena, Trinidad, Villanueva, Yopal", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:ch", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Choc\u00f3", "country": "CO", "state": "CH", "city": "Acand\u00ed,  Alto Baud\u00f3,   Atrato,  Bagad\u00f3,  Bah\u00eda Solano,   Bajo Baud\u00f3,   Bojay\u00e1,   Carmen del Dari\u00e9n,   C\u00e9rtegui,  Condoto,  El Carmen de Atrato,  Istmina,  Jurad\u00f3,  Litoral del Bajo San Juan,  Llor\u00f3,  Medio Baud\u00f3,  Medio San Juan,   Novita,  Nuqu\u00ed,  Quibd\u00f3,  R\u00edo Ir\u00f3,  Rioquito,  R\u00edosucio,  Tad\u00f3,  Ungu\u00eda,  Uni\u00f3n Panamericana ", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:gv", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Guaviare", "country": "CO", "state": "GV", "city": "Calamar, El Retorno, Miraflores, San Jos\u00e9 del Guaviare", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:hu", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Huila", "country": "CO", "state": "HU", "city": "Acevedo, Agrado, Aipe, Algeciras, Altamira, Baraya, Campoalegre, Colombia, El\u00edas, Garz\u00f3n, Gigante, Guadalupe, Hobo, \u00cdquira, Isnos, La Argentina, La Plata, N\u00e1taga, Neiva, Oporapa, Paicol, Palermo, Palestina, Pital, Pitalito, Rivera, Saladoblanco, San Agust\u00edn, Santa Mar\u00eda, Suaza, Tarqui, Tello, Teruel, Tesalia, Timan\u00e1, Villavieja, Yaguar\u00e1, , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , ", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:pu", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Putumayo", "country": "CO", "state": "PU", "city": "Col\u00f3n,  Mocoa,  Orito,  Puerto As\u00eds,  Puerto Caicedo,  Puerto Guzm\u00e1n,  Puerto Legu\u00edzamo,  San Francisco,  San Miguel,  Santiago,  Sibundoy,  Valle del Guamuez,  Villagarz\u00f3n", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:qd", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Quind\u00edo", "country": "CO", "state": "QD", "city": "Armenia, Buenavista, Calarc\u00e1, Circasia, Cordob\u00e1, Filandia, G\u00e9nova, La Tebaida, Montenegro, Pijao, Quimbaya, Salento", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:sa", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de San Andr\u00e9s y Providencia", "country": "CO", "state": "SA", "city": "Providencia, San Andr\u00e9s", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:su", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Sucre", "country": "CO", "state": "SU", "city": "Buenavista, Caimito, Chal\u00e1n, Colos\u00f3,  Corozal, Cove\u00f1as, El Roble, Galeras,  Guaranda, La Uni\u00f3n, Los Palmitos, Majagual, Morroa, Ovejas, Palmito, Sampu\u00e9s, San Benito Abad, San Juan de Betulia, San Marcos, San Onofre, San Pedro, Since, Sincelejo, Sucre, Tol\u00fa, Tol\u00fa Viejo", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:vp", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vaup\u00e9s", "country": "CO", "state": "VP", "city": "Carur\u00fa, Mit\u00fa, Pacoa, Taraira, Yavarat\u00e9", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:vd", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vichada", "country": "CO", "state": "VD", "city": "Cumaribo,  La Primavera,  Puerto Carre\u00f1o,  Santa Rosal\u00eda", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/federal_election:a", "name": "Vicepresidencia de Colombia", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "0", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}][{"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:oposition_b", "name": "Representante a la C\u00e1mara por ser candidato a Vicepresidente con segunda mayor votaci\u00f3n", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:peace", "name": "Representante a la C\u00e1mara Curules de Paz", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:raizal", "name": "Representante a la C\u00e1mara Raizal ", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:indigenous", "name": "Representante a la C\u00e1mara Comunidades Ind\u00edgenas", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:ar", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Arauca", "country": "CO", "state": "AR", "city": "Arauca, Arauquita, Cravo Norte, Fort\u00fal, Puerto Rond\u00f3n, Saravena, Tame", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:by", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Boyac\u00e1", "country": "CO", "state": "BY", "city": "Almeida, Aquitania, Arcabuco, Bel\u00e9n, Berbeo, Boavita, Boyac\u00e1, Brice\u00f1o, Buenavista, Busbanz\u00e1, Caldas, Cerinza, Chinavita, Chiquinquir\u00e1, Ch\u00edquiza, Chiscas, Chita, Chitaraque, Chivat\u00e1, Chivor, Ci\u00e9naga, C\u00f3mbita, Coper, Corrales, Covarach\u00eda, Cubar\u00e1, Cucaita, Cuitiva, Duitama, El Cocuy, El Espino, Firavitoba, Floresta, Gachantiv\u00e1, G\u00e1meza, Garagoa, Guacamayas, Guateque, Guayat\u00e1, Guican, Iz\u00e1, Jenesano, Jeric\u00f3, La Capilla, La Uvita, La Victoria, Labranzagrande, Macanal, Marip\u00ed, Miraflores, Mongua, Mongu\u00ed, Moniquir\u00e1, Motavita, Muzo, Nobsa, Nuevo Col\u00f3n, Oicat\u00e1, Otanche, Pachavita, Paipa, Pajarito, Panqueba, Pauna, Paya, Paz de R\u00edo, Pesca, Pisba, Puerto Boyac\u00e1, Quipama, Ramiriqu\u00ed, R\u00e1quira, Saboy\u00e1, S\u00e1chica, Samac\u00e1, San Eduardo, San Jos\u00e9 de Pare, San Lu\u00eds de Gaceno, San Mateo, San Miguel de Sema, San Pablo de Borbur, Santa Mar\u00eda, Santa Rosa de Viterbo, Santa Sof\u00eda, Santana, Sativanorte, Sativasur, Siachoque, Soat\u00e1, Socha, Socot\u00e1, Sogamoso, Somondoco, Sor\u00e1, Sorac\u00e1, Sotaquir\u00e1, Susac\u00f3n, Sutamarch\u00e1n, Sutatenza, Tasco, Tenza, Tiban\u00e1, Tibasosa, Tinjac\u00e1, Tipacoque, Toca, Togu\u00ed, Topag\u00e1, Tota, Tunja, Tunungua, Turmequ\u00e9, Tuta, Tutaz\u00e1, \u00dambita, Ventaquemada, Villa de Leyva, Viracach\u00e1, Zetaquir\u00e1", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:cl", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Caldas", "country": "CO", "state": "CL", "city": "Aguadas, Anserma, Aranzazu, Belalc\u00e1zar, Chinchin\u00e1, Filadelfia, La Dorada, La Merced, Manizales, Manzanares, Marmato, Marquetalia, Marulanda, Neira, Norcasia, P\u00e1cora, Palestina, Pensilvania, R\u00edosucio, Risaralda, Salamina, Saman\u00e1, San Jos\u00e9, Sup\u00eda, Victoria, Villamar\u00eda, Viterbo", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:cs", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Casanare", "country": "CO", "state": "CS", "city": "Aguazul, Ch\u00e1meza, Hato Corozal, La Salina, Man\u00ed, Monterrey, Nunch\u00eda, Orocu\u00e9, Paz de Ariporo, Pore, Recetor, Sabanalarga, S\u00e1cama, San Lu\u00eds de Palenque, T\u00e1mara, Tauramena, Trinidad, Villanueva, Yopal", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:ch", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Choc\u00f3", "country": "CO", "state": "CH", "city": "Acand\u00ed,  Alto Baud\u00f3,   Atrato,  Bagad\u00f3,  Bah\u00eda Solano,   Bajo Baud\u00f3,   Bojay\u00e1,   Carmen del Dari\u00e9n,   C\u00e9rtegui,  Condoto,  El Carmen de Atrato,  Istmina,  Jurad\u00f3,  Litoral del Bajo San Juan,  Llor\u00f3,  Medio Baud\u00f3,  Medio San Juan,   Novita,  Nuqu\u00ed,  Quibd\u00f3,  R\u00edo Ir\u00f3,  Rioquito,  R\u00edosucio,  Tad\u00f3,  Ungu\u00eda,  Uni\u00f3n Panamericana ", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:gv", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Guaviare", "country": "CO", "state": "GV", "city": "Calamar, El Retorno, Miraflores, San Jos\u00e9 del Guaviare", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:hu", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Huila", "country": "CO", "state": "HU", "city": "Acevedo, Agrado, Aipe, Algeciras, Altamira, Baraya, Campoalegre, Colombia, El\u00edas, Garz\u00f3n, Gigante, Guadalupe, Hobo, \u00cdquira, Isnos, La Argentina, La Plata, N\u00e1taga, Neiva, Oporapa, Paicol, Palermo, Palestina, Pital, Pitalito, Rivera, Saladoblanco, San Agust\u00edn, Santa Mar\u00eda, Suaza, Tarqui, Tello, Teruel, Tesalia, Timan\u00e1, Villavieja, Yaguar\u00e1, , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , ", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:pu", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Putumayo", "country": "CO", "state": "PU", "city": "Col\u00f3n,  Mocoa,  Orito,  Puerto As\u00eds,  Puerto Caicedo,  Puerto Guzm\u00e1n,  Puerto Legu\u00edzamo,  San Francisco,  San Miguel,  Santiago,  Sibundoy,  Valle del Guamuez,  Villagarz\u00f3n", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:qd", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Quind\u00edo", "country": "CO", "state": "QD", "city": "Armenia, Buenavista, Calarc\u00e1, Circasia, Cordob\u00e1, Filandia, G\u00e9nova, La Tebaida, Montenegro, Pijao, Quimbaya, Salento", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:sa", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de San Andr\u00e9s y Providencia", "country": "CO", "state": "SA", "city": "Providencia, San Andr\u00e9s", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:su", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Sucre", "country": "CO", "state": "SU", "city": "Buenavista, Caimito, Chal\u00e1n, Colos\u00f3,  Corozal, Cove\u00f1as, El Roble, Galeras,  Guaranda, La Uni\u00f3n, Los Palmitos, Majagual, Morroa, Ovejas, Palmito, Sampu\u00e9s, San Benito Abad, San Juan de Betulia, San Marcos, San Onofre, San Pedro, Since, Sincelejo, Sucre, Tol\u00fa, Tol\u00fa Viejo", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:vp", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vaup\u00e9s", "country": "CO", "state": "VP", "city": "Carur\u00fa, Mit\u00fa, Pacoa, Taraira, Yavarat\u00e9", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:vd", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vichada", "country": "CO", "state": "VD", "city": "Cumaribo,  La Primavera,  Puerto Carre\u00f1o,  Santa Rosal\u00eda", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/federal_election:a", "name": "Vicepresidencia de Colombia", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "0", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}][{"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:oposition_b", "name": "Representante a la C\u00e1mara por ser candidato a Vicepresidente con segunda mayor votaci\u00f3n", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:peace", "name": "Representante a la C\u00e1mara Curules de Paz", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:raizal", "name": "Representante a la C\u00e1mara Raizal ", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:indigenous", "name": "Representante a la C\u00e1mara Comunidades Ind\u00edgenas", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:ar", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Arauca", "country": "CO", "state": "AR", "city": "Arauca, Arauquita, Cravo Norte, Fort\u00fal, Puerto Rond\u00f3n, Saravena, Tame", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:cl", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Caldas", "country": "CO", "state": "CL", "city": "Aguadas, Anserma, Aranzazu, Belalc\u00e1zar, Chinchin\u00e1, Filadelfia, La Dorada, La Merced, Manizales, Manzanares, Marmato, Marquetalia, Marulanda, Neira, Norcasia, P\u00e1cora, Palestina, Pensilvania, R\u00edosucio, Risaralda, Salamina, Saman\u00e1, San Jos\u00e9, Sup\u00eda, Victoria, Villamar\u00eda, Viterbo", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:cs", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Casanare", "country": "CO", "state": "CS", "city": "Aguazul, Ch\u00e1meza, Hato Corozal, La Salina, Man\u00ed, Monterrey, Nunch\u00eda, Orocu\u00e9, Paz de Ariporo, Pore, Recetor, Sabanalarga, S\u00e1cama, San Lu\u00eds de Palenque, T\u00e1mara, Tauramena, Trinidad, Villanueva, Yopal", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:ca", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de  Cauca", "country": "CO", "state": "CA", "city": "Almaguer, Argelia, Balboa, Bol\u00edvar, Buenos Aires, Cajib\u00edo, Caldono, Caloto, Corinto, El Tambo, Florencia, Guachen\u00e9, Guap\u00ed, Inz\u00e1, Jambal\u00f3, La Sierra, La Vega, L\u00f3pez, Mercaderes, Miranda, Morales, Padilla, P\u00e1ez,  Pat\u00eda, Piamonte, Piendam\u00f3, Popay\u00e1n, Puerto Tejada, Purac\u00e9,  Rosas, San Sebasti\u00e1n, Santa Rosa, Santander de Quilichao, Silvia, Sotara,  Su\u00e1rez, Sucre, Timb\u00edo, Timbiqu\u00ed, Torib\u00edo, Totor\u00f3, Villarrica, , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , ", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:ch", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Choc\u00f3", "country": "CO", "state": "CH", "city": "Acand\u00ed,  Alto Baud\u00f3,   Atrato,  Bagad\u00f3,  Bah\u00eda Solano,   Bajo Baud\u00f3,   Bojay\u00e1,   Carmen del Dari\u00e9n,   C\u00e9rtegui,  Condoto,  El Carmen de Atrato,  Istmina,  Jurad\u00f3,  Litoral del Bajo San Juan,  Llor\u00f3,  Medio Baud\u00f3,  Medio San Juan,   Novita,  Nuqu\u00ed,  Quibd\u00f3,  R\u00edo Ir\u00f3,  Rioquito,  R\u00edosucio,  Tad\u00f3,  Ungu\u00eda,  Uni\u00f3n Panamericana ", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:hu", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Huila", "country": "CO", "state": "HU", "city": "Acevedo, Agrado, Aipe, Algeciras, Altamira, Baraya, Campoalegre, Colombia, El\u00edas, Garz\u00f3n, Gigante, Guadalupe, Hobo, \u00cdquira, Isnos, La Argentina, La Plata, N\u00e1taga, Neiva, Oporapa, Paicol, Palermo, Palestina, Pital, Pitalito, Rivera, Saladoblanco, San Agust\u00edn, Santa Mar\u00eda, Suaza, Tarqui, Tello, Teruel, Tesalia, Timan\u00e1, Villavieja, Yaguar\u00e1, , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , ", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:pu", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Putumayo", "country": "CO", "state": "PU", "city": "Col\u00f3n,  Mocoa,  Orito,  Puerto As\u00eds,  Puerto Caicedo,  Puerto Guzm\u00e1n,  Puerto Legu\u00edzamo,  San Francisco,  San Miguel,  Santiago,  Sibundoy,  Valle del Guamuez,  Villagarz\u00f3n", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:vp", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vaup\u00e9s", "country": "CO", "state": "VP", "city": "Carur\u00fa, Mit\u00fa, Pacoa, Taraira, Yavarat\u00e9", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:vd", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vichada", "country": "CO", "state": "VD", "city": "Cumaribo,  La Primavera,  Puerto Carre\u00f1o,  Santa Rosal\u00eda", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/federal_election:a", "name": "Vicepresidencia de Colombia", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "0", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}][{"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:oposition_b", "name": "Representante a la C\u00e1mara por ser candidato a Vicepresidente con segunda mayor votaci\u00f3n", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:peace", "name": "Representante a la C\u00e1mara Curules de Paz", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:raizal", "name": "Representante a la C\u00e1mara Raizal ", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:indigenous", "name": "Representante a la C\u00e1mara Comunidades Ind\u00edgenas", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:ar", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Arauca", "country": "CO", "state": "AR", "city": "Arauca, Arauquita, Cravo Norte, Fort\u00fal, Puerto Rond\u00f3n, Saravena, Tame", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:cl", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Caldas", "country": "CO", "state": "CL", "city": "Aguadas, Anserma, Aranzazu, Belalc\u00e1zar, Chinchin\u00e1, Filadelfia, La Dorada, La Merced, Manizales, Manzanares, Marmato, Marquetalia, Marulanda, Neira, Norcasia, P\u00e1cora, Palestina, Pensilvania, R\u00edosucio, Risaralda, Salamina, Saman\u00e1, San Jos\u00e9, Sup\u00eda, Victoria, Villamar\u00eda, Viterbo", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:cs", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Casanare", "country": "CO", "state": "CS", "city": "Aguazul, Ch\u00e1meza, Hato Corozal, La Salina, Man\u00ed, Monterrey, Nunch\u00eda, Orocu\u00e9, Paz de Ariporo, Pore, Recetor, Sabanalarga, S\u00e1cama, San Lu\u00eds de Palenque, T\u00e1mara, Tauramena, Trinidad, Villanueva, Yopal", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:ca", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de  Cauca", "country": "CO", "state": "CA", "city": "Almaguer, Argelia, Balboa, Bol\u00edvar, Buenos Aires, Cajib\u00edo, Caldono, Caloto, Corinto, El Tambo, Florencia, Guachen\u00e9, Guap\u00ed, Inz\u00e1, Jambal\u00f3, La Sierra, La Vega, L\u00f3pez, Mercaderes, Miranda, Morales, Padilla, P\u00e1ez,  Pat\u00eda, Piamonte, Piendam\u00f3, Popay\u00e1n, Puerto Tejada, Purac\u00e9,  Rosas, San Sebasti\u00e1n, Santa Rosa, Santander de Quilichao, Silvia, Sotara,  Su\u00e1rez, Sucre, Timb\u00edo, Timbiqu\u00ed, Torib\u00edo, Totor\u00f3, Villarrica, , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , ", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:ch", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Choc\u00f3", "country": "CO", "state": "CH", "city": "Acand\u00ed,  Alto Baud\u00f3,   Atrato,  Bagad\u00f3,  Bah\u00eda Solano,   Bajo Baud\u00f3,   Bojay\u00e1,   Carmen del Dari\u00e9n,   C\u00e9rtegui,  Condoto,  El Carmen de Atrato,  Istmina,  Jurad\u00f3,  Litoral del Bajo San Juan,  Llor\u00f3,  Medio Baud\u00f3,  Medio San Juan,   Novita,  Nuqu\u00ed,  Quibd\u00f3,  R\u00edo Ir\u00f3,  Rioquito,  R\u00edosucio,  Tad\u00f3,  Ungu\u00eda,  Uni\u00f3n Panamericana ", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:hu", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Huila", "country": "CO", "state": "HU", "city": "Acevedo, Agrado, Aipe, Algeciras, Altamira, Baraya, Campoalegre, Colombia, El\u00edas, Garz\u00f3n, Gigante, Guadalupe, Hobo, \u00cdquira, Isnos, La Argentina, La Plata, N\u00e1taga, Neiva, Oporapa, Paicol, Palermo, Palestina, Pital, Pitalito, Rivera, Saladoblanco, San Agust\u00edn, Santa Mar\u00eda, Suaza, Tarqui, Tello, Teruel, Tesalia, Timan\u00e1, Villavieja, Yaguar\u00e1, , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , ", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:pu", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Putumayo", "country": "CO", "state": "PU", "city": "Col\u00f3n,  Mocoa,  Orito,  Puerto As\u00eds,  Puerto Caicedo,  Puerto Guzm\u00e1n,  Puerto Legu\u00edzamo,  San Francisco,  San Miguel,  Santiago,  Sibundoy,  Valle del Guamuez,  Villagarz\u00f3n", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:vp", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vaup\u00e9s", "country": "CO", "state": "VP", "city": "Carur\u00fa, Mit\u00fa, Pacoa, Taraira, Yavarat\u00e9", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:vd", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vichada", "country": "CO", "state": "VD", "city": "Cumaribo,  La Primavera,  Puerto Carre\u00f1o,  Santa Rosal\u00eda", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/federal_election:a", "name": "Vicepresidencia de Colombia", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "0", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}][{"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:oposition_b", "name": "Representante a la C\u00e1mara por ser candidato a Vicepresidente con segunda mayor votaci\u00f3n", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:peace", "name": "Representante a la C\u00e1mara Curules de Paz", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:raizal", "name": "Representante a la C\u00e1mara Raizal ", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:indigenous", "name": "Representante a la C\u00e1mara Comunidades Ind\u00edgenas", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:ar", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Arauca", "country": "CO", "state": "AR", "city": "Arauca, Arauquita, Cravo Norte, Fort\u00fal, Puerto Rond\u00f3n, Saravena, Tame", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:cl", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Caldas", "country": "CO", "state": "CL", "city": "Aguadas, Anserma, Aranzazu, Belalc\u00e1zar, Chinchin\u00e1, Filadelfia, La Dorada, La Merced, Manizales, Manzanares, Marmato, Marquetalia, Marulanda, Neira, Norcasia, P\u00e1cora, Palestina, Pensilvania, R\u00edosucio, Risaralda, Salamina, Saman\u00e1, San Jos\u00e9, Sup\u00eda, Victoria, Villamar\u00eda, Viterbo", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:cs", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Casanare", "country": "CO", "state": "CS", "city": "Aguazul, Ch\u00e1meza, Hato Corozal, La Salina, Man\u00ed, Monterrey, Nunch\u00eda, Orocu\u00e9, Paz de Ariporo, Pore, Recetor, Sabanalarga, S\u00e1cama, San Lu\u00eds de Palenque, T\u00e1mara, Tauramena, Trinidad, Villanueva, Yopal", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:ca", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de  Cauca", "country": "CO", "state": "CA", "city": "Almaguer, Argelia, Balboa, Bol\u00edvar, Buenos Aires, Cajib\u00edo, Caldono, Caloto, Corinto, El Tambo, Florencia, Guachen\u00e9, Guap\u00ed, Inz\u00e1, Jambal\u00f3, La Sierra, La Vega, L\u00f3pez, Mercaderes, Miranda, Morales, Padilla, P\u00e1ez,  Pat\u00eda, Piamonte, Piendam\u00f3, Popay\u00e1n, Puerto Tejada, Purac\u00e9,  Rosas, San Sebasti\u00e1n, Santa Rosa, Santander de Quilichao, Silvia, Sotara,  Su\u00e1rez, Sucre, Timb\u00edo, Timbiqu\u00ed, Torib\u00edo, Totor\u00f3, Villarrica, , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , ", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:ch", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Choc\u00f3", "country": "CO", "state": "CH", "city": "Acand\u00ed,  Alto Baud\u00f3,   Atrato,  Bagad\u00f3,  Bah\u00eda Solano,   Bajo Baud\u00f3,   Bojay\u00e1,   Carmen del Dari\u00e9n,   C\u00e9rtegui,  Condoto,  El Carmen de Atrato,  Istmina,  Jurad\u00f3,  Litoral del Bajo San Juan,  Llor\u00f3,  Medio Baud\u00f3,  Medio San Juan,   Novita,  Nuqu\u00ed,  Quibd\u00f3,  R\u00edo Ir\u00f3,  Rioquito,  R\u00edosucio,  Tad\u00f3,  Ungu\u00eda,  Uni\u00f3n Panamericana ", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:hu", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Huila", "country": "CO", "state": "HU", "city": "Acevedo, Agrado, Aipe, Algeciras, Altamira, Baraya, Campoalegre, Colombia, El\u00edas, Garz\u00f3n, Gigante, Guadalupe, Hobo, \u00cdquira, Isnos, La Argentina, La Plata, N\u00e1taga, Neiva, Oporapa, Paicol, Palermo, Palestina, Pital, Pitalito, Rivera, Saladoblanco, San Agust\u00edn, Santa Mar\u00eda, Suaza, Tarqui, Tello, Teruel, Tesalia, Timan\u00e1, Villavieja, Yaguar\u00e1, , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , ", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:pu", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Putumayo", "country": "CO", "state": "PU", "city": "Col\u00f3n,  Mocoa,  Orito,  Puerto As\u00eds,  Puerto Caicedo,  Puerto Guzm\u00e1n,  Puerto Legu\u00edzamo,  San Francisco,  San Miguel,  Santiago,  Sibundoy,  Valle del Guamuez,  Villagarz\u00f3n", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:vp", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vaup\u00e9s", "country": "CO", "state": "VP", "city": "Carur\u00fa, Mit\u00fa, Pacoa, Taraira, Yavarat\u00e9", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:vd", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vichada", "country": "CO", "state": "VD", "city": "Cumaribo,  La Primavera,  Puerto Carre\u00f1o,  Santa Rosal\u00eda", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/federal_election:a", "name": "Vicepresidencia de Colombia", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "0", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}][{"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:oposition_b", "name": "Representante a la C\u00e1mara por ser candidato a Vicepresidente con segunda mayor votaci\u00f3n", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:peace", "name": "Representante a la C\u00e1mara Curules de Paz", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:raizal", "name": "Representante a la C\u00e1mara Raizal ", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:indigenous", "name": "Representante a la C\u00e1mara Comunidades Ind\u00edgenas", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:ar", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Arauca", "country": "CO", "state": "AR", "city": "Arauca, Arauquita, Cravo Norte, Fort\u00fal, Puerto Rond\u00f3n, Saravena, Tame", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:cl", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Caldas", "country": "CO", "state": "CL", "city": "Aguadas, Anserma, Aranzazu, Belalc\u00e1zar, Chinchin\u00e1, Filadelfia, La Dorada, La Merced, Manizales, Manzanares, Marmato, Marquetalia, Marulanda, Neira, Norcasia, P\u00e1cora, Palestina, Pensilvania, R\u00edosucio, Risaralda, Salamina, Saman\u00e1, San Jos\u00e9, Sup\u00eda, Victoria, Villamar\u00eda, Viterbo", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:cq", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Caquet\u00e1", "country": "CO", "state": "CQ", "city": "Albania, Bel\u00e9n de los Andaqu\u00edes, Cartagena del Chair\u00e1, Curillo, El Doncello, El Paujil, Florencia, La Monta\u00f1ita, Mil\u00e1n, Morelia, Puerto Rico, San Jos\u00e9 del Fragua, San Vicente del Cagu\u00e1n, Solano, Solita, Valparaiso", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:cs", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Casanare", "country": "CO", "state": "CS", "city": "Aguazul, Ch\u00e1meza, Hato Corozal, La Salina, Man\u00ed, Monterrey, Nunch\u00eda, Orocu\u00e9, Paz de Ariporo, Pore, Recetor, Sabanalarga, S\u00e1cama, San Lu\u00eds de Palenque, T\u00e1mara, Tauramena, Trinidad, Villanueva, Yopal", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:ca", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de  Cauca", "country": "CO", "state": "CA", "city": "Almaguer, Argelia, Balboa, Bol\u00edvar, Buenos Aires, Cajib\u00edo, Caldono, Caloto, Corinto, El Tambo, Florencia, Guachen\u00e9, Guap\u00ed, Inz\u00e1, Jambal\u00f3, La Sierra, La Vega, L\u00f3pez, Mercaderes, Miranda, Morales, Padilla, P\u00e1ez,  Pat\u00eda, Piamonte, Piendam\u00f3, Popay\u00e1n, Puerto Tejada, Purac\u00e9,  Rosas, San Sebasti\u00e1n, Santa Rosa, Santander de Quilichao, Silvia, Sotara,  Su\u00e1rez, Sucre, Timb\u00edo, Timbiqu\u00ed, Torib\u00edo, Totor\u00f3, Villarrica, , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , ", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:ch", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Choc\u00f3", "country": "CO", "state": "CH", "city": "Acand\u00ed,  Alto Baud\u00f3,   Atrato,  Bagad\u00f3,  Bah\u00eda Solano,   Bajo Baud\u00f3,   Bojay\u00e1,   Carmen del Dari\u00e9n,   C\u00e9rtegui,  Condoto,  El Carmen de Atrato,  Istmina,  Jurad\u00f3,  Litoral del Bajo San Juan,  Llor\u00f3,  Medio Baud\u00f3,  Medio San Juan,   Novita,  Nuqu\u00ed,  Quibd\u00f3,  R\u00edo Ir\u00f3,  Rioquito,  R\u00edosucio,  Tad\u00f3,  Ungu\u00eda,  Uni\u00f3n Panamericana ", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:hu", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Huila", "country": "CO", "state": "HU", "city": "Acevedo, Agrado, Aipe, Algeciras, Altamira, Baraya, Campoalegre, Colombia, El\u00edas, Garz\u00f3n, Gigante, Guadalupe, Hobo, \u00cdquira, Isnos, La Argentina, La Plata, N\u00e1taga, Neiva, Oporapa, Paicol, Palermo, Palestina, Pital, Pitalito, Rivera, Saladoblanco, San Agust\u00edn, Santa Mar\u00eda, Suaza, Tarqui, Tello, Teruel, Tesalia, Timan\u00e1, Villavieja, Yaguar\u00e1, , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , ", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:pu", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Putumayo", "country": "CO", "state": "PU", "city": "Col\u00f3n,  Mocoa,  Orito,  Puerto As\u00eds,  Puerto Caicedo,  Puerto Guzm\u00e1n,  Puerto Legu\u00edzamo,  San Francisco,  San Miguel,  Santiago,  Sibundoy,  Valle del Guamuez,  Villagarz\u00f3n", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:vp", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vaup\u00e9s", "country": "CO", "state": "VP", "city": "Carur\u00fa, Mit\u00fa, Pacoa, Taraira, Yavarat\u00e9", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:vd", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vichada", "country": "CO", "state": "VD", "city": "Cumaribo,  La Primavera,  Puerto Carre\u00f1o,  Santa Rosal\u00eda", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/federal_election:a", "name": "Vicepresidencia de Colombia", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "0", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}][{"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:oposition_b", "name": "Representante a la C\u00e1mara por ser candidato a Vicepresidente con segunda mayor votaci\u00f3n", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:peace", "name": "Representante a la C\u00e1mara Curules de Paz", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:raizal", "name": "Representante a la C\u00e1mara Raizal ", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:indigenous", "name": "Representante a la C\u00e1mara Comunidades Ind\u00edgenas", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:ar", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Arauca", "country": "CO", "state": "AR", "city": "Arauca, Arauquita, Cravo Norte, Fort\u00fal, Puerto Rond\u00f3n, Saravena, Tame", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:cl", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Caldas", "country": "CO", "state": "CL", "city": "Aguadas, Anserma, Aranzazu, Belalc\u00e1zar, Chinchin\u00e1, Filadelfia, La Dorada, La Merced, Manizales, Manzanares, Marmato, Marquetalia, Marulanda, Neira, Norcasia, P\u00e1cora, Palestina, Pensilvania, R\u00edosucio, Risaralda, Salamina, Saman\u00e1, San Jos\u00e9, Sup\u00eda, Victoria, Villamar\u00eda, Viterbo", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:cq", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Caquet\u00e1", "country": "CO", "state": "CQ", "city": "Albania, Bel\u00e9n de los Andaqu\u00edes, Cartagena del Chair\u00e1, Curillo, El Doncello, El Paujil, Florencia, La Monta\u00f1ita, Mil\u00e1n, Morelia, Puerto Rico, San Jos\u00e9 del Fragua, San Vicente del Cagu\u00e1n, Solano, Solita, Valparaiso", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:cs", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Casanare", "country": "CO", "state": "CS", "city": "Aguazul, Ch\u00e1meza, Hato Corozal, La Salina, Man\u00ed, Monterrey, Nunch\u00eda, Orocu\u00e9, Paz de Ariporo, Pore, Recetor, Sabanalarga, S\u00e1cama, San Lu\u00eds de Palenque, T\u00e1mara, Tauramena, Trinidad, Villanueva, Yopal", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:ca", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de  Cauca", "country": "CO", "state": "CA", "city": "Almaguer, Argelia, Balboa, Bol\u00edvar, Buenos Aires, Cajib\u00edo, Caldono, Caloto, Corinto, El Tambo, Florencia, Guachen\u00e9, Guap\u00ed, Inz\u00e1, Jambal\u00f3, La Sierra, La Vega, L\u00f3pez, Mercaderes, Miranda, Morales, Padilla, P\u00e1ez,  Pat\u00eda, Piamonte, Piendam\u00f3, Popay\u00e1n, Puerto Tejada, Purac\u00e9,  Rosas, San Sebasti\u00e1n, Santa Rosa, Santander de Quilichao, Silvia, Sotara,  Su\u00e1rez, Sucre, Timb\u00edo, Timbiqu\u00ed, Torib\u00edo, Totor\u00f3, Villarrica, , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , ", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:ch", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Choc\u00f3", "country": "CO", "state": "CH", "city": "Acand\u00ed,  Alto Baud\u00f3,   Atrato,  Bagad\u00f3,  Bah\u00eda Solano,   Bajo Baud\u00f3,   Bojay\u00e1,   Carmen del Dari\u00e9n,   C\u00e9rtegui,  Condoto,  El Carmen de Atrato,  Istmina,  Jurad\u00f3,  Litoral del Bajo San Juan,  Llor\u00f3,  Medio Baud\u00f3,  Medio San Juan,   Novita,  Nuqu\u00ed,  Quibd\u00f3,  R\u00edo Ir\u00f3,  Rioquito,  R\u00edosucio,  Tad\u00f3,  Ungu\u00eda,  Uni\u00f3n Panamericana ", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:hu", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Huila", "country": "CO", "state": "HU", "city": "Acevedo, Agrado, Aipe, Algeciras, Altamira, Baraya, Campoalegre, Colombia, El\u00edas, Garz\u00f3n, Gigante, Guadalupe, Hobo, \u00cdquira, Isnos, La Argentina, La Plata, N\u00e1taga, Neiva, Oporapa, Paicol, Palermo, Palestina, Pital, Pitalito, Rivera, Saladoblanco, San Agust\u00edn, Santa Mar\u00eda, Suaza, Tarqui, Tello, Teruel, Tesalia, Timan\u00e1, Villavieja, Yaguar\u00e1, , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , ", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:ma", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Magdalena", "country": "CO", "state": "MA", "city": "Algarrobo,  Aracataca,  Ariguan\u00ed,   Cerro San Antonio,  Chivolo,  Ci\u00e9naga,  Concordia,  El Banco,  El Pi\u00f1on,  El Ret\u00e9n,  Fundaci\u00f3n,  Guamal,  Nueva Granada,  Pedraza,  Piji\u00f1o,  Pivijay,  Plato,  Puebloviejo,  Remolino,  Sabanas de San Angel,   Salamina,  San Sebasti\u00e1n de Buena Vista,  San Zen\u00f3n,  Santa Ana,  Santa B\u00e1rbara de Pinto,  Santa Marta,  Sitionuevo,  Tenerife,  Zapay\u00e1n,   Zona Bananera, , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , ,     ", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:pu", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Putumayo", "country": "CO", "state": "PU", "city": "Col\u00f3n,  Mocoa,  Orito,  Puerto As\u00eds,  Puerto Caicedo,  Puerto Guzm\u00e1n,  Puerto Legu\u00edzamo,  San Francisco,  San Miguel,  Santiago,  Sibundoy,  Valle del Guamuez,  Villagarz\u00f3n", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:su", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Sucre", "country": "CO", "state": "SU", "city": "Buenavista, Caimito, Chal\u00e1n, Colos\u00f3,  Corozal, Cove\u00f1as, El Roble, Galeras,  Guaranda, La Uni\u00f3n, Los Palmitos, Majagual, Morroa, Ovejas, Palmito, Sampu\u00e9s, San Benito Abad, San Juan de Betulia, San Marcos, San Onofre, San Pedro, Since, Sincelejo, Sucre, Tol\u00fa, Tol\u00fa Viejo", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:vp", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vaup\u00e9s", "country": "CO", "state": "VP", "city": "Carur\u00fa, Mit\u00fa, Pacoa, Taraira, Yavarat\u00e9", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/department:vd", "name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vichada", "country": "CO", "state": "VD", "city": "Cumaribo,  La Primavera,  Puerto Carre\u00f1o,  Santa Rosal\u00eda", "district_type": "5", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/federal_election:a", "name": "Vicepresidencia de Colombia", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "0", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}][{"ocd_id": "ocd-division/country:co/federal_election:a", "name": "Vicepresidencia de Colombia", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "0", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}][{"ocd_id": "ocd-division/country:co/federal_election:a", "name": "Vicepresidencia de Colombia", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "0", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}][{"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:oposition_b", "name": "Representante a la C\u00e1mara por ser candidato a Vicepresidente con segunda mayor votaci\u00f3n", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "2", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:peace", "name": "Representante a la C\u00e1mara Curules de Paz", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "2", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:raizal", "name": "Representante a la C\u00e1mara Raizal ", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "2", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/federal_election:a", "name": "Vicepresidencia de Colombia", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "0", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}][{"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:oposition_a", "name": "Senador de la Rep\u00fablica por ser candidato a la Presidencia con segunda mayor votaci\u00f3n", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "4", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:oposition_b", "name": "Representante a la C\u00e1mara por ser candidato a Vicepresidente con segunda mayor votaci\u00f3n", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "2", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:peace", "name": "Representante a la C\u00e1mara Curules de Paz", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "2", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:raizal", "name": "Representante a la C\u00e1mara Raizal ", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "2", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/federal_election:a", "name": "Vicepresidencia de Colombia", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "0", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}][{"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:oposition_a", "name": "Senador de la Rep\u00fablica por ser candidato a la Presidencia con segunda mayor votaci\u00f3n", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "4", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:oposition_b", "name": "Representante a la C\u00e1mara por ser candidato a Vicepresidente con segunda mayor votaci\u00f3n", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "2", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:peace", "name": "Representante a la C\u00e1mara Curules de Paz", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "2", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}, {"ocd_id": "ocd-division/country:co/special:raizal", "name": "Representante a la C\u00e1mara Raizal ", "country": "CO", "state": "", "city": "", "district_type": "2", "parent_area_id": "-1", "is_deleted": true}]