[{"name": "Representante a la C\u00e1mara por ser candidato a Vicepresidente con segunda mayor votaci\u00f3n", "area_id": "7", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara Curules de Paz", "area_id": "8", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara Raizal ", "area_id": "10", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara Comunidades Ind\u00edgenas", "area_id": "12", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Arauca", "area_id": "14", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Boyac\u00e1", "area_id": "17", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Caldas", "area_id": "18", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Caquet\u00e1", "area_id": "19", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Casanare", "area_id": "20", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de  Cauca", "area_id": "21", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Choc\u00f3", "area_id": "23", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Guaviare", "area_id": "27", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Huila", "area_id": "28", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Magdalena", "area_id": "30", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Meta", "area_id": "31", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Putumayo", "area_id": "34", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Quind\u00edo", "area_id": "35", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de San Andr\u00e9s y Providencia", "area_id": "37", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Santander", "area_id": "38", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Sucre", "area_id": "39", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vaup\u00e9s", "area_id": "42", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vichada", "area_id": "43", "is_deleted": true}, {"name": "Vicepresidencia de Colombia", "area_id": "46", "is_deleted": true}][{"name": "Representante a la C\u00e1mara por ser candidato a Vicepresidente con segunda mayor votaci\u00f3n", "area_id": "7", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara Curules de Paz", "area_id": "8", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara Raizal ", "area_id": "10", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara Comunidades Ind\u00edgenas", "area_id": "12", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Arauca", "area_id": "14", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Boyac\u00e1", "area_id": "17", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Caldas", "area_id": "18", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Casanare", "area_id": "20", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Choc\u00f3", "area_id": "23", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Guaviare", "area_id": "27", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Huila", "area_id": "28", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Putumayo", "area_id": "34", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Quind\u00edo", "area_id": "35", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de San Andr\u00e9s y Providencia", "area_id": "37", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Sucre", "area_id": "39", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vaup\u00e9s", "area_id": "42", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vichada", "area_id": "43", "is_deleted": true}, {"name": "Vicepresidencia de Colombia", "area_id": "46", "is_deleted": true}][{"name": "Representante a la C\u00e1mara por ser candidato a Vicepresidente con segunda mayor votaci\u00f3n", "area_id": "7", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara Curules de Paz", "area_id": "8", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara Raizal ", "area_id": "10", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara Comunidades Ind\u00edgenas", "area_id": "12", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Arauca", "area_id": "14", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Boyac\u00e1", "area_id": "17", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Caldas", "area_id": "18", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Casanare", "area_id": "20", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Choc\u00f3", "area_id": "23", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Guaviare", "area_id": "27", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Huila", "area_id": "28", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Putumayo", "area_id": "34", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Quind\u00edo", "area_id": "35", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de San Andr\u00e9s y Providencia", "area_id": "37", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Sucre", "area_id": "39", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vaup\u00e9s", "area_id": "42", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vichada", "area_id": "43", "is_deleted": true}, {"name": "Vicepresidencia de Colombia", "area_id": "46", "is_deleted": true}][{"name": "Representante a la C\u00e1mara por ser candidato a Vicepresidente con segunda mayor votaci\u00f3n", "area_id": "7", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara Curules de Paz", "area_id": "8", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara Raizal ", "area_id": "10", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara Comunidades Ind\u00edgenas", "area_id": "12", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Arauca", "area_id": "14", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Boyac\u00e1", "area_id": "17", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Caldas", "area_id": "18", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Casanare", "area_id": "20", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Choc\u00f3", "area_id": "23", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Guaviare", "area_id": "27", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Huila", "area_id": "28", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Putumayo", "area_id": "34", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Quind\u00edo", "area_id": "35", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de San Andr\u00e9s y Providencia", "area_id": "37", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Sucre", "area_id": "39", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vaup\u00e9s", "area_id": "42", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vichada", "area_id": "43", "is_deleted": true}, {"name": "Vicepresidencia de Colombia", "area_id": "46", "is_deleted": true}][{"name": "Representante a la C\u00e1mara por ser candidato a Vicepresidente con segunda mayor votaci\u00f3n", "area_id": "7", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara Curules de Paz", "area_id": "8", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara Raizal ", "area_id": "10", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara Comunidades Ind\u00edgenas", "area_id": "12", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Arauca", "area_id": "14", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Caldas", "area_id": "18", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Casanare", "area_id": "20", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de  Cauca", "area_id": "21", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Choc\u00f3", "area_id": "23", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Huila", "area_id": "28", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Putumayo", "area_id": "34", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vaup\u00e9s", "area_id": "42", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vichada", "area_id": "43", "is_deleted": true}, {"name": "Vicepresidencia de Colombia", "area_id": "46", "is_deleted": true}][{"name": "Representante a la C\u00e1mara por ser candidato a Vicepresidente con segunda mayor votaci\u00f3n", "area_id": "7", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara Curules de Paz", "area_id": "8", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara Raizal ", "area_id": "10", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara Comunidades Ind\u00edgenas", "area_id": "12", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Arauca", "area_id": "14", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Caldas", "area_id": "18", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Casanare", "area_id": "20", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de  Cauca", "area_id": "21", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Choc\u00f3", "area_id": "23", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Huila", "area_id": "28", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Putumayo", "area_id": "34", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vaup\u00e9s", "area_id": "42", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vichada", "area_id": "43", "is_deleted": true}, {"name": "Vicepresidencia de Colombia", "area_id": "46", "is_deleted": true}][{"name": "Representante a la C\u00e1mara por ser candidato a Vicepresidente con segunda mayor votaci\u00f3n", "area_id": "7", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara Curules de Paz", "area_id": "8", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara Raizal ", "area_id": "10", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara Comunidades Ind\u00edgenas", "area_id": "12", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Arauca", "area_id": "14", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Caldas", "area_id": "18", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Casanare", "area_id": "20", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de  Cauca", "area_id": "21", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Choc\u00f3", "area_id": "23", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Huila", "area_id": "28", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Putumayo", "area_id": "34", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vaup\u00e9s", "area_id": "42", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vichada", "area_id": "43", "is_deleted": true}, {"name": "Vicepresidencia de Colombia", "area_id": "46", "is_deleted": true}][{"name": "Representante a la C\u00e1mara por ser candidato a Vicepresidente con segunda mayor votaci\u00f3n", "area_id": "7", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara Curules de Paz", "area_id": "8", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara Raizal ", "area_id": "10", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara Comunidades Ind\u00edgenas", "area_id": "12", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Arauca", "area_id": "14", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Caldas", "area_id": "18", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Caquet\u00e1", "area_id": "19", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Casanare", "area_id": "20", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de  Cauca", "area_id": "21", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Choc\u00f3", "area_id": "23", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Huila", "area_id": "28", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Putumayo", "area_id": "34", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vaup\u00e9s", "area_id": "42", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vichada", "area_id": "43", "is_deleted": true}, {"name": "Vicepresidencia de Colombia", "area_id": "46", "is_deleted": true}][{"name": "Representante a la C\u00e1mara por ser candidato a Vicepresidente con segunda mayor votaci\u00f3n", "area_id": "7", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara Curules de Paz", "area_id": "8", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara Raizal ", "area_id": "10", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara Comunidades Ind\u00edgenas", "area_id": "12", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Arauca", "area_id": "14", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Caldas", "area_id": "18", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Caquet\u00e1", "area_id": "19", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Casanare", "area_id": "20", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de  Cauca", "area_id": "21", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Choc\u00f3", "area_id": "23", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Huila", "area_id": "28", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Magdalena", "area_id": "30", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Putumayo", "area_id": "34", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento de Sucre", "area_id": "39", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vaup\u00e9s", "area_id": "42", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por el departamento del Vichada", "area_id": "43", "is_deleted": true}, {"name": "Vicepresidencia de Colombia", "area_id": "46", "is_deleted": true}][{"name": "Vicepresidencia de Colombia", "area_id": "46", "is_deleted": true}][{"name": "Vicepresidencia de Colombia", "area_id": "46", "is_deleted": true}][{"name": "Representante a la C\u00e1mara por ser candidato a Vicepresidente con segunda mayor votaci\u00f3n", "area_id": "7", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara Curules de Paz", "area_id": "8", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara Raizal ", "area_id": "10", "is_deleted": true}, {"name": "Vicepresidencia de Colombia", "area_id": "46", "is_deleted": true}][{"name": "Senador de la Rep\u00fablica por ser candidato a la Presidencia con segunda mayor votaci\u00f3n", "area_id": "3", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por ser candidato a Vicepresidente con segunda mayor votaci\u00f3n", "area_id": "7", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara Curules de Paz", "area_id": "8", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara Raizal ", "area_id": "10", "is_deleted": true}, {"name": "Vicepresidencia de Colombia", "area_id": "46", "is_deleted": true}][{"name": "Senador de la Rep\u00fablica por ser candidato a la Presidencia con segunda mayor votaci\u00f3n", "area_id": "3", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara por ser candidato a Vicepresidente con segunda mayor votaci\u00f3n", "area_id": "7", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara Curules de Paz", "area_id": "8", "is_deleted": true}, {"name": "Representante a la C\u00e1mara Raizal ", "area_id": "10", "is_deleted": true}]