[{"name": "Colombia Justa Libres", "abbreviation": "CJL", "colors": ["RED", "BABY BLUE", "BLACK"], "area_id": "1", "coalition_id": "5", "is_deleted": true}, {"name": "Uni\u00f3n Patri\u00f3tica", "abbreviation": "UP", "colors": ["GOLDEN YELLOW", "GREEN"], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Dignidad", "abbreviation": "D", "colors": ["PURPLE", "WHITE", "ORANGE"], "area_id": "1", "coalition_id": "6", "is_deleted": true}, {"name": "Partido Comunista Colombiano", "abbreviation": "PCC", "colors": ["RED", "WHITE"], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Afro Cimarr\u00f3n Putumayo", "abbreviation": "ACP", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Afromutata", "abbreviation": "AM", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Alianza Nacional Afrocolombiana", "abbreviation": "ANA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Andemvi", "abbreviation": "AV", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Afrocol. Desplazados Mcpio. Guacari Valle Del Cauca \"Adag\"", "abbreviation": "AFROCL", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuaria Mujeres Victimas De Jerico - Asomuvij", "abbreviation": "AGROP", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Campesina Para El Desarrollo Agropecuario De Simiti", "abbreviation": "CAMPE", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Desplazados Por Violencia Radicados En Agust\u00edn Codazzi", "abbreviation": "DESPLA", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Por La Dignidad De Las V\u00edctimas \u201cAsovipm\u201d", "abbreviation": "ASOVIPM", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Prod. Agropecuatrios Vereda La Esperanza- Asproages", "abbreviation": "ASPROAGES", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Productores Campesinos Y Victimas Del Sur Bolivar", "abbreviation": "BOLIVCAMP", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Usuarios Hospital Rosario Pumarejo De L\u00f3pez", "abbreviation": "PUMAJ", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Victimas Desplazados Conflicto Armado De Santa Rosa (Adesan)", "abbreviation": "ADESAN", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asocamproariari", "abbreviation": "ASOCAMPRO", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asoccor", "abbreviation": "ASOCCOR", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Afrodescendientes De Arboletes \"Afrodesar\"", "abbreviation": "AFRODESAR", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Afrodescendientes De Nuevo Tay - Afrodenutay", "abbreviation": "AFRODENU", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Agropecuaria De Afrodescendientes Desplazados", "abbreviation": "DESPLAZAD", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuaria Del Cunimia \"Agrocum\"", "abbreviation": "AGROCUM", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Agropecuaria Mixta Maria La Alta", "abbreviation": "MIXTA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuarios Troncal Del Caribe", "abbreviation": "CARIBE", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Alianza Por La Vida", "abbreviation": "APVIDA", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Campesina De Productores Agropecuarios Del Diviso \"Acapradiv\"", "abbreviation": "ACAPRADIV", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Comit\u00e9 De Desplazados Mano De Dios Nuevo Amancer (Asocodeman)", "abbreviation": "ASOCODEMA", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Consejo De Autoridades Woundeco", "abbreviation": "WOUNDE", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Afrocolombianos Del Guaviare", "abbreviation": "GVIRE", "colors": [""], "area_id": "27", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Apicultores De Coloso", "abbreviation": "COLO", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Aspirantes Al Retorno Del Predio \"Renacer\"", "abbreviation": "RENACER", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Campesinos Del Sur De Cordoba - Ascsucor", "abbreviation": "ACCSUR", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Campesinos Unidos De Caucasia- Asocamuc", "abbreviation": "CAMUC", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Campesinos Y Poblaci\u00f3n Desplazada Y Comunidades Negras En Valledupar - Campodes", "abbreviation": "CAMPODES", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados De Pe\u00f1as Coloradas Florencia", "abbreviation": "FLORENCE", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados Del Municipio De Brice\u00f1o", "abbreviation": "BRICE\u00d1O", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados Del Municipio De El Doncello", "abbreviation": "DONCELLO", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados Y Mujeres De Antioquia \"Adma\"", "abbreviation": "ADMA", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Familias Desplazadas De Hacar\u00ed - Asofadhaca", "abbreviation": "ASOFADHA", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Hombres De Mi Tierra", "abbreviation": "MITIERRA", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Juventud Emprendedora Y V\u00edctima Del Conflicto", "abbreviation": "CONFLICTO", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Las Canaleteras Futuristas Por La Recuperacion Del Tejido Social Y La Paz- Creciendo Junto Al Rio", "abbreviation": "RIO", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres De Dios Es Amor", "abbreviation": "AMOR", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Mujeres Desplazadas Del Meta \"Asomudem\"", "abbreviation": "ASOMUDEN", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres Productoras De Carnicos Del Caqueta", "abbreviation": "CAQUETA", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres Victimas De Villagarzon Admuviv", "abbreviation": "ADMUDIV", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Peque\u00f1os Productores Afrodescendiente De La Zona Platanera De San Onofre", "abbreviation": "ONOFRE", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Productores Agroindustriales De Monterrey Sur", "abbreviation": "SUR", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Productores De Cacao Aprocasur", "abbreviation": "APROCASUR", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Productores De Mesallana", "abbreviation": "MESALLANA", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Productores Para La Gesti\u00f3n Y Desarrollo Comunitario", "abbreviation": "COMUNITARIO", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Retorno Renaciendo El Campo De Santa Rita Y Balsillas De Ataco", "abbreviation": "ATACO", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Sobrevivientes De Minas Antipersonal Luchando Por La Dignidad Y La Paz", "abbreviation": "DIGNIDAD", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Victimas Caminos De Esperanza Las Mercedes", "abbreviation": "MERCEDES", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas De Crimenes Del Estado Asorvimm", "abbreviation": "ASORVIMM", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas De La Violencia En Riosucio Clamores", "abbreviation": "CLAMORES", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De V\u00edctimas Forjando Futuro \"Forfur\"", "abbreviation": "FORFUR", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Intercultural Y Regional", "abbreviation": "REGIONAL", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Militares Asovimil", "abbreviation": "ASOVIMIL", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Renacer Siglo Xix", "abbreviation": "XIX", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion El Progreso", "abbreviation": "PROGRESO", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Familiar Y Amigos Del Choco - Asfachoco", "abbreviation": "ASFACHOCO", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Granja Integral Tamarindo \"Granita\"", "abbreviation": "GRANITA", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Integral Campesinos De Ca\u00f1ito Asicac", "abbreviation": "ASICAC", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion La Mesa Minera Segovia- Remedios", "abbreviation": "REMEDIOS", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Mujer Y Territorio", "abbreviation": "MUTER", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Municipal De Ususarios Campesinos De Timbiqui", "abbreviation": "TIMBIQUI", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Nacional De Cabildos Y Autoridades Ind\u00edgenas En Colombia Anicol", "abbreviation": "ANICOL", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Nacional De Desplazados Unidos De Colombia", "abbreviation": "DESCOL", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Organizada De Campesinos Productivos Asocampro", "abbreviation": "ASOCAMPRO", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Para El Desarrollo Cultural Y Educativo", "abbreviation": "EDUCAT", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Paz Es Vida (Pa-Vida)", "abbreviation": "PAVIDA", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Proteger", "abbreviation": "PROTEGER", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Unidos La Siberia", "abbreviation": "SIBERIA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asoentorno", "abbreviation": "ASOENTORNO", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asogrecan", "abbreviation": "ASOGRECAN", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asointec", "abbreviation": "ASOINTEC", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asomev\u00edctimas", "abbreviation": "ASOME", "colors": [""], "area_id": "27", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Aspro\u00f1ame", "abbreviation": "ASPRO\u00d1A", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Aspropisat", "abbreviation": "ASPROPISAT", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "C.C La Toma", "abbreviation": "TOMA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo De Resguardo Indigena Mayabangloma", "abbreviation": "MAYAN", "colors": [""], "area_id": "29", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo Indigena Aywjawashi", "abbreviation": "AYWA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo Menor Indigena De Media Sombra", "abbreviation": "SOMBREMEDIA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Coacneja", "abbreviation": "COACNEJA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Organizaci\u00f3n Etnica Cultural Plan De Vida", "abbreviation": "PLAV", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Alcatraz", "abbreviation": "FA", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Amigos Por Un Mejor Futuro", "abbreviation": "FAAPUMF", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Ayud\u00e9mosnos", "abbreviation": "FAY", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De Desplazados Campesinos Del Pacifico Sur D\u00b4 Escapada", "abbreviation": "FDCD", "colors": [""], "area_id": "32", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De Desplazados De Aracataca", "abbreviation": "FDA", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De Mujeres Desplazadas Y V\u00edctimas Por El Conflicto", "abbreviation": "FMD", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De V\u00edctimas Del Cesar - Fundavice", "abbreviation": "FCV", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Diocesana Compartir", "abbreviation": "FDCC", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Esperanza Medica", "abbreviation": "FEM", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Festival Nacional Del Bullerngue", "abbreviation": "FFNB", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Grupo Amigos De La Biblioteca", "abbreviation": "FGAB", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Huella Nativa", "abbreviation": "FHN", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Igualdad Social", "abbreviation": "FIS", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n La Nueva Colonia Unida", "abbreviation": "FLNCU", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Mil Jovenes Por El Progreso De Un Pueblo", "abbreviation": "FMJPP", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Moderno Siglo Xxi", "abbreviation": "FMSX", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Mvc", "abbreviation": "FMVC", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Ni\u00f1os Y Ni\u00f1as Y Adolescentes De Colombia", "abbreviation": "FNNA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Alternativo Ambiental Turistico", "abbreviation": "FDAA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Ecologico Y La Construccion Fundacon", "abbreviation": "FDEA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social De Comunidades Negras", "abbreviation": "FDSCN", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social De La Orinoquia", "abbreviation": "FDSO", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social Y Empresarial Fundesoe", "abbreviation": "FUNDESOE", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Pescaito", "abbreviation": "PESCAITO", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Por Un Vivir Mejor - Funvimejor", "abbreviation": "FUNVIMEJOR", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Procrecer", "abbreviation": "FPROCRE", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Progresemos Pac\u00edfico (Fundapropa)", "abbreviation": "FUNDAPROPA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Social Afrocolombianos Del Pacifico", "abbreviation": "AFROPACI", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Social Magende Mi", "abbreviation": "MAGENDE", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Soluciones Sociales Y Empresariales - Sociem", "abbreviation": "SOCIEM", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Victimas Con Futuro Cierto Funvicierto", "abbreviation": "CIERTO", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario De La Comunidad Negra De Villa Gloria", "abbreviation": "CCCNVG", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Mayor De Certegui", "abbreviation": "CCMDC", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Conmoguz", "abbreviation": "CONMOGUZ", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Arcilla, Card\u00f3n Y Tuna", "abbreviation": "CCACT", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Kofi Annan", "abbreviation": "CKA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario De La Comunidad Negra Limones", "abbreviation": "CCCNL", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Del Rio Guajui", "abbreviation": "CCRG", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario De La Costa Pacifica \"Concosta\"", "abbreviation": "CCCP", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Alto Paraiso", "abbreviation": "CCAP", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Mayor Condoto Ir\u00f3", "abbreviation": "CMCI", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comunidades De Negros De Aguas Blancas", "abbreviation": "CMAB", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Odeprivicor", "abbreviation": "ODEPRI", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario De Flamenco - Municipio De Maria La Baja", "abbreviation": "CCDFMB", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Organizaci\u00f3n \u00c9tnica De Comunidades Afros Los Palenkes", "abbreviation": "OECA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Rescate Las Varas", "abbreviation": "CCRV", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Rio\u00a0Curbarad\u00f3", "abbreviation": "CCRC", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fuerza Colombia", "abbreviation": "FC", "colors": [""], "area_id": "9", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Panama De Arauca", "abbreviation": "CCPA", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comit\u00e9 Permanente Por La Defensa De Los Derechos Humanos Arauca", "abbreviation": "CPDDHA", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Grupo Asociados Agropecuarios Santo Domingo", "abbreviation": "GAASD", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Federacion Agrominera Del Sur De Bolivar Fedeagromisbol", "abbreviation": "FASB", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Mudevisa", "abbreviation": "MUDEVISA", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Mujeres Visionarias", "abbreviation": "MV", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Pedeguita Y Mansilla", "abbreviation": "CCPM", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Interetnica Acumenica Por El Desarrollo De La Recnciliacion Y Paz Territorial Ciederpaz", "abbreviation": "CIAPTC", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Revivir Sipi", "abbreviation": "SIPI", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comit\u00e9 Dos De Mayo", "abbreviation": "CDDM", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Rio Jimiaguando", "abbreviation": "CCRJ", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Municipal Agroecologica De Algeciras \"Comunas\"", "abbreviation": "CMAA", "colors": [""], "area_id": "28", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corp. Mesa Fortalecimiento De Org. Poblaci\u00f3n Desplazada Norte De Santander", "abbreviation": "CMFNS", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporaci\u00f3n Red Departamental De Defensores De Derechos Humanos", "abbreviation": "CRDDH", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Resguardo Indigena Gabarra Catalaura", "abbreviation": "RIGC", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Tejiendo Sue\u00f1os", "abbreviation": "TS", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Los Andes", "abbreviation": "CCLA", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Por Un Ma\u00f1ana Mejor", "abbreviation": "PUMM", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Resguardo Indigena Paez De Gaitania", "abbreviation": "RIPG", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}][{"name": "Colombia Justa Libres", "abbreviation": "CJL", "colors": ["RED", "BABY BLUE", "BLACK"], "area_id": "1", "coalition_id": "5", "is_deleted": true}, {"name": "Uni\u00f3n Patri\u00f3tica", "abbreviation": "UP", "colors": ["GOLDEN YELLOW", "GREEN"], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Dignidad", "abbreviation": "D", "colors": ["PURPLE", "WHITE", "ORANGE"], "area_id": "1", "coalition_id": "6", "is_deleted": true}, {"name": "Partido Comunista Colombiano", "abbreviation": "PCC", "colors": ["RED", "WHITE"], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Afro Cimarr\u00f3n Putumayo", "abbreviation": "ACP", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Afromutata", "abbreviation": "AM", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Alianza Nacional Afrocolombiana", "abbreviation": "ANA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Andemvi", "abbreviation": "AV", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Afrocol. Desplazados Mcpio. Guacari Valle Del Cauca \"Adag\"", "abbreviation": "AFROCL", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuaria Mujeres Victimas De Jerico - Asomuvij", "abbreviation": "AGROP", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Campesina Para El Desarrollo Agropecuario De Simiti", "abbreviation": "CAMPE", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Desplazados Por Violencia Radicados En Agust\u00edn Codazzi", "abbreviation": "DESPLA", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Por La Dignidad De Las V\u00edctimas \u201cAsovipm\u201d", "abbreviation": "ASOVIPM", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Prod. Agropecuatrios Vereda La Esperanza- Asproages", "abbreviation": "ASPROAGES", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Productores Campesinos Y Victimas Del Sur Bolivar", "abbreviation": "BOLIVCAMP", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Usuarios Hospital Rosario Pumarejo De L\u00f3pez", "abbreviation": "PUMAJ", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Victimas Desplazados Conflicto Armado De Santa Rosa (Adesan)", "abbreviation": "ADESAN", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asocamproariari", "abbreviation": "ASOCAMPRO", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asoccor", "abbreviation": "ASOCCOR", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Afrodescendientes De Arboletes \"Afrodesar\"", "abbreviation": "AFRODESAR", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Afrodescendientes De Nuevo Tay - Afrodenutay", "abbreviation": "AFRODENU", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Agropecuaria De Afrodescendientes Desplazados", "abbreviation": "DESPLAZAD", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuaria Del Cunimia \"Agrocum\"", "abbreviation": "AGROCUM", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Agropecuaria Mixta Maria La Alta", "abbreviation": "MIXTA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuarios Troncal Del Caribe", "abbreviation": "CARIBE", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Alianza Por La Vida", "abbreviation": "APVIDA", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Campesina De Productores Agropecuarios Del Diviso \"Acapradiv\"", "abbreviation": "ACAPRADIV", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Comit\u00e9 De Desplazados Mano De Dios Nuevo Amancer (Asocodeman)", "abbreviation": "ASOCODEMA", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Consejo De Autoridades Woundeco", "abbreviation": "WOUNDE", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Afrocolombianos Del Guaviare", "abbreviation": "GVIRE", "colors": [""], "area_id": "27", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Apicultores De Coloso", "abbreviation": "COLO", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Aspirantes Al Retorno Del Predio \"Renacer\"", "abbreviation": "RENACER", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Campesinos Del Sur De Cordoba - Ascsucor", "abbreviation": "ACCSUR", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Campesinos Unidos De Caucasia- Asocamuc", "abbreviation": "CAMUC", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Campesinos Y Poblaci\u00f3n Desplazada Y Comunidades Negras En Valledupar - Campodes", "abbreviation": "CAMPODES", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados De Pe\u00f1as Coloradas Florencia", "abbreviation": "FLORENCE", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados Del Municipio De Brice\u00f1o", "abbreviation": "BRICE\u00d1O", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados Del Municipio De El Doncello", "abbreviation": "DONCELLO", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados Y Mujeres De Antioquia \"Adma\"", "abbreviation": "ADMA", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Familias Desplazadas De Hacar\u00ed - Asofadhaca", "abbreviation": "ASOFADHA", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Hombres De Mi Tierra", "abbreviation": "MITIERRA", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Juventud Emprendedora Y V\u00edctima Del Conflicto", "abbreviation": "CONFLICTO", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Las Canaleteras Futuristas Por La Recuperacion Del Tejido Social Y La Paz- Creciendo Junto Al Rio", "abbreviation": "RIO", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres De Dios Es Amor", "abbreviation": "AMOR", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Mujeres Desplazadas Del Meta \"Asomudem\"", "abbreviation": "ASOMUDEN", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres Productoras De Carnicos Del Caqueta", "abbreviation": "CAQUETA", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres Victimas De Villagarzon Admuviv", "abbreviation": "ADMUDIV", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Peque\u00f1os Productores Afrodescendiente De La Zona Platanera De San Onofre", "abbreviation": "ONOFRE", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Productores Agroindustriales De Monterrey Sur", "abbreviation": "SUR", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Productores De Cacao Aprocasur", "abbreviation": "APROCASUR", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Productores De Mesallana", "abbreviation": "MESALLANA", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Productores Para La Gesti\u00f3n Y Desarrollo Comunitario", "abbreviation": "COMUNITARIO", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Retorno Renaciendo El Campo De Santa Rita Y Balsillas De Ataco", "abbreviation": "ATACO", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Sobrevivientes De Minas Antipersonal Luchando Por La Dignidad Y La Paz", "abbreviation": "DIGNIDAD", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Victimas Caminos De Esperanza Las Mercedes", "abbreviation": "MERCEDES", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas De Crimenes Del Estado Asorvimm", "abbreviation": "ASORVIMM", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas De La Violencia En Riosucio Clamores", "abbreviation": "CLAMORES", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De V\u00edctimas Forjando Futuro \"Forfur\"", "abbreviation": "FORFUR", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Intercultural Y Regional", "abbreviation": "REGIONAL", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Militares Asovimil", "abbreviation": "ASOVIMIL", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Renacer Siglo Xix", "abbreviation": "XIX", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion El Progreso", "abbreviation": "PROGRESO", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Familiar Y Amigos Del Choco - Asfachoco", "abbreviation": "ASFACHOCO", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Granja Integral Tamarindo \"Granita\"", "abbreviation": "GRANITA", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Integral Campesinos De Ca\u00f1ito Asicac", "abbreviation": "ASICAC", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion La Mesa Minera Segovia- Remedios", "abbreviation": "REMEDIOS", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Mujer Y Territorio", "abbreviation": "MUTER", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Municipal De Ususarios Campesinos De Timbiqui", "abbreviation": "TIMBIQUI", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Nacional De Cabildos Y Autoridades Ind\u00edgenas En Colombia Anicol", "abbreviation": "ANICOL", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Nacional De Desplazados Unidos De Colombia", "abbreviation": "DESCOL", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Organizada De Campesinos Productivos Asocampro", "abbreviation": "ASOCAMPRO", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Para El Desarrollo Cultural Y Educativo", "abbreviation": "EDUCAT", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Paz Es Vida (Pa-Vida)", "abbreviation": "PAVIDA", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Proteger", "abbreviation": "PROTEGER", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Unidos La Siberia", "abbreviation": "SIBERIA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asoentorno", "abbreviation": "ASOENTORNO", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asogrecan", "abbreviation": "ASOGRECAN", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asointec", "abbreviation": "ASOINTEC", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asomev\u00edctimas", "abbreviation": "ASOME", "colors": [""], "area_id": "27", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Aspro\u00f1ame", "abbreviation": "ASPRO\u00d1A", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Aspropisat", "abbreviation": "ASPROPISAT", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "C.C La Toma", "abbreviation": "TOMA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo De Resguardo Indigena Mayabangloma", "abbreviation": "MAYAN", "colors": [""], "area_id": "29", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo Indigena Aywjawashi", "abbreviation": "AYWA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo Menor Indigena De Media Sombra", "abbreviation": "SOMBREMEDIA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Coacneja", "abbreviation": "COACNEJA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Organizaci\u00f3n Etnica Cultural Plan De Vida", "abbreviation": "PLAV", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Alcatraz", "abbreviation": "FA", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Amigos Por Un Mejor Futuro", "abbreviation": "FAAPUMF", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Ayud\u00e9mosnos", "abbreviation": "FAY", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De Desplazados Campesinos Del Pacifico Sur D\u00b4 Escapada", "abbreviation": "FDCD", "colors": [""], "area_id": "32", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De Desplazados De Aracataca", "abbreviation": "FDA", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De Mujeres Desplazadas Y V\u00edctimas Por El Conflicto", "abbreviation": "FMD", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De V\u00edctimas Del Cesar - Fundavice", "abbreviation": "FCV", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Diocesana Compartir", "abbreviation": "FDCC", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Esperanza Medica", "abbreviation": "FEM", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Festival Nacional Del Bullerngue", "abbreviation": "FFNB", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Grupo Amigos De La Biblioteca", "abbreviation": "FGAB", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Huella Nativa", "abbreviation": "FHN", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Igualdad Social", "abbreviation": "FIS", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n La Nueva Colonia Unida", "abbreviation": "FLNCU", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Mil Jovenes Por El Progreso De Un Pueblo", "abbreviation": "FMJPP", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Moderno Siglo Xxi", "abbreviation": "FMSX", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Mvc", "abbreviation": "FMVC", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Ni\u00f1os Y Ni\u00f1as Y Adolescentes De Colombia", "abbreviation": "FNNA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Alternativo Ambiental Turistico", "abbreviation": "FDAA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Ecologico Y La Construccion Fundacon", "abbreviation": "FDEA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social De Comunidades Negras", "abbreviation": "FDSCN", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social De La Orinoquia", "abbreviation": "FDSO", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social Y Empresarial Fundesoe", "abbreviation": "FUNDESOE", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Pescaito", "abbreviation": "PESCAITO", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Por Un Vivir Mejor - Funvimejor", "abbreviation": "FUNVIMEJOR", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Procrecer", "abbreviation": "FPROCRE", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Progresemos Pac\u00edfico (Fundapropa)", "abbreviation": "FUNDAPROPA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Social Afrocolombianos Del Pacifico", "abbreviation": "AFROPACI", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Social Magende Mi", "abbreviation": "MAGENDE", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Soluciones Sociales Y Empresariales - Sociem", "abbreviation": "SOCIEM", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Victimas Con Futuro Cierto Funvicierto", "abbreviation": "CIERTO", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario De La Comunidad Negra De Villa Gloria", "abbreviation": "CCCNVG", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Mayor De Certegui", "abbreviation": "CCMDC", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Conmoguz", "abbreviation": "CONMOGUZ", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Arcilla, Card\u00f3n Y Tuna", "abbreviation": "CCACT", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Kofi Annan", "abbreviation": "CKA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario De La Comunidad Negra Limones", "abbreviation": "CCCNL", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Del Rio Guajui", "abbreviation": "CCRG", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario De La Costa Pacifica \"Concosta\"", "abbreviation": "CCCP", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Alto Paraiso", "abbreviation": "CCAP", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Mayor Condoto Ir\u00f3", "abbreviation": "CMCI", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comunidades De Negros De Aguas Blancas", "abbreviation": "CMAB", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Odeprivicor", "abbreviation": "ODEPRI", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario De Flamenco - Municipio De Maria La Baja", "abbreviation": "CCDFMB", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Organizaci\u00f3n \u00c9tnica De Comunidades Afros Los Palenkes", "abbreviation": "OECA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Rescate Las Varas", "abbreviation": "CCRV", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Rio\u00a0Curbarad\u00f3", "abbreviation": "CCRC", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fuerza Colombia", "abbreviation": "FC", "colors": [""], "area_id": "9", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Panama De Arauca", "abbreviation": "CCPA", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comit\u00e9 Permanente Por La Defensa De Los Derechos Humanos Arauca", "abbreviation": "CPDDHA", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Grupo Asociados Agropecuarios Santo Domingo", "abbreviation": "GAASD", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Federacion Agrominera Del Sur De Bolivar Fedeagromisbol", "abbreviation": "FASB", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Mudevisa", "abbreviation": "MUDEVISA", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Mujeres Visionarias", "abbreviation": "MV", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Pedeguita Y Mansilla", "abbreviation": "CCPM", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Interetnica Acumenica Por El Desarrollo De La Recnciliacion Y Paz Territorial Ciederpaz", "abbreviation": "CIAPTC", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Revivir Sipi", "abbreviation": "SIPI", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comit\u00e9 Dos De Mayo", "abbreviation": "CDDM", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Rio Jimiaguando", "abbreviation": "CCRJ", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Municipal Agroecologica De Algeciras \"Comunas\"", "abbreviation": "CMAA", "colors": [""], "area_id": "28", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corp. Mesa Fortalecimiento De Org. Poblaci\u00f3n Desplazada Norte De Santander", "abbreviation": "CMFNS", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporaci\u00f3n Red Departamental De Defensores De Derechos Humanos", "abbreviation": "CRDDH", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Resguardo Indigena Gabarra Catalaura", "abbreviation": "RIGC", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Tejiendo Sue\u00f1os", "abbreviation": "TS", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Los Andes", "abbreviation": "CCLA", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Por Un Ma\u00f1ana Mejor", "abbreviation": "PUMM", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Resguardo Indigena Paez De Gaitania", "abbreviation": "RIPG", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}][{"name": "Colombia Justa Libres", "abbreviation": "CJL", "colors": ["RED", "BABY BLUE", "BLACK"], "area_id": "1", "coalition_id": "5", "is_deleted": true}, {"name": "Uni\u00f3n Patri\u00f3tica", "abbreviation": "UP", "colors": ["GOLDEN YELLOW", "GREEN"], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Dignidad", "abbreviation": "D", "colors": ["PURPLE", "WHITE", "ORANGE"], "area_id": "1", "coalition_id": "6", "is_deleted": true}, {"name": "Partido Comunista Colombiano", "abbreviation": "PCC", "colors": ["RED", "WHITE"], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Afro Cimarr\u00f3n Putumayo", "abbreviation": "ACP", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Afromutata", "abbreviation": "AM", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Alianza Nacional Afrocolombiana", "abbreviation": "ANA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Andemvi", "abbreviation": "AV", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Afrocol. Desplazados Mcpio. Guacari Valle Del Cauca \"Adag\"", "abbreviation": "AFROCL", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuaria Mujeres Victimas De Jerico - Asomuvij", "abbreviation": "AGROP", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Campesina Para El Desarrollo Agropecuario De Simiti", "abbreviation": "CAMPE", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Desplazados Por Violencia Radicados En Agust\u00edn Codazzi", "abbreviation": "DESPLA", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Por La Dignidad De Las V\u00edctimas \u201cAsovipm\u201d", "abbreviation": "ASOVIPM", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Prod. Agropecuatrios Vereda La Esperanza- Asproages", "abbreviation": "ASPROAGES", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Productores Campesinos Y Victimas Del Sur Bolivar", "abbreviation": "BOLIVCAMP", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Usuarios Hospital Rosario Pumarejo De L\u00f3pez", "abbreviation": "PUMAJ", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Victimas Desplazados Conflicto Armado De Santa Rosa (Adesan)", "abbreviation": "ADESAN", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asocamproariari", "abbreviation": "ASOCAMPRO", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asoccor", "abbreviation": "ASOCCOR", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Afrodescendientes De Arboletes \"Afrodesar\"", "abbreviation": "AFRODESAR", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Afrodescendientes De Nuevo Tay - Afrodenutay", "abbreviation": "AFRODENU", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Agropecuaria De Afrodescendientes Desplazados", "abbreviation": "DESPLAZAD", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuaria Del Cunimia \"Agrocum\"", "abbreviation": "AGROCUM", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Agropecuaria Mixta Maria La Alta", "abbreviation": "MIXTA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuarios Troncal Del Caribe", "abbreviation": "CARIBE", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Alianza Por La Vida", "abbreviation": "APVIDA", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Campesina De Productores Agropecuarios Del Diviso \"Acapradiv\"", "abbreviation": "ACAPRADIV", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Comit\u00e9 De Desplazados Mano De Dios Nuevo Amancer (Asocodeman)", "abbreviation": "ASOCODEMA", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Consejo De Autoridades Woundeco", "abbreviation": "WOUNDE", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Afrocolombianos Del Guaviare", "abbreviation": "GVIRE", "colors": [""], "area_id": "27", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Apicultores De Coloso", "abbreviation": "COLO", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Aspirantes Al Retorno Del Predio \"Renacer\"", "abbreviation": "RENACER", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Campesinos Del Sur De Cordoba - Ascsucor", "abbreviation": "ACCSUR", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Campesinos Unidos De Caucasia- Asocamuc", "abbreviation": "CAMUC", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Campesinos Y Poblaci\u00f3n Desplazada Y Comunidades Negras En Valledupar - Campodes", "abbreviation": "CAMPODES", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados De Pe\u00f1as Coloradas Florencia", "abbreviation": "FLORENCE", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados Del Municipio De Brice\u00f1o", "abbreviation": "BRICE\u00d1O", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados Del Municipio De El Doncello", "abbreviation": "DONCELLO", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados Y Mujeres De Antioquia \"Adma\"", "abbreviation": "ADMA", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Familias Desplazadas De Hacar\u00ed - Asofadhaca", "abbreviation": "ASOFADHA", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Hombres De Mi Tierra", "abbreviation": "MITIERRA", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Juventud Emprendedora Y V\u00edctima Del Conflicto", "abbreviation": "CONFLICTO", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Las Canaleteras Futuristas Por La Recuperacion Del Tejido Social Y La Paz- Creciendo Junto Al Rio", "abbreviation": "RIO", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres De Dios Es Amor", "abbreviation": "AMOR", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Mujeres Desplazadas Del Meta \"Asomudem\"", "abbreviation": "ASOMUDEN", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres Productoras De Carnicos Del Caqueta", "abbreviation": "CAQUETA", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres Victimas De Villagarzon Admuviv", "abbreviation": "ADMUDIV", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Peque\u00f1os Productores Afrodescendiente De La Zona Platanera De San Onofre", "abbreviation": "ONOFRE", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Productores Agroindustriales De Monterrey Sur", "abbreviation": "SUR", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Productores De Cacao Aprocasur", "abbreviation": "APROCASUR", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Productores De Mesallana", "abbreviation": "MESALLANA", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Productores Para La Gesti\u00f3n Y Desarrollo Comunitario", "abbreviation": "COMUNITARIO", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Retorno Renaciendo El Campo De Santa Rita Y Balsillas De Ataco", "abbreviation": "ATACO", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Sobrevivientes De Minas Antipersonal Luchando Por La Dignidad Y La Paz", "abbreviation": "DIGNIDAD", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Victimas Caminos De Esperanza Las Mercedes", "abbreviation": "MERCEDES", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas De Crimenes Del Estado Asorvimm", "abbreviation": "ASORVIMM", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas De La Violencia En Riosucio Clamores", "abbreviation": "CLAMORES", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De V\u00edctimas Forjando Futuro \"Forfur\"", "abbreviation": "FORFUR", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Intercultural Y Regional", "abbreviation": "REGIONAL", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Militares Asovimil", "abbreviation": "ASOVIMIL", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Renacer Siglo Xix", "abbreviation": "XIX", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion El Progreso", "abbreviation": "PROGRESO", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Familiar Y Amigos Del Choco - Asfachoco", "abbreviation": "ASFACHOCO", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Granja Integral Tamarindo \"Granita\"", "abbreviation": "GRANITA", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Integral Campesinos De Ca\u00f1ito Asicac", "abbreviation": "ASICAC", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion La Mesa Minera Segovia- Remedios", "abbreviation": "REMEDIOS", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Mujer Y Territorio", "abbreviation": "MUTER", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Municipal De Ususarios Campesinos De Timbiqui", "abbreviation": "TIMBIQUI", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Nacional De Cabildos Y Autoridades Ind\u00edgenas En Colombia Anicol", "abbreviation": "ANICOL", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Nacional De Desplazados Unidos De Colombia", "abbreviation": "DESCOL", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Organizada De Campesinos Productivos Asocampro", "abbreviation": "ASOCAMPRO", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Para El Desarrollo Cultural Y Educativo", "abbreviation": "EDUCAT", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Paz Es Vida (Pa-Vida)", "abbreviation": "PAVIDA", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Proteger", "abbreviation": "PROTEGER", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Unidos La Siberia", "abbreviation": "SIBERIA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asoentorno", "abbreviation": "ASOENTORNO", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asogrecan", "abbreviation": "ASOGRECAN", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asointec", "abbreviation": "ASOINTEC", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asomev\u00edctimas", "abbreviation": "ASOME", "colors": [""], "area_id": "27", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Aspro\u00f1ame", "abbreviation": "ASPRO\u00d1A", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Aspropisat", "abbreviation": "ASPROPISAT", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "C.C La Toma", "abbreviation": "TOMA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo De Resguardo Indigena Mayabangloma", "abbreviation": "MAYAN", "colors": [""], "area_id": "29", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo Indigena Aywjawashi", "abbreviation": "AYWA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo Menor Indigena De Media Sombra", "abbreviation": "SOMBREMEDIA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Coacneja", "abbreviation": "COACNEJA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Organizaci\u00f3n Etnica Cultural Plan De Vida", "abbreviation": "PLAV", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Alcatraz", "abbreviation": "FA", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Amigos Por Un Mejor Futuro", "abbreviation": "FAAPUMF", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Ayud\u00e9mosnos", "abbreviation": "FAY", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De Desplazados Campesinos Del Pacifico Sur D\u00b4 Escapada", "abbreviation": "FDCD", "colors": [""], "area_id": "32", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De Desplazados De Aracataca", "abbreviation": "FDA", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De Mujeres Desplazadas Y V\u00edctimas Por El Conflicto", "abbreviation": "FMD", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De V\u00edctimas Del Cesar - Fundavice", "abbreviation": "FCV", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Diocesana Compartir", "abbreviation": "FDCC", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Esperanza Medica", "abbreviation": "FEM", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Festival Nacional Del Bullerngue", "abbreviation": "FFNB", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Grupo Amigos De La Biblioteca", "abbreviation": "FGAB", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Huella Nativa", "abbreviation": "FHN", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Igualdad Social", "abbreviation": "FIS", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n La Nueva Colonia Unida", "abbreviation": "FLNCU", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Mil Jovenes Por El Progreso De Un Pueblo", "abbreviation": "FMJPP", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Moderno Siglo Xxi", "abbreviation": "FMSX", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Mvc", "abbreviation": "FMVC", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Ni\u00f1os Y Ni\u00f1as Y Adolescentes De Colombia", "abbreviation": "FNNA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Alternativo Ambiental Turistico", "abbreviation": "FDAA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Ecologico Y La Construccion Fundacon", "abbreviation": "FDEA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social De Comunidades Negras", "abbreviation": "FDSCN", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social De La Orinoquia", "abbreviation": "FDSO", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social Y Empresarial Fundesoe", "abbreviation": "FUNDESOE", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Pescaito", "abbreviation": "PESCAITO", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Por Un Vivir Mejor - Funvimejor", "abbreviation": "FUNVIMEJOR", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Procrecer", "abbreviation": "FPROCRE", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Progresemos Pac\u00edfico (Fundapropa)", "abbreviation": "FUNDAPROPA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Social Afrocolombianos Del Pacifico", "abbreviation": "AFROPACI", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Social Magende Mi", "abbreviation": "MAGENDE", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Soluciones Sociales Y Empresariales - Sociem", "abbreviation": "SOCIEM", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Victimas Con Futuro Cierto Funvicierto", "abbreviation": "CIERTO", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario De La Comunidad Negra De Villa Gloria", "abbreviation": "CCCNVG", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Mayor De Certegui", "abbreviation": "CCMDC", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Conmoguz", "abbreviation": "CONMOGUZ", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Arcilla, Card\u00f3n Y Tuna", "abbreviation": "CCACT", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Kofi Annan", "abbreviation": "CKA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario De La Comunidad Negra Limones", "abbreviation": "CCCNL", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Del Rio Guajui", "abbreviation": "CCRG", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario De La Costa Pacifica \"Concosta\"", "abbreviation": "CCCP", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Alto Paraiso", "abbreviation": "CCAP", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Mayor Condoto Ir\u00f3", "abbreviation": "CMCI", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comunidades De Negros De Aguas Blancas", "abbreviation": "CMAB", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Odeprivicor", "abbreviation": "ODEPRI", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario De Flamenco - Municipio De Maria La Baja", "abbreviation": "CCDFMB", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Organizaci\u00f3n \u00c9tnica De Comunidades Afros Los Palenkes", "abbreviation": "OECA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Rescate Las Varas", "abbreviation": "CCRV", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Rio\u00a0Curbarad\u00f3", "abbreviation": "CCRC", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fuerza Colombia", "abbreviation": "FC", "colors": [""], "area_id": "9", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Panama De Arauca", "abbreviation": "CCPA", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comit\u00e9 Permanente Por La Defensa De Los Derechos Humanos Arauca", "abbreviation": "CPDDHA", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Grupo Asociados Agropecuarios Santo Domingo", "abbreviation": "GAASD", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Federacion Agrominera Del Sur De Bolivar Fedeagromisbol", "abbreviation": "FASB", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Mudevisa", "abbreviation": "MUDEVISA", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Mujeres Visionarias", "abbreviation": "MV", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Pedeguita Y Mansilla", "abbreviation": "CCPM", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Interetnica Acumenica Por El Desarrollo De La Recnciliacion Y Paz Territorial Ciederpaz", "abbreviation": "CIAPTC", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Revivir Sipi", "abbreviation": "SIPI", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comit\u00e9 Dos De Mayo", "abbreviation": "CDDM", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Rio Jimiaguando", "abbreviation": "CCRJ", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Municipal Agroecologica De Algeciras \"Comunas\"", "abbreviation": "CMAA", "colors": [""], "area_id": "28", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corp. Mesa Fortalecimiento De Org. Poblaci\u00f3n Desplazada Norte De Santander", "abbreviation": "CMFNS", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporaci\u00f3n Red Departamental De Defensores De Derechos Humanos", "abbreviation": "CRDDH", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Resguardo Indigena Gabarra Catalaura", "abbreviation": "RIGC", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Tejiendo Sue\u00f1os", "abbreviation": "TS", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Los Andes", "abbreviation": "CCLA", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Por Un Ma\u00f1ana Mejor", "abbreviation": "PUMM", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Resguardo Indigena Paez De Gaitania", "abbreviation": "RIPG", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}][{"name": "Colombia Justa Libres", "abbreviation": "CJL", "colors": ["RED", "BABY BLUE", "BLACK"], "area_id": "1", "coalition_id": "5", "is_deleted": true}, {"name": "Uni\u00f3n Patri\u00f3tica", "abbreviation": "UP", "colors": ["GOLDEN YELLOW", "GREEN"], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Dignidad", "abbreviation": "D", "colors": ["PURPLE", "WHITE", "ORANGE"], "area_id": "1", "coalition_id": "6", "is_deleted": true}, {"name": "Partido Comunista Colombiano", "abbreviation": "PCC", "colors": ["RED", "WHITE"], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Afro Cimarr\u00f3n Putumayo", "abbreviation": "ACP", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Afromutata", "abbreviation": "AM", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Alianza Nacional Afrocolombiana", "abbreviation": "ANA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Andemvi", "abbreviation": "AV", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Afrocol. Desplazados Mcpio. Guacari Valle Del Cauca \"Adag\"", "abbreviation": "AFROCL", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuaria Mujeres Victimas De Jerico - Asomuvij", "abbreviation": "AGROP", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Campesina Para El Desarrollo Agropecuario De Simiti", "abbreviation": "CAMPE", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Desplazados Por Violencia Radicados En Agust\u00edn Codazzi", "abbreviation": "DESPLA", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Por La Dignidad De Las V\u00edctimas \u201cAsovipm\u201d", "abbreviation": "ASOVIPM", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Prod. Agropecuatrios Vereda La Esperanza- Asproages", "abbreviation": "ASPROAGES", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Productores Campesinos Y Victimas Del Sur Bolivar", "abbreviation": "BOLIVCAMP", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Usuarios Hospital Rosario Pumarejo De L\u00f3pez", "abbreviation": "PUMAJ", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Victimas Desplazados Conflicto Armado De Santa Rosa (Adesan)", "abbreviation": "ADESAN", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asocamproariari", "abbreviation": "ASOCAMPRO", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asoccor", "abbreviation": "ASOCCOR", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Afrodescendientes De Arboletes \"Afrodesar\"", "abbreviation": "AFRODESAR", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Afrodescendientes De Nuevo Tay - Afrodenutay", "abbreviation": "AFRODENU", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Agropecuaria De Afrodescendientes Desplazados", "abbreviation": "DESPLAZAD", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuaria Del Cunimia \"Agrocum\"", "abbreviation": "AGROCUM", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Agropecuaria Mixta Maria La Alta", "abbreviation": "MIXTA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuarios Troncal Del Caribe", "abbreviation": "CARIBE", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Alianza Por La Vida", "abbreviation": "APVIDA", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Campesina De Productores Agropecuarios Del Diviso \"Acapradiv\"", "abbreviation": "ACAPRADIV", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Comit\u00e9 De Desplazados Mano De Dios Nuevo Amancer (Asocodeman)", "abbreviation": "ASOCODEMA", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Consejo De Autoridades Woundeco", "abbreviation": "WOUNDE", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Afrocolombianos Del Guaviare", "abbreviation": "GVIRE", "colors": [""], "area_id": "27", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Apicultores De Coloso", "abbreviation": "COLO", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Aspirantes Al Retorno Del Predio \"Renacer\"", "abbreviation": "RENACER", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Campesinos Del Sur De Cordoba - Ascsucor", "abbreviation": "ACCSUR", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Campesinos Unidos De Caucasia- Asocamuc", "abbreviation": "CAMUC", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Campesinos Y Poblaci\u00f3n Desplazada Y Comunidades Negras En Valledupar - Campodes", "abbreviation": "CAMPODES", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados De Pe\u00f1as Coloradas Florencia", "abbreviation": "FLORENCE", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados Del Municipio De Brice\u00f1o", "abbreviation": "BRICE\u00d1O", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados Del Municipio De El Doncello", "abbreviation": "DONCELLO", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados Y Mujeres De Antioquia \"Adma\"", "abbreviation": "ADMA", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Familias Desplazadas De Hacar\u00ed - Asofadhaca", "abbreviation": "ASOFADHA", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Hombres De Mi Tierra", "abbreviation": "MITIERRA", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Juventud Emprendedora Y V\u00edctima Del Conflicto", "abbreviation": "CONFLICTO", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Las Canaleteras Futuristas Por La Recuperacion Del Tejido Social Y La Paz- Creciendo Junto Al Rio", "abbreviation": "RIO", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres De Dios Es Amor", "abbreviation": "AMOR", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Mujeres Desplazadas Del Meta \"Asomudem\"", "abbreviation": "ASOMUDEN", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres Productoras De Carnicos Del Caqueta", "abbreviation": "CAQUETA", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres Victimas De Villagarzon Admuviv", "abbreviation": "ADMUDIV", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Peque\u00f1os Productores Afrodescendiente De La Zona Platanera De San Onofre", "abbreviation": "ONOFRE", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Productores Agroindustriales De Monterrey Sur", "abbreviation": "SUR", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Productores De Cacao Aprocasur", "abbreviation": "APROCASUR", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Productores De Mesallana", "abbreviation": "MESALLANA", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Productores Para La Gesti\u00f3n Y Desarrollo Comunitario", "abbreviation": "COMUNITARIO", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Retorno Renaciendo El Campo De Santa Rita Y Balsillas De Ataco", "abbreviation": "ATACO", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Sobrevivientes De Minas Antipersonal Luchando Por La Dignidad Y La Paz", "abbreviation": "DIGNIDAD", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Victimas Caminos De Esperanza Las Mercedes", "abbreviation": "MERCEDES", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas De Crimenes Del Estado Asorvimm", "abbreviation": "ASORVIMM", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas De La Violencia En Riosucio Clamores", "abbreviation": "CLAMORES", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De V\u00edctimas Forjando Futuro \"Forfur\"", "abbreviation": "FORFUR", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Intercultural Y Regional", "abbreviation": "REGIONAL", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Militares Asovimil", "abbreviation": "ASOVIMIL", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Renacer Siglo Xix", "abbreviation": "XIX", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion El Progreso", "abbreviation": "PROGRESO", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Familiar Y Amigos Del Choco - Asfachoco", "abbreviation": "ASFACHOCO", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Granja Integral Tamarindo \"Granita\"", "abbreviation": "GRANITA", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Integral Campesinos De Ca\u00f1ito Asicac", "abbreviation": "ASICAC", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion La Mesa Minera Segovia- Remedios", "abbreviation": "REMEDIOS", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Mujer Y Territorio", "abbreviation": "MUTER", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Municipal De Ususarios Campesinos De Timbiqui", "abbreviation": "TIMBIQUI", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Nacional De Cabildos Y Autoridades Ind\u00edgenas En Colombia Anicol", "abbreviation": "ANICOL", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Nacional De Desplazados Unidos De Colombia", "abbreviation": "DESCOL", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Organizada De Campesinos Productivos Asocampro", "abbreviation": "ASOCAMPRO", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Para El Desarrollo Cultural Y Educativo", "abbreviation": "EDUCAT", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Paz Es Vida (Pa-Vida)", "abbreviation": "PAVIDA", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Proteger", "abbreviation": "PROTEGER", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Unidos La Siberia", "abbreviation": "SIBERIA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asoentorno", "abbreviation": "ASOENTORNO", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asogrecan", "abbreviation": "ASOGRECAN", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asointec", "abbreviation": "ASOINTEC", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asomev\u00edctimas", "abbreviation": "ASOME", "colors": [""], "area_id": "27", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Aspro\u00f1ame", "abbreviation": "ASPRO\u00d1A", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Aspropisat", "abbreviation": "ASPROPISAT", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "C.C La Toma", "abbreviation": "TOMA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo De Resguardo Indigena Mayabangloma", "abbreviation": "MAYAN", "colors": [""], "area_id": "29", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo Indigena Aywjawashi", "abbreviation": "AYWA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo Menor Indigena De Media Sombra", "abbreviation": "SOMBREMEDIA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Coacneja", "abbreviation": "COACNEJA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Organizaci\u00f3n Etnica Cultural Plan De Vida", "abbreviation": "PLAV", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Alcatraz", "abbreviation": "FA", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Amigos Por Un Mejor Futuro", "abbreviation": "FAAPUMF", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Ayud\u00e9mosnos", "abbreviation": "FAY", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De Desplazados Campesinos Del Pacifico Sur D\u00b4 Escapada", "abbreviation": "FDCD", "colors": [""], "area_id": "32", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De Desplazados De Aracataca", "abbreviation": "FDA", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De Mujeres Desplazadas Y V\u00edctimas Por El Conflicto", "abbreviation": "FMD", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De V\u00edctimas Del Cesar - Fundavice", "abbreviation": "FCV", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Diocesana Compartir", "abbreviation": "FDCC", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Esperanza Medica", "abbreviation": "FEM", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Festival Nacional Del Bullerngue", "abbreviation": "FFNB", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Grupo Amigos De La Biblioteca", "abbreviation": "FGAB", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Huella Nativa", "abbreviation": "FHN", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Igualdad Social", "abbreviation": "FIS", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n La Nueva Colonia Unida", "abbreviation": "FLNCU", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Mil Jovenes Por El Progreso De Un Pueblo", "abbreviation": "FMJPP", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Moderno Siglo Xxi", "abbreviation": "FMSX", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Mvc", "abbreviation": "FMVC", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Ni\u00f1os Y Ni\u00f1as Y Adolescentes De Colombia", "abbreviation": "FNNA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Alternativo Ambiental Turistico", "abbreviation": "FDAA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Ecologico Y La Construccion Fundacon", "abbreviation": "FDEA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social De Comunidades Negras", "abbreviation": "FDSCN", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social De La Orinoquia", "abbreviation": "FDSO", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social Y Empresarial Fundesoe", "abbreviation": "FUNDESOE", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Pescaito", "abbreviation": "PESCAITO", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Por Un Vivir Mejor - Funvimejor", "abbreviation": "FUNVIMEJOR", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Procrecer", "abbreviation": "FPROCRE", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Progresemos Pac\u00edfico (Fundapropa)", "abbreviation": "FUNDAPROPA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Social Afrocolombianos Del Pacifico", "abbreviation": "AFROPACI", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Social Magende Mi", "abbreviation": "MAGENDE", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Soluciones Sociales Y Empresariales - Sociem", "abbreviation": "SOCIEM", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Victimas Con Futuro Cierto Funvicierto", "abbreviation": "CIERTO", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario De La Comunidad Negra De Villa Gloria", "abbreviation": "CCCNVG", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Mayor De Certegui", "abbreviation": "CCMDC", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Conmoguz", "abbreviation": "CONMOGUZ", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Arcilla, Card\u00f3n Y Tuna", "abbreviation": "CCACT", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Kofi Annan", "abbreviation": "CKA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario De La Comunidad Negra Limones", "abbreviation": "CCCNL", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Del Rio Guajui", "abbreviation": "CCRG", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario De La Costa Pacifica \"Concosta\"", "abbreviation": "CCCP", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Alto Paraiso", "abbreviation": "CCAP", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Mayor Condoto Ir\u00f3", "abbreviation": "CMCI", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comunidades De Negros De Aguas Blancas", "abbreviation": "CMAB", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Odeprivicor", "abbreviation": "ODEPRI", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario De Flamenco - Municipio De Maria La Baja", "abbreviation": "CCDFMB", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Organizaci\u00f3n \u00c9tnica De Comunidades Afros Los Palenkes", "abbreviation": "OECA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Rescate Las Varas", "abbreviation": "CCRV", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Rio\u00a0Curbarad\u00f3", "abbreviation": "CCRC", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fuerza Colombia", "abbreviation": "FC", "colors": [""], "area_id": "9", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Panama De Arauca", "abbreviation": "CCPA", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comit\u00e9 Permanente Por La Defensa De Los Derechos Humanos Arauca", "abbreviation": "CPDDHA", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Grupo Asociados Agropecuarios Santo Domingo", "abbreviation": "GAASD", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Federacion Agrominera Del Sur De Bolivar Fedeagromisbol", "abbreviation": "FASB", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Mudevisa", "abbreviation": "MUDEVISA", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Mujeres Visionarias", "abbreviation": "MV", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Pedeguita Y Mansilla", "abbreviation": "CCPM", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Interetnica Acumenica Por El Desarrollo De La Recnciliacion Y Paz Territorial Ciederpaz", "abbreviation": "CIAPTC", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Revivir Sipi", "abbreviation": "SIPI", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comit\u00e9 Dos De Mayo", "abbreviation": "CDDM", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Rio Jimiaguando", "abbreviation": "CCRJ", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Municipal Agroecologica De Algeciras \"Comunas\"", "abbreviation": "CMAA", "colors": [""], "area_id": "28", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corp. Mesa Fortalecimiento De Org. Poblaci\u00f3n Desplazada Norte De Santander", "abbreviation": "CMFNS", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporaci\u00f3n Red Departamental De Defensores De Derechos Humanos", "abbreviation": "CRDDH", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Resguardo Indigena Gabarra Catalaura", "abbreviation": "RIGC", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Tejiendo Sue\u00f1os", "abbreviation": "TS", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Los Andes", "abbreviation": "CCLA", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Por Un Ma\u00f1ana Mejor", "abbreviation": "PUMM", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Resguardo Indigena Paez De Gaitania", "abbreviation": "RIPG", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}][{"name": "Colombia Justa Libres", "abbreviation": "CJL", "colors": ["RED", "BABY BLUE", "BLACK"], "area_id": "1", "coalition_id": "5", "is_deleted": true}, {"name": "Uni\u00f3n Patri\u00f3tica", "abbreviation": "UP", "colors": ["GOLDEN YELLOW", "GREEN"], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Dignidad", "abbreviation": "D", "colors": ["PURPLE", "WHITE", "ORANGE"], "area_id": "1", "coalition_id": "6", "is_deleted": true}, {"name": "Partido Comunista Colombiano", "abbreviation": "PCC", "colors": ["RED", "WHITE"], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Afro Cimarr\u00f3n Putumayo", "abbreviation": "ACP", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Afromutata", "abbreviation": "AM", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Alianza Nacional Afrocolombiana", "abbreviation": "ANA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Andemvi", "abbreviation": "AV", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Afrocol. Desplazados Mcpio. Guacari Valle Del Cauca \"Adag\"", "abbreviation": "AFROCL", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuaria Mujeres Victimas De Jerico - Asomuvij", "abbreviation": "AGROP", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Campesina Para El Desarrollo Agropecuario De Simiti", "abbreviation": "CAMPE", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Desplazados Por Violencia Radicados En Agust\u00edn Codazzi", "abbreviation": "DESPLA", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Por La Dignidad De Las V\u00edctimas \u201cAsovipm\u201d", "abbreviation": "ASOVIPM", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Prod. Agropecuatrios Vereda La Esperanza- Asproages", "abbreviation": "ASPROAGES", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Productores Campesinos Y Victimas Del Sur Bolivar", "abbreviation": "BOLIVCAMP", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Usuarios Hospital Rosario Pumarejo De L\u00f3pez", "abbreviation": "PUMAJ", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Victimas Desplazados Conflicto Armado De Santa Rosa (Adesan)", "abbreviation": "ADESAN", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asocamproariari", "abbreviation": "ASOCAMPRO", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asoccor", "abbreviation": "ASOCCOR", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Afrodescendientes De Arboletes \"Afrodesar\"", "abbreviation": "AFRODESAR", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Afrodescendientes De Nuevo Tay - Afrodenutay", "abbreviation": "AFRODENU", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Agropecuaria De Afrodescendientes Desplazados", "abbreviation": "DESPLAZAD", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuaria Del Cunimia \"Agrocum\"", "abbreviation": "AGROCUM", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Agropecuaria Mixta Maria La Alta", "abbreviation": "MIXTA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuarios Troncal Del Caribe", "abbreviation": "CARIBE", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Alianza Por La Vida", "abbreviation": "APVIDA", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Campesina De Productores Agropecuarios Del Diviso \"Acapradiv\"", "abbreviation": "ACAPRADIV", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Comit\u00e9 De Desplazados Mano De Dios Nuevo Amancer (Asocodeman)", "abbreviation": "ASOCODEMA", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Consejo De Autoridades Woundeco", "abbreviation": "WOUNDE", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Afrocolombianos Del Guaviare", "abbreviation": "GVIRE", "colors": [""], "area_id": "27", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Apicultores De Coloso", "abbreviation": "COLO", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Aspirantes Al Retorno Del Predio \"Renacer\"", "abbreviation": "RENACER", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Campesinos Del Sur De Cordoba - Ascsucor", "abbreviation": "ACCSUR", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Campesinos Unidos De Caucasia- Asocamuc", "abbreviation": "CAMUC", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Campesinos Y Poblaci\u00f3n Desplazada Y Comunidades Negras En Valledupar - Campodes", "abbreviation": "CAMPODES", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados De Pe\u00f1as Coloradas Florencia", "abbreviation": "FLORENCE", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados Del Municipio De Brice\u00f1o", "abbreviation": "BRICE\u00d1O", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados Del Municipio De El Doncello", "abbreviation": "DONCELLO", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados Y Mujeres De Antioquia \"Adma\"", "abbreviation": "ADMA", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Familias Desplazadas De Hacar\u00ed - Asofadhaca", "abbreviation": "ASOFADHA", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Hombres De Mi Tierra", "abbreviation": "MITIERRA", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Juventud Emprendedora Y V\u00edctima Del Conflicto", "abbreviation": "CONFLICTO", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Las Canaleteras Futuristas Por La Recuperacion Del Tejido Social Y La Paz- Creciendo Junto Al Rio", "abbreviation": "RIO", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres De Dios Es Amor", "abbreviation": "AMOR", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Mujeres Desplazadas Del Meta \"Asomudem\"", "abbreviation": "ASOMUDEN", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres Productoras De Carnicos Del Caqueta", "abbreviation": "CAQUETA", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres Victimas De Villagarzon Admuviv", "abbreviation": "ADMUDIV", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Peque\u00f1os Productores Afrodescendiente De La Zona Platanera De San Onofre", "abbreviation": "ONOFRE", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Productores Agroindustriales De Monterrey Sur", "abbreviation": "SUR", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Productores De Cacao Aprocasur", "abbreviation": "APROCASUR", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Productores De Mesallana", "abbreviation": "MESALLANA", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Productores Para La Gesti\u00f3n Y Desarrollo Comunitario", "abbreviation": "COMUNITARIO", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Retorno Renaciendo El Campo De Santa Rita Y Balsillas De Ataco", "abbreviation": "ATACO", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Sobrevivientes De Minas Antipersonal Luchando Por La Dignidad Y La Paz", "abbreviation": "DIGNIDAD", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Victimas Caminos De Esperanza Las Mercedes", "abbreviation": "MERCEDES", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas De Crimenes Del Estado Asorvimm", "abbreviation": "ASORVIMM", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas De La Violencia En Riosucio Clamores", "abbreviation": "CLAMORES", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De V\u00edctimas Forjando Futuro \"Forfur\"", "abbreviation": "FORFUR", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Intercultural Y Regional", "abbreviation": "REGIONAL", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Militares Asovimil", "abbreviation": "ASOVIMIL", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Renacer Siglo Xix", "abbreviation": "XIX", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion El Progreso", "abbreviation": "PROGRESO", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Familiar Y Amigos Del Choco - Asfachoco", "abbreviation": "ASFACHOCO", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Granja Integral Tamarindo \"Granita\"", "abbreviation": "GRANITA", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Integral Campesinos De Ca\u00f1ito Asicac", "abbreviation": "ASICAC", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion La Mesa Minera Segovia- Remedios", "abbreviation": "REMEDIOS", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Mujer Y Territorio", "abbreviation": "MUTER", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Municipal De Ususarios Campesinos De Timbiqui", "abbreviation": "TIMBIQUI", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Nacional De Cabildos Y Autoridades Ind\u00edgenas En Colombia Anicol", "abbreviation": "ANICOL", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Nacional De Desplazados Unidos De Colombia", "abbreviation": "DESCOL", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Organizada De Campesinos Productivos Asocampro", "abbreviation": "ASOCAMPRO", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Para El Desarrollo Cultural Y Educativo", "abbreviation": "EDUCAT", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Paz Es Vida (Pa-Vida)", "abbreviation": "PAVIDA", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Proteger", "abbreviation": "PROTEGER", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Unidos La Siberia", "abbreviation": "SIBERIA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asoentorno", "abbreviation": "ASOENTORNO", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asogrecan", "abbreviation": "ASOGRECAN", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asointec", "abbreviation": "ASOINTEC", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asomev\u00edctimas", "abbreviation": "ASOME", "colors": [""], "area_id": "27", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Aspro\u00f1ame", "abbreviation": "ASPRO\u00d1A", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Aspropisat", "abbreviation": "ASPROPISAT", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "C.C La Toma", "abbreviation": "TOMA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo De Resguardo Indigena Mayabangloma", "abbreviation": "MAYAN", "colors": [""], "area_id": "29", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo Indigena Aywjawashi", "abbreviation": "AYWA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo Menor Indigena De Media Sombra", "abbreviation": "SOMBREMEDIA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Coacneja", "abbreviation": "COACNEJA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Organizaci\u00f3n Etnica Cultural Plan De Vida", "abbreviation": "PLAV", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Alcatraz", "abbreviation": "FA", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Amigos Por Un Mejor Futuro", "abbreviation": "FAAPUMF", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Ayud\u00e9mosnos", "abbreviation": "FAY", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De Desplazados Campesinos Del Pacifico Sur D\u00b4 Escapada", "abbreviation": "FDCD", "colors": [""], "area_id": "32", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De Desplazados De Aracataca", "abbreviation": "FDA", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De Mujeres Desplazadas Y V\u00edctimas Por El Conflicto", "abbreviation": "FMD", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De V\u00edctimas Del Cesar - Fundavice", "abbreviation": "FCV", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Diocesana Compartir", "abbreviation": "FDCC", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Esperanza Medica", "abbreviation": "FEM", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Festival Nacional Del Bullerngue", "abbreviation": "FFNB", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Grupo Amigos De La Biblioteca", "abbreviation": "FGAB", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Huella Nativa", "abbreviation": "FHN", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Igualdad Social", "abbreviation": "FIS", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n La Nueva Colonia Unida", "abbreviation": "FLNCU", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Mil Jovenes Por El Progreso De Un Pueblo", "abbreviation": "FMJPP", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Moderno Siglo Xxi", "abbreviation": "FMSX", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Mvc", "abbreviation": "FMVC", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Ni\u00f1os Y Ni\u00f1as Y Adolescentes De Colombia", "abbreviation": "FNNA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Alternativo Ambiental Turistico", "abbreviation": "FDAA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Ecologico Y La Construccion Fundacon", "abbreviation": "FDEA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social De Comunidades Negras", "abbreviation": "FDSCN", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social De La Orinoquia", "abbreviation": "FDSO", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social Y Empresarial Fundesoe", "abbreviation": "FUNDESOE", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Pescaito", "abbreviation": "PESCAITO", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Por Un Vivir Mejor - Funvimejor", "abbreviation": "FUNVIMEJOR", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Procrecer", "abbreviation": "FPROCRE", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Progresemos Pac\u00edfico (Fundapropa)", "abbreviation": "FUNDAPROPA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Social Afrocolombianos Del Pacifico", "abbreviation": "AFROPACI", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Social Magende Mi", "abbreviation": "MAGENDE", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Soluciones Sociales Y Empresariales - Sociem", "abbreviation": "SOCIEM", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Victimas Con Futuro Cierto Funvicierto", "abbreviation": "CIERTO", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario De La Comunidad Negra De Villa Gloria", "abbreviation": "CCCNVG", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Mayor De Certegui", "abbreviation": "CCMDC", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Conmoguz", "abbreviation": "CONMOGUZ", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Arcilla, Card\u00f3n Y Tuna", "abbreviation": "CCACT", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Kofi Annan", "abbreviation": "CKA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario De La Comunidad Negra Limones", "abbreviation": "CCCNL", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Del Rio Guajui", "abbreviation": "CCRG", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario De La Costa Pacifica \"Concosta\"", "abbreviation": "CCCP", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Alto Paraiso", "abbreviation": "CCAP", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Mayor Condoto Ir\u00f3", "abbreviation": "CMCI", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comunidades De Negros De Aguas Blancas", "abbreviation": "CMAB", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Odeprivicor", "abbreviation": "ODEPRI", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario De Flamenco - Municipio De Maria La Baja", "abbreviation": "CCDFMB", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Organizaci\u00f3n \u00c9tnica De Comunidades Afros Los Palenkes", "abbreviation": "OECA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Rescate Las Varas", "abbreviation": "CCRV", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Rio\u00a0Curbarad\u00f3", "abbreviation": "CCRC", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fuerza Colombia", "abbreviation": "FC", "colors": [""], "area_id": "9", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Panama De Arauca", "abbreviation": "CCPA", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comit\u00e9 Permanente Por La Defensa De Los Derechos Humanos Arauca", "abbreviation": "CPDDHA", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Grupo Asociados Agropecuarios Santo Domingo", "abbreviation": "GAASD", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Federacion Agrominera Del Sur De Bolivar Fedeagromisbol", "abbreviation": "FASB", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Mudevisa", "abbreviation": "MUDEVISA", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Mujeres Visionarias", "abbreviation": "MV", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Pedeguita Y Mansilla", "abbreviation": "CCPM", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Interetnica Acumenica Por El Desarrollo De La Recnciliacion Y Paz Territorial Ciederpaz", "abbreviation": "CIAPTC", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Revivir Sipi", "abbreviation": "SIPI", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comit\u00e9 Dos De Mayo", "abbreviation": "CDDM", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Rio Jimiaguando", "abbreviation": "CCRJ", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Municipal Agroecologica De Algeciras \"Comunas\"", "abbreviation": "CMAA", "colors": [""], "area_id": "28", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corp. Mesa Fortalecimiento De Org. Poblaci\u00f3n Desplazada Norte De Santander", "abbreviation": "CMFNS", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporaci\u00f3n Red Departamental De Defensores De Derechos Humanos", "abbreviation": "CRDDH", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Resguardo Indigena Gabarra Catalaura", "abbreviation": "RIGC", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Tejiendo Sue\u00f1os", "abbreviation": "TS", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Los Andes", "abbreviation": "CCLA", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Por Un Ma\u00f1ana Mejor", "abbreviation": "PUMM", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Resguardo Indigena Paez De Gaitania", "abbreviation": "RIPG", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}][{"name": "Colombia Justa Libres", "abbreviation": "CJL", "colors": ["RED", "BABY BLUE", "BLACK"], "area_id": "1", "coalition_id": "5", "is_deleted": true}, {"name": "Uni\u00f3n Patri\u00f3tica", "abbreviation": "UP", "colors": ["GOLDEN YELLOW", "GREEN"], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Dignidad", "abbreviation": "D", "colors": ["PURPLE", "WHITE", "ORANGE"], "area_id": "1", "coalition_id": "6", "is_deleted": true}, {"name": "Partido Comunista Colombiano", "abbreviation": "PCC", "colors": ["RED", "WHITE"], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Afro Cimarr\u00f3n Putumayo", "abbreviation": "ACP", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Afromutata", "abbreviation": "AM", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Alianza Nacional Afrocolombiana", "abbreviation": "ANA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Andemvi", "abbreviation": "AV", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Afrocol. Desplazados Mcpio. Guacari Valle Del Cauca \"Adag\"", "abbreviation": "AFROCL", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuaria Mujeres Victimas De Jerico - Asomuvij", "abbreviation": "AGROP", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Campesina Para El Desarrollo Agropecuario De Simiti", "abbreviation": "CAMPE", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Desplazados Por Violencia Radicados En Agust\u00edn Codazzi", "abbreviation": "DESPLA", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Por La Dignidad De Las V\u00edctimas \u201cAsovipm\u201d", "abbreviation": "ASOVIPM", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Prod. Agropecuatrios Vereda La Esperanza- Asproages", "abbreviation": "ASPROAGES", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Productores Campesinos Y Victimas Del Sur Bolivar", "abbreviation": "BOLIVCAMP", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Usuarios Hospital Rosario Pumarejo De L\u00f3pez", "abbreviation": "PUMAJ", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Victimas Desplazados Conflicto Armado De Santa Rosa (Adesan)", "abbreviation": "ADESAN", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asocamproariari", "abbreviation": "ASOCAMPRO", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asoccor", "abbreviation": "ASOCCOR", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Afrodescendientes De Arboletes \"Afrodesar\"", "abbreviation": "AFRODESAR", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Afrodescendientes De Nuevo Tay - Afrodenutay", "abbreviation": "AFRODENU", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Agropecuaria De Afrodescendientes Desplazados", "abbreviation": "DESPLAZAD", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuaria Del Cunimia \"Agrocum\"", "abbreviation": "AGROCUM", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Agropecuaria Mixta Maria La Alta", "abbreviation": "MIXTA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuarios Troncal Del Caribe", "abbreviation": "CARIBE", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Alianza Por La Vida", "abbreviation": "APVIDA", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Campesina De Productores Agropecuarios Del Diviso \"Acapradiv\"", "abbreviation": "ACAPRADIV", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Comit\u00e9 De Desplazados Mano De Dios Nuevo Amancer (Asocodeman)", "abbreviation": "ASOCODEMA", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Consejo De Autoridades Woundeco", "abbreviation": "WOUNDE", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Afrocolombianos Del Guaviare", "abbreviation": "GVIRE", "colors": [""], "area_id": "27", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Apicultores De Coloso", "abbreviation": "COLO", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Aspirantes Al Retorno Del Predio \"Renacer\"", "abbreviation": "RENACER", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Campesinos Del Sur De Cordoba - Ascsucor", "abbreviation": "ACCSUR", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Campesinos Unidos De Caucasia- Asocamuc", "abbreviation": "CAMUC", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Campesinos Y Poblaci\u00f3n Desplazada Y Comunidades Negras En Valledupar - Campodes", "abbreviation": "CAMPODES", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados De Pe\u00f1as Coloradas Florencia", "abbreviation": "FLORENCE", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados Del Municipio De Brice\u00f1o", "abbreviation": "BRICE\u00d1O", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados Del Municipio De El Doncello", "abbreviation": "DONCELLO", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados Y Mujeres De Antioquia \"Adma\"", "abbreviation": "ADMA", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Familias Desplazadas De Hacar\u00ed - Asofadhaca", "abbreviation": "ASOFADHA", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Hombres De Mi Tierra", "abbreviation": "MITIERRA", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Juventud Emprendedora Y V\u00edctima Del Conflicto", "abbreviation": "CONFLICTO", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Las Canaleteras Futuristas Por La Recuperacion Del Tejido Social Y La Paz- Creciendo Junto Al Rio", "abbreviation": "RIO", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres De Dios Es Amor", "abbreviation": "AMOR", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Mujeres Desplazadas Del Meta \"Asomudem\"", "abbreviation": "ASOMUDEN", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres Productoras De Carnicos Del Caqueta", "abbreviation": "CAQUETA", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres Victimas De Villagarzon Admuviv", "abbreviation": "ADMUDIV", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Peque\u00f1os Productores Afrodescendiente De La Zona Platanera De San Onofre", "abbreviation": "ONOFRE", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Productores Agroindustriales De Monterrey Sur", "abbreviation": "SUR", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Productores De Cacao Aprocasur", "abbreviation": "APROCASUR", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Productores De Mesallana", "abbreviation": "MESALLANA", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Productores Para La Gesti\u00f3n Y Desarrollo Comunitario", "abbreviation": "COMUNITARIO", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Retorno Renaciendo El Campo De Santa Rita Y Balsillas De Ataco", "abbreviation": "ATACO", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Sobrevivientes De Minas Antipersonal Luchando Por La Dignidad Y La Paz", "abbreviation": "DIGNIDAD", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Victimas Caminos De Esperanza Las Mercedes", "abbreviation": "MERCEDES", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas De Crimenes Del Estado Asorvimm", "abbreviation": "ASORVIMM", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas De La Violencia En Riosucio Clamores", "abbreviation": "CLAMORES", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De V\u00edctimas Forjando Futuro \"Forfur\"", "abbreviation": "FORFUR", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Intercultural Y Regional", "abbreviation": "REGIONAL", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Militares Asovimil", "abbreviation": "ASOVIMIL", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Renacer Siglo Xix", "abbreviation": "XIX", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion El Progreso", "abbreviation": "PROGRESO", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Familiar Y Amigos Del Choco - Asfachoco", "abbreviation": "ASFACHOCO", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Granja Integral Tamarindo \"Granita\"", "abbreviation": "GRANITA", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Integral Campesinos De Ca\u00f1ito Asicac", "abbreviation": "ASICAC", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion La Mesa Minera Segovia- Remedios", "abbreviation": "REMEDIOS", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Mujer Y Territorio", "abbreviation": "MUTER", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Municipal De Ususarios Campesinos De Timbiqui", "abbreviation": "TIMBIQUI", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Nacional De Cabildos Y Autoridades Ind\u00edgenas En Colombia Anicol", "abbreviation": "ANICOL", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Nacional De Desplazados Unidos De Colombia", "abbreviation": "DESCOL", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Organizada De Campesinos Productivos Asocampro", "abbreviation": "ASOCAMPRO", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Para El Desarrollo Cultural Y Educativo", "abbreviation": "EDUCAT", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Paz Es Vida (Pa-Vida)", "abbreviation": "PAVIDA", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Proteger", "abbreviation": "PROTEGER", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Unidos La Siberia", "abbreviation": "SIBERIA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asoentorno", "abbreviation": "ASOENTORNO", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asogrecan", "abbreviation": "ASOGRECAN", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asointec", "abbreviation": "ASOINTEC", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asomev\u00edctimas", "abbreviation": "ASOME", "colors": [""], "area_id": "27", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Aspro\u00f1ame", "abbreviation": "ASPRO\u00d1A", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Aspropisat", "abbreviation": "ASPROPISAT", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "C.C La Toma", "abbreviation": "TOMA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo De Resguardo Indigena Mayabangloma", "abbreviation": "MAYAN", "colors": [""], "area_id": "29", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo Indigena Aywjawashi", "abbreviation": "AYWA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo Menor Indigena De Media Sombra", "abbreviation": "SOMBREMEDIA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Coacneja", "abbreviation": "COACNEJA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Organizaci\u00f3n Etnica Cultural Plan De Vida", "abbreviation": "PLAV", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Alcatraz", "abbreviation": "FA", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Amigos Por Un Mejor Futuro", "abbreviation": "FAAPUMF", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Ayud\u00e9mosnos", "abbreviation": "FAY", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De Desplazados Campesinos Del Pacifico Sur D\u00b4 Escapada", "abbreviation": "FDCD", "colors": [""], "area_id": "32", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De Desplazados De Aracataca", "abbreviation": "FDA", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De Mujeres Desplazadas Y V\u00edctimas Por El Conflicto", "abbreviation": "FMD", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De V\u00edctimas Del Cesar - Fundavice", "abbreviation": "FCV", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Diocesana Compartir", "abbreviation": "FDCC", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Esperanza Medica", "abbreviation": "FEM", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Festival Nacional Del Bullerngue", "abbreviation": "FFNB", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Grupo Amigos De La Biblioteca", "abbreviation": "FGAB", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Huella Nativa", "abbreviation": "FHN", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Igualdad Social", "abbreviation": "FIS", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n La Nueva Colonia Unida", "abbreviation": "FLNCU", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Mil Jovenes Por El Progreso De Un Pueblo", "abbreviation": "FMJPP", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Moderno Siglo Xxi", "abbreviation": "FMSX", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Mvc", "abbreviation": "FMVC", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Ni\u00f1os Y Ni\u00f1as Y Adolescentes De Colombia", "abbreviation": "FNNA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Alternativo Ambiental Turistico", "abbreviation": "FDAA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Ecologico Y La Construccion Fundacon", "abbreviation": "FDEA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social De Comunidades Negras", "abbreviation": "FDSCN", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social De La Orinoquia", "abbreviation": "FDSO", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social Y Empresarial Fundesoe", "abbreviation": "FUNDESOE", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Pescaito", "abbreviation": "PESCAITO", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Por Un Vivir Mejor - Funvimejor", "abbreviation": "FUNVIMEJOR", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Procrecer", "abbreviation": "FPROCRE", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Progresemos Pac\u00edfico (Fundapropa)", "abbreviation": "FUNDAPROPA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Social Afrocolombianos Del Pacifico", "abbreviation": "AFROPACI", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Social Magende Mi", "abbreviation": "MAGENDE", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Soluciones Sociales Y Empresariales - Sociem", "abbreviation": "SOCIEM", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Victimas Con Futuro Cierto Funvicierto", "abbreviation": "CIERTO", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario De La Comunidad Negra De Villa Gloria", "abbreviation": "CCCNVG", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Mayor De Certegui", "abbreviation": "CCMDC", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Conmoguz", "abbreviation": "CONMOGUZ", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Arcilla, Card\u00f3n Y Tuna", "abbreviation": "CCACT", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Kofi Annan", "abbreviation": "CKA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario De La Comunidad Negra Limones", "abbreviation": "CCCNL", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Del Rio Guajui", "abbreviation": "CCRG", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario De La Costa Pacifica \"Concosta\"", "abbreviation": "CCCP", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Alto Paraiso", "abbreviation": "CCAP", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Mayor Condoto Ir\u00f3", "abbreviation": "CMCI", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comunidades De Negros De Aguas Blancas", "abbreviation": "CMAB", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Odeprivicor", "abbreviation": "ODEPRI", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario De Flamenco - Municipio De Maria La Baja", "abbreviation": "CCDFMB", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Organizaci\u00f3n \u00c9tnica De Comunidades Afros Los Palenkes", "abbreviation": "OECA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Rescate Las Varas", "abbreviation": "CCRV", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Rio\u00a0Curbarad\u00f3", "abbreviation": "CCRC", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fuerza Colombia", "abbreviation": "FC", "colors": [""], "area_id": "9", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Panama De Arauca", "abbreviation": "CCPA", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comit\u00e9 Permanente Por La Defensa De Los Derechos Humanos Arauca", "abbreviation": "CPDDHA", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Grupo Asociados Agropecuarios Santo Domingo", "abbreviation": "GAASD", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Federacion Agrominera Del Sur De Bolivar Fedeagromisbol", "abbreviation": "FASB", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Mudevisa", "abbreviation": "MUDEVISA", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Mujeres Visionarias", "abbreviation": "MV", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Pedeguita Y Mansilla", "abbreviation": "CCPM", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Interetnica Acumenica Por El Desarrollo De La Recnciliacion Y Paz Territorial Ciederpaz", "abbreviation": "CIAPTC", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Revivir Sipi", "abbreviation": "SIPI", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comit\u00e9 Dos De Mayo", "abbreviation": "CDDM", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Rio Jimiaguando", "abbreviation": "CCRJ", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Municipal Agroecologica De Algeciras \"Comunas\"", "abbreviation": "CMAA", "colors": [""], "area_id": "28", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corp. Mesa Fortalecimiento De Org. Poblaci\u00f3n Desplazada Norte De Santander", "abbreviation": "CMFNS", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporaci\u00f3n Red Departamental De Defensores De Derechos Humanos", "abbreviation": "CRDDH", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Resguardo Indigena Gabarra Catalaura", "abbreviation": "RIGC", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Tejiendo Sue\u00f1os", "abbreviation": "TS", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Los Andes", "abbreviation": "CCLA", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Por Un Ma\u00f1ana Mejor", "abbreviation": "PUMM", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Resguardo Indigena Paez De Gaitania", "abbreviation": "RIPG", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}][{"name": "Colombia Justa Libres", "abbreviation": "CJL", "colors": ["RED", "BABY BLUE", "BLACK"], "area_id": "1", "coalition_id": "5", "is_deleted": true}, {"name": "Uni\u00f3n Patri\u00f3tica", "abbreviation": "UP", "colors": ["GOLDEN YELLOW", "GREEN"], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Dignidad", "abbreviation": "D", "colors": ["PURPLE", "WHITE", "ORANGE"], "area_id": "1", "coalition_id": "6", "is_deleted": true}, {"name": "Partido Comunista Colombiano", "abbreviation": "PCC", "colors": ["RED", "WHITE"], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Afro Cimarr\u00f3n Putumayo", "abbreviation": "ACP", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Afromutata", "abbreviation": "AM", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Alianza Nacional Afrocolombiana", "abbreviation": "ANA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Andemvi", "abbreviation": "AV", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Afrocol. Desplazados Mcpio. Guacari Valle Del Cauca \"Adag\"", "abbreviation": "AFROCL", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuaria Mujeres Victimas De Jerico - Asomuvij", "abbreviation": "AGROP", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Campesina Para El Desarrollo Agropecuario De Simiti", "abbreviation": "CAMPE", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Desplazados Por Violencia Radicados En Agust\u00edn Codazzi", "abbreviation": "DESPLA", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Por La Dignidad De Las V\u00edctimas \u201cAsovipm\u201d", "abbreviation": "ASOVIPM", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Prod. Agropecuatrios Vereda La Esperanza- Asproages", "abbreviation": "ASPROAGES", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Productores Campesinos Y Victimas Del Sur Bolivar", "abbreviation": "BOLIVCAMP", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Usuarios Hospital Rosario Pumarejo De L\u00f3pez", "abbreviation": "PUMAJ", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Victimas Desplazados Conflicto Armado De Santa Rosa (Adesan)", "abbreviation": "ADESAN", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asocamproariari", "abbreviation": "ASOCAMPRO", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asoccor", "abbreviation": "ASOCCOR", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Afrodescendientes De Arboletes \"Afrodesar\"", "abbreviation": "AFRODESAR", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Afrodescendientes De Nuevo Tay - Afrodenutay", "abbreviation": "AFRODENU", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Agropecuaria De Afrodescendientes Desplazados", "abbreviation": "DESPLAZAD", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuaria Del Cunimia \"Agrocum\"", "abbreviation": "AGROCUM", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Agropecuaria Mixta Maria La Alta", "abbreviation": "MIXTA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuarios Troncal Del Caribe", "abbreviation": "CARIBE", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Alianza Por La Vida", "abbreviation": "APVIDA", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Campesina De Productores Agropecuarios Del Diviso \"Acapradiv\"", "abbreviation": "ACAPRADIV", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Comit\u00e9 De Desplazados Mano De Dios Nuevo Amancer (Asocodeman)", "abbreviation": "ASOCODEMA", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Consejo De Autoridades Woundeco", "abbreviation": "WOUNDE", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Afrocolombianos Del Guaviare", "abbreviation": "GVIRE", "colors": [""], "area_id": "27", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Apicultores De Coloso", "abbreviation": "COLO", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Aspirantes Al Retorno Del Predio \"Renacer\"", "abbreviation": "RENACER", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Campesinos Del Sur De Cordoba - Ascsucor", "abbreviation": "ACCSUR", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Campesinos Unidos De Caucasia- Asocamuc", "abbreviation": "CAMUC", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Campesinos Y Poblaci\u00f3n Desplazada Y Comunidades Negras En Valledupar - Campodes", "abbreviation": "CAMPODES", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados De Pe\u00f1as Coloradas Florencia", "abbreviation": "FLORENCE", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados Del Municipio De Brice\u00f1o", "abbreviation": "BRICE\u00d1O", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados Del Municipio De El Doncello", "abbreviation": "DONCELLO", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados Y Mujeres De Antioquia \"Adma\"", "abbreviation": "ADMA", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Familias Desplazadas De Hacar\u00ed - Asofadhaca", "abbreviation": "ASOFADHA", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Hombres De Mi Tierra", "abbreviation": "MITIERRA", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Juventud Emprendedora Y V\u00edctima Del Conflicto", "abbreviation": "CONFLICTO", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Las Canaleteras Futuristas Por La Recuperacion Del Tejido Social Y La Paz- Creciendo Junto Al Rio", "abbreviation": "RIO", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres De Dios Es Amor", "abbreviation": "AMOR", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Mujeres Desplazadas Del Meta \"Asomudem\"", "abbreviation": "ASOMUDEN", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres Productoras De Carnicos Del Caqueta", "abbreviation": "CAQUETA", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres Victimas De Villagarzon Admuviv", "abbreviation": "ADMUDIV", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Peque\u00f1os Productores Afrodescendiente De La Zona Platanera De San Onofre", "abbreviation": "ONOFRE", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Productores Agroindustriales De Monterrey Sur", "abbreviation": "SUR", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Productores De Cacao Aprocasur", "abbreviation": "APROCASUR", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Productores De Mesallana", "abbreviation": "MESALLANA", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Productores Para La Gesti\u00f3n Y Desarrollo Comunitario", "abbreviation": "COMUNITARIO", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Retorno Renaciendo El Campo De Santa Rita Y Balsillas De Ataco", "abbreviation": "ATACO", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Sobrevivientes De Minas Antipersonal Luchando Por La Dignidad Y La Paz", "abbreviation": "DIGNIDAD", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Victimas Caminos De Esperanza Las Mercedes", "abbreviation": "MERCEDES", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas De Crimenes Del Estado Asorvimm", "abbreviation": "ASORVIMM", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas De La Violencia En Riosucio Clamores", "abbreviation": "CLAMORES", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De V\u00edctimas Forjando Futuro \"Forfur\"", "abbreviation": "FORFUR", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Intercultural Y Regional", "abbreviation": "REGIONAL", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Militares Asovimil", "abbreviation": "ASOVIMIL", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Renacer Siglo Xix", "abbreviation": "XIX", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion El Progreso", "abbreviation": "PROGRESO", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Familiar Y Amigos Del Choco - Asfachoco", "abbreviation": "ASFACHOCO", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Granja Integral Tamarindo \"Granita\"", "abbreviation": "GRANITA", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Integral Campesinos De Ca\u00f1ito Asicac", "abbreviation": "ASICAC", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion La Mesa Minera Segovia- Remedios", "abbreviation": "REMEDIOS", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Mujer Y Territorio", "abbreviation": "MUTER", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Municipal De Ususarios Campesinos De Timbiqui", "abbreviation": "TIMBIQUI", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Nacional De Cabildos Y Autoridades Ind\u00edgenas En Colombia Anicol", "abbreviation": "ANICOL", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Nacional De Desplazados Unidos De Colombia", "abbreviation": "DESCOL", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Organizada De Campesinos Productivos Asocampro", "abbreviation": "ASOCAMPRO", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Para El Desarrollo Cultural Y Educativo", "abbreviation": "EDUCAT", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Paz Es Vida (Pa-Vida)", "abbreviation": "PAVIDA", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Proteger", "abbreviation": "PROTEGER", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Unidos La Siberia", "abbreviation": "SIBERIA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asoentorno", "abbreviation": "ASOENTORNO", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asogrecan", "abbreviation": "ASOGRECAN", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asointec", "abbreviation": "ASOINTEC", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asomev\u00edctimas", "abbreviation": "ASOME", "colors": [""], "area_id": "27", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Aspro\u00f1ame", "abbreviation": "ASPRO\u00d1A", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Aspropisat", "abbreviation": "ASPROPISAT", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "C.C La Toma", "abbreviation": "TOMA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo De Resguardo Indigena Mayabangloma", "abbreviation": "MAYAN", "colors": [""], "area_id": "29", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo Indigena Aywjawashi", "abbreviation": "AYWA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo Menor Indigena De Media Sombra", "abbreviation": "SOMBREMEDIA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Coacneja", "abbreviation": "COACNEJA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Organizaci\u00f3n Etnica Cultural Plan De Vida", "abbreviation": "PLAV", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Alcatraz", "abbreviation": "FA", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Amigos Por Un Mejor Futuro", "abbreviation": "FAAPUMF", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Ayud\u00e9mosnos", "abbreviation": "FAY", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De Desplazados Campesinos Del Pacifico Sur D\u00b4 Escapada", "abbreviation": "FDCD", "colors": [""], "area_id": "32", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De Desplazados De Aracataca", "abbreviation": "FDA", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De Mujeres Desplazadas Y V\u00edctimas Por El Conflicto", "abbreviation": "FMD", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De V\u00edctimas Del Cesar - Fundavice", "abbreviation": "FCV", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Diocesana Compartir", "abbreviation": "FDCC", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Esperanza Medica", "abbreviation": "FEM", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Festival Nacional Del Bullerngue", "abbreviation": "FFNB", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Grupo Amigos De La Biblioteca", "abbreviation": "FGAB", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Huella Nativa", "abbreviation": "FHN", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Igualdad Social", "abbreviation": "FIS", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n La Nueva Colonia Unida", "abbreviation": "FLNCU", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Mil Jovenes Por El Progreso De Un Pueblo", "abbreviation": "FMJPP", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Moderno Siglo Xxi", "abbreviation": "FMSX", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Mvc", "abbreviation": "FMVC", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Ni\u00f1os Y Ni\u00f1as Y Adolescentes De Colombia", "abbreviation": "FNNA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Alternativo Ambiental Turistico", "abbreviation": "FDAA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Ecologico Y La Construccion Fundacon", "abbreviation": "FDEA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social De Comunidades Negras", "abbreviation": "FDSCN", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social De La Orinoquia", "abbreviation": "FDSO", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social Y Empresarial Fundesoe", "abbreviation": "FUNDESOE", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Pescaito", "abbreviation": "PESCAITO", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Por Un Vivir Mejor - Funvimejor", "abbreviation": "FUNVIMEJOR", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Procrecer", "abbreviation": "FPROCRE", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Progresemos Pac\u00edfico (Fundapropa)", "abbreviation": "FUNDAPROPA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Social Afrocolombianos Del Pacifico", "abbreviation": "AFROPACI", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Social Magende Mi", "abbreviation": "MAGENDE", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Soluciones Sociales Y Empresariales - Sociem", "abbreviation": "SOCIEM", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Victimas Con Futuro Cierto Funvicierto", "abbreviation": "CIERTO", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario De La Comunidad Negra De Villa Gloria", "abbreviation": "CCCNVG", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Mayor De Certegui", "abbreviation": "CCMDC", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Conmoguz", "abbreviation": "CONMOGUZ", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Arcilla, Card\u00f3n Y Tuna", "abbreviation": "CCACT", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Kofi Annan", "abbreviation": "CKA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario De La Comunidad Negra Limones", "abbreviation": "CCCNL", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Del Rio Guajui", "abbreviation": "CCRG", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario De La Costa Pacifica \"Concosta\"", "abbreviation": "CCCP", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Alto Paraiso", "abbreviation": "CCAP", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Mayor Condoto Ir\u00f3", "abbreviation": "CMCI", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comunidades De Negros De Aguas Blancas", "abbreviation": "CMAB", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Odeprivicor", "abbreviation": "ODEPRI", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario De Flamenco - Municipio De Maria La Baja", "abbreviation": "CCDFMB", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Organizaci\u00f3n \u00c9tnica De Comunidades Afros Los Palenkes", "abbreviation": "OECA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Rescate Las Varas", "abbreviation": "CCRV", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Rio\u00a0Curbarad\u00f3", "abbreviation": "CCRC", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fuerza Colombia", "abbreviation": "FC", "colors": [""], "area_id": "9", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Panama De Arauca", "abbreviation": "CCPA", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comit\u00e9 Permanente Por La Defensa De Los Derechos Humanos Arauca", "abbreviation": "CPDDHA", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Grupo Asociados Agropecuarios Santo Domingo", "abbreviation": "GAASD", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Federacion Agrominera Del Sur De Bolivar Fedeagromisbol", "abbreviation": "FASB", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Mudevisa", "abbreviation": "MUDEVISA", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Mujeres Visionarias", "abbreviation": "MV", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Pedeguita Y Mansilla", "abbreviation": "CCPM", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Interetnica Acumenica Por El Desarrollo De La Recnciliacion Y Paz Territorial Ciederpaz", "abbreviation": "CIAPTC", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Revivir Sipi", "abbreviation": "SIPI", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comit\u00e9 Dos De Mayo", "abbreviation": "CDDM", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Rio Jimiaguando", "abbreviation": "CCRJ", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Municipal Agroecologica De Algeciras \"Comunas\"", "abbreviation": "CMAA", "colors": [""], "area_id": "28", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corp. Mesa Fortalecimiento De Org. Poblaci\u00f3n Desplazada Norte De Santander", "abbreviation": "CMFNS", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporaci\u00f3n Red Departamental De Defensores De Derechos Humanos", "abbreviation": "CRDDH", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Resguardo Indigena Gabarra Catalaura", "abbreviation": "RIGC", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Tejiendo Sue\u00f1os", "abbreviation": "TS", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Los Andes", "abbreviation": "CCLA", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Por Un Ma\u00f1ana Mejor", "abbreviation": "PUMM", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Resguardo Indigena Paez De Gaitania", "abbreviation": "RIPG", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}][{"name": "Colombia Justa Libres", "abbreviation": "CJL", "colors": ["RED", "BABY BLUE", "BLACK"], "area_id": "1", "coalition_id": "5", "is_deleted": true}, {"name": "Uni\u00f3n Patri\u00f3tica", "abbreviation": "UP", "colors": ["GOLDEN YELLOW", "GREEN"], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Dignidad", "abbreviation": "D", "colors": ["PURPLE", "WHITE", "ORANGE"], "area_id": "1", "coalition_id": "6", "is_deleted": true}, {"name": "Partido Comunista Colombiano", "abbreviation": "PCC", "colors": ["RED", "WHITE"], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Afro Cimarr\u00f3n Putumayo", "abbreviation": "ACP", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Afromutata", "abbreviation": "AM", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Alianza Nacional Afrocolombiana", "abbreviation": "ANA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Andemvi", "abbreviation": "AV", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Afrocol. Desplazados Mcpio. Guacari Valle Del Cauca \"Adag\"", "abbreviation": "AFROCL", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuaria Mujeres Victimas De Jerico - Asomuvij", "abbreviation": "AGROP", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Campesina Para El Desarrollo Agropecuario De Simiti", "abbreviation": "CAMPE", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Desplazados Por Violencia Radicados En Agust\u00edn Codazzi", "abbreviation": "DESPLA", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Por La Dignidad De Las V\u00edctimas \u201cAsovipm\u201d", "abbreviation": "ASOVIPM", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Prod. Agropecuatrios Vereda La Esperanza- Asproages", "abbreviation": "ASPROAGES", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Productores Campesinos Y Victimas Del Sur Bolivar", "abbreviation": "BOLIVCAMP", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Usuarios Hospital Rosario Pumarejo De L\u00f3pez", "abbreviation": "PUMAJ", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Victimas Desplazados Conflicto Armado De Santa Rosa (Adesan)", "abbreviation": "ADESAN", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asocamproariari", "abbreviation": "ASOCAMPRO", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asoccor", "abbreviation": "ASOCCOR", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Afrodescendientes De Arboletes \"Afrodesar\"", "abbreviation": "AFRODESAR", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Afrodescendientes De Nuevo Tay - Afrodenutay", "abbreviation": "AFRODENU", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Agropecuaria De Afrodescendientes Desplazados", "abbreviation": "DESPLAZAD", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuaria Del Cunimia \"Agrocum\"", "abbreviation": "AGROCUM", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Agropecuaria Mixta Maria La Alta", "abbreviation": "MIXTA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuarios Troncal Del Caribe", "abbreviation": "CARIBE", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Alianza Por La Vida", "abbreviation": "APVIDA", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Campesina De Productores Agropecuarios Del Diviso \"Acapradiv\"", "abbreviation": "ACAPRADIV", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Comit\u00e9 De Desplazados Mano De Dios Nuevo Amancer (Asocodeman)", "abbreviation": "ASOCODEMA", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Consejo De Autoridades Woundeco", "abbreviation": "WOUNDE", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Afrocolombianos Del Guaviare", "abbreviation": "GVIRE", "colors": [""], "area_id": "27", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Apicultores De Coloso", "abbreviation": "COLO", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Aspirantes Al Retorno Del Predio \"Renacer\"", "abbreviation": "RENACER", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Campesinos Del Sur De Cordoba - Ascsucor", "abbreviation": "ACCSUR", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Campesinos Unidos De Caucasia- Asocamuc", "abbreviation": "CAMUC", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Campesinos Y Poblaci\u00f3n Desplazada Y Comunidades Negras En Valledupar - Campodes", "abbreviation": "CAMPODES", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados De Pe\u00f1as Coloradas Florencia", "abbreviation": "FLORENCE", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados Del Municipio De Brice\u00f1o", "abbreviation": "BRICE\u00d1O", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados Del Municipio De El Doncello", "abbreviation": "DONCELLO", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados Y Mujeres De Antioquia \"Adma\"", "abbreviation": "ADMA", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Familias Desplazadas De Hacar\u00ed - Asofadhaca", "abbreviation": "ASOFADHA", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Hombres De Mi Tierra", "abbreviation": "MITIERRA", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Juventud Emprendedora Y V\u00edctima Del Conflicto", "abbreviation": "CONFLICTO", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Las Canaleteras Futuristas Por La Recuperacion Del Tejido Social Y La Paz- Creciendo Junto Al Rio", "abbreviation": "RIO", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres De Dios Es Amor", "abbreviation": "AMOR", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Mujeres Desplazadas Del Meta \"Asomudem\"", "abbreviation": "ASOMUDEN", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres Productoras De Carnicos Del Caqueta", "abbreviation": "CAQUETA", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres Victimas De Villagarzon Admuviv", "abbreviation": "ADMUDIV", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Peque\u00f1os Productores Afrodescendiente De La Zona Platanera De San Onofre", "abbreviation": "ONOFRE", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Productores Agroindustriales De Monterrey Sur", "abbreviation": "SUR", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Productores De Cacao Aprocasur", "abbreviation": "APROCASUR", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Productores De Mesallana", "abbreviation": "MESALLANA", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Productores Para La Gesti\u00f3n Y Desarrollo Comunitario", "abbreviation": "COMUNITARIO", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Retorno Renaciendo El Campo De Santa Rita Y Balsillas De Ataco", "abbreviation": "ATACO", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Sobrevivientes De Minas Antipersonal Luchando Por La Dignidad Y La Paz", "abbreviation": "DIGNIDAD", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Victimas Caminos De Esperanza Las Mercedes", "abbreviation": "MERCEDES", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas De Crimenes Del Estado Asorvimm", "abbreviation": "ASORVIMM", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas De La Violencia En Riosucio Clamores", "abbreviation": "CLAMORES", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De V\u00edctimas Forjando Futuro \"Forfur\"", "abbreviation": "FORFUR", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Intercultural Y Regional", "abbreviation": "REGIONAL", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Militares Asovimil", "abbreviation": "ASOVIMIL", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Renacer Siglo Xix", "abbreviation": "XIX", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion El Progreso", "abbreviation": "PROGRESO", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Familiar Y Amigos Del Choco - Asfachoco", "abbreviation": "ASFACHOCO", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Granja Integral Tamarindo \"Granita\"", "abbreviation": "GRANITA", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Integral Campesinos De Ca\u00f1ito Asicac", "abbreviation": "ASICAC", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion La Mesa Minera Segovia- Remedios", "abbreviation": "REMEDIOS", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Mujer Y Territorio", "abbreviation": "MUTER", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Municipal De Ususarios Campesinos De Timbiqui", "abbreviation": "TIMBIQUI", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Nacional De Cabildos Y Autoridades Ind\u00edgenas En Colombia Anicol", "abbreviation": "ANICOL", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Nacional De Desplazados Unidos De Colombia", "abbreviation": "DESCOL", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Organizada De Campesinos Productivos Asocampro", "abbreviation": "ASOCAMPRO", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Para El Desarrollo Cultural Y Educativo", "abbreviation": "EDUCAT", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Paz Es Vida (Pa-Vida)", "abbreviation": "PAVIDA", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Proteger", "abbreviation": "PROTEGER", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Unidos La Siberia", "abbreviation": "SIBERIA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asoentorno", "abbreviation": "ASOENTORNO", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asogrecan", "abbreviation": "ASOGRECAN", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asointec", "abbreviation": "ASOINTEC", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asomev\u00edctimas", "abbreviation": "ASOME", "colors": [""], "area_id": "27", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Aspro\u00f1ame", "abbreviation": "ASPRO\u00d1A", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Aspropisat", "abbreviation": "ASPROPISAT", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "C.C La Toma", "abbreviation": "TOMA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo De Resguardo Indigena Mayabangloma", "abbreviation": "MAYAN", "colors": [""], "area_id": "29", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo Indigena Aywjawashi", "abbreviation": "AYWA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo Menor Indigena De Media Sombra", "abbreviation": "SOMBREMEDIA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Coacneja", "abbreviation": "COACNEJA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Organizaci\u00f3n Etnica Cultural Plan De Vida", "abbreviation": "PLAV", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Alcatraz", "abbreviation": "FA", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Amigos Por Un Mejor Futuro", "abbreviation": "FAAPUMF", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Ayud\u00e9mosnos", "abbreviation": "FAY", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De Desplazados Campesinos Del Pacifico Sur D\u00b4 Escapada", "abbreviation": "FDCD", "colors": [""], "area_id": "32", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De Desplazados De Aracataca", "abbreviation": "FDA", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De Mujeres Desplazadas Y V\u00edctimas Por El Conflicto", "abbreviation": "FMD", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De V\u00edctimas Del Cesar - Fundavice", "abbreviation": "FCV", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Diocesana Compartir", "abbreviation": "FDCC", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Esperanza Medica", "abbreviation": "FEM", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Festival Nacional Del Bullerngue", "abbreviation": "FFNB", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Grupo Amigos De La Biblioteca", "abbreviation": "FGAB", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Huella Nativa", "abbreviation": "FHN", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Igualdad Social", "abbreviation": "FIS", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n La Nueva Colonia Unida", "abbreviation": "FLNCU", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Mil Jovenes Por El Progreso De Un Pueblo", "abbreviation": "FMJPP", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Moderno Siglo Xxi", "abbreviation": "FMSX", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Mvc", "abbreviation": "FMVC", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Ni\u00f1os Y Ni\u00f1as Y Adolescentes De Colombia", "abbreviation": "FNNA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Alternativo Ambiental Turistico", "abbreviation": "FDAA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Ecologico Y La Construccion Fundacon", "abbreviation": "FDEA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social De Comunidades Negras", "abbreviation": "FDSCN", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social De La Orinoquia", "abbreviation": "FDSO", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social Y Empresarial Fundesoe", "abbreviation": "FUNDESOE", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Pescaito", "abbreviation": "PESCAITO", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Por Un Vivir Mejor - Funvimejor", "abbreviation": "FUNVIMEJOR", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Procrecer", "abbreviation": "FPROCRE", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Progresemos Pac\u00edfico (Fundapropa)", "abbreviation": "FUNDAPROPA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Social Afrocolombianos Del Pacifico", "abbreviation": "AFROPACI", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Social Magende Mi", "abbreviation": "MAGENDE", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Soluciones Sociales Y Empresariales - Sociem", "abbreviation": "SOCIEM", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Victimas Con Futuro Cierto Funvicierto", "abbreviation": "CIERTO", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario De La Comunidad Negra De Villa Gloria", "abbreviation": "CCCNVG", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Mayor De Certegui", "abbreviation": "CCMDC", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Conmoguz", "abbreviation": "CONMOGUZ", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Arcilla, Card\u00f3n Y Tuna", "abbreviation": "CCACT", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Kofi Annan", "abbreviation": "CKA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario De La Comunidad Negra Limones", "abbreviation": "CCCNL", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Del Rio Guajui", "abbreviation": "CCRG", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario De La Costa Pacifica \"Concosta\"", "abbreviation": "CCCP", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Alto Paraiso", "abbreviation": "CCAP", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Mayor Condoto Ir\u00f3", "abbreviation": "CMCI", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comunidades De Negros De Aguas Blancas", "abbreviation": "CMAB", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Odeprivicor", "abbreviation": "ODEPRI", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Organizaci\u00f3n \u00c9tnica De Comunidades Afros Los Palenkes", "abbreviation": "OECA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Rescate Las Varas", "abbreviation": "CCRV", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Rio\u00a0Curbarad\u00f3", "abbreviation": "CCRC", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fuerza Colombia", "abbreviation": "FC", "colors": [""], "area_id": "9", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comit\u00e9 Permanente Por La Defensa De Los Derechos Humanos Arauca", "abbreviation": "CPDDHA", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Grupo Asociados Agropecuarios Santo Domingo", "abbreviation": "GAASD", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Federacion Agrominera Del Sur De Bolivar Fedeagromisbol", "abbreviation": "FASB", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Mudevisa", "abbreviation": "MUDEVISA", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Mujeres Visionarias", "abbreviation": "MV", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Pedeguita Y Mansilla", "abbreviation": "CCPM", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Interetnica Acumenica Por El Desarrollo De La Recnciliacion Y Paz Territorial Ciederpaz", "abbreviation": "CIAPTC", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Revivir Sipi", "abbreviation": "SIPI", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comit\u00e9 Dos De Mayo", "abbreviation": "CDDM", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Rio Jimiaguando", "abbreviation": "CCRJ", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Municipal Agroecologica De Algeciras \"Comunas\"", "abbreviation": "CMAA", "colors": [""], "area_id": "28", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corp. Mesa Fortalecimiento De Org. Poblaci\u00f3n Desplazada Norte De Santander", "abbreviation": "CMFNS", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporaci\u00f3n Red Departamental De Defensores De Derechos Humanos", "abbreviation": "CRDDH", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Resguardo Indigena Gabarra Catalaura", "abbreviation": "RIGC", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Tejiendo Sue\u00f1os", "abbreviation": "TS", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Los Andes", "abbreviation": "CCLA", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Por Un Ma\u00f1ana Mejor", "abbreviation": "PUMM", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Resguardo Indigena Paez De Gaitania", "abbreviation": "RIPG", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}][{"name": "Colombia Justa Libres", "abbreviation": "CJL", "colors": ["RED", "BABY BLUE", "BLACK"], "area_id": "1", "coalition_id": "5", "is_deleted": true}, {"name": "Uni\u00f3n Patri\u00f3tica", "abbreviation": "UP", "colors": ["GOLDEN YELLOW", "GREEN"], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Dignidad", "abbreviation": "D", "colors": ["PURPLE", "WHITE", "ORANGE"], "area_id": "1", "coalition_id": "6", "is_deleted": true}, {"name": "Partido Comunista Colombiano", "abbreviation": "PCC", "colors": ["RED", "WHITE"], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Afro Cimarr\u00f3n Putumayo", "abbreviation": "ACP", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Afromutata", "abbreviation": "AM", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Alianza Nacional Afrocolombiana", "abbreviation": "ANA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Andemvi", "abbreviation": "AV", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Afrocol. Desplazados Mcpio. Guacari Valle Del Cauca \"Adag\"", "abbreviation": "AFROCL", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuaria Mujeres Victimas De Jerico - Asomuvij", "abbreviation": "AGROP", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Campesina Para El Desarrollo Agropecuario De Simiti", "abbreviation": "CAMPE", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Desplazados Por Violencia Radicados En Agust\u00edn Codazzi", "abbreviation": "DESPLA", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Por La Dignidad De Las V\u00edctimas \u201cAsovipm\u201d", "abbreviation": "ASOVIPM", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Prod. Agropecuatrios Vereda La Esperanza- Asproages", "abbreviation": "ASPROAGES", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Productores Campesinos Y Victimas Del Sur Bolivar", "abbreviation": "BOLIVCAMP", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Usuarios Hospital Rosario Pumarejo De L\u00f3pez", "abbreviation": "PUMAJ", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Victimas Desplazados Conflicto Armado De Santa Rosa (Adesan)", "abbreviation": "ADESAN", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asocamproariari", "abbreviation": "ASOCAMPRO", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asoccor", "abbreviation": "ASOCCOR", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Afrodescendientes De Arboletes \"Afrodesar\"", "abbreviation": "AFRODESAR", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Afrodescendientes De Nuevo Tay - Afrodenutay", "abbreviation": "AFRODENU", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Agropecuaria De Afrodescendientes Desplazados", "abbreviation": "DESPLAZAD", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuaria Del Cunimia \"Agrocum\"", "abbreviation": "AGROCUM", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Agropecuaria Mixta Maria La Alta", "abbreviation": "MIXTA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuarios Troncal Del Caribe", "abbreviation": "CARIBE", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Alianza Por La Vida", "abbreviation": "APVIDA", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Campesina De Productores Agropecuarios Del Diviso \"Acapradiv\"", "abbreviation": "ACAPRADIV", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Comit\u00e9 De Desplazados Mano De Dios Nuevo Amancer (Asocodeman)", "abbreviation": "ASOCODEMA", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Consejo De Autoridades Woundeco", "abbreviation": "WOUNDE", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Afrocolombianos Del Guaviare", "abbreviation": "GVIRE", "colors": [""], "area_id": "27", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Apicultores De Coloso", "abbreviation": "COLO", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Aspirantes Al Retorno Del Predio \"Renacer\"", "abbreviation": "RENACER", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Campesinos Del Sur De Cordoba - Ascsucor", "abbreviation": "ACCSUR", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Campesinos Unidos De Caucasia- Asocamuc", "abbreviation": "CAMUC", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Campesinos Y Poblaci\u00f3n Desplazada Y Comunidades Negras En Valledupar - Campodes", "abbreviation": "CAMPODES", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados De Pe\u00f1as Coloradas Florencia", "abbreviation": "FLORENCE", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados Del Municipio De Brice\u00f1o", "abbreviation": "BRICE\u00d1O", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados Del Municipio De El Doncello", "abbreviation": "DONCELLO", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados Y Mujeres De Antioquia \"Adma\"", "abbreviation": "ADMA", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Familias Desplazadas De Hacar\u00ed - Asofadhaca", "abbreviation": "ASOFADHA", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Hombres De Mi Tierra", "abbreviation": "MITIERRA", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Juventud Emprendedora Y V\u00edctima Del Conflicto", "abbreviation": "CONFLICTO", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Las Canaleteras Futuristas Por La Recuperacion Del Tejido Social Y La Paz- Creciendo Junto Al Rio", "abbreviation": "RIO", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres De Dios Es Amor", "abbreviation": "AMOR", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Mujeres Desplazadas Del Meta \"Asomudem\"", "abbreviation": "ASOMUDEN", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres Productoras De Carnicos Del Caqueta", "abbreviation": "CAQUETA", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres Victimas De Villagarzon Admuviv", "abbreviation": "ADMUDIV", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Peque\u00f1os Productores Afrodescendiente De La Zona Platanera De San Onofre", "abbreviation": "ONOFRE", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Productores Agroindustriales De Monterrey Sur", "abbreviation": "SUR", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Productores De Cacao Aprocasur", "abbreviation": "APROCASUR", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Productores De Mesallana", "abbreviation": "MESALLANA", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Productores Para La Gesti\u00f3n Y Desarrollo Comunitario", "abbreviation": "COMUNITARIO", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Retorno Renaciendo El Campo De Santa Rita Y Balsillas De Ataco", "abbreviation": "ATACO", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Sobrevivientes De Minas Antipersonal Luchando Por La Dignidad Y La Paz", "abbreviation": "DIGNIDAD", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Victimas Caminos De Esperanza Las Mercedes", "abbreviation": "MERCEDES", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas De Crimenes Del Estado Asorvimm", "abbreviation": "ASORVIMM", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas De La Violencia En Riosucio Clamores", "abbreviation": "CLAMORES", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De V\u00edctimas Forjando Futuro \"Forfur\"", "abbreviation": "FORFUR", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Intercultural Y Regional", "abbreviation": "REGIONAL", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Militares Asovimil", "abbreviation": "ASOVIMIL", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Renacer Siglo Xix", "abbreviation": "XIX", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion El Progreso", "abbreviation": "PROGRESO", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Familiar Y Amigos Del Choco - Asfachoco", "abbreviation": "ASFACHOCO", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Granja Integral Tamarindo \"Granita\"", "abbreviation": "GRANITA", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Integral Campesinos De Ca\u00f1ito Asicac", "abbreviation": "ASICAC", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion La Mesa Minera Segovia- Remedios", "abbreviation": "REMEDIOS", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Mujer Y Territorio", "abbreviation": "MUTER", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Municipal De Ususarios Campesinos De Timbiqui", "abbreviation": "TIMBIQUI", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Nacional De Cabildos Y Autoridades Ind\u00edgenas En Colombia Anicol", "abbreviation": "ANICOL", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Nacional De Desplazados Unidos De Colombia", "abbreviation": "DESCOL", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Organizada De Campesinos Productivos Asocampro", "abbreviation": "ASOCAMPRO", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Para El Desarrollo Cultural Y Educativo", "abbreviation": "EDUCAT", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Paz Es Vida (Pa-Vida)", "abbreviation": "PAVIDA", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Proteger", "abbreviation": "PROTEGER", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Unidos La Siberia", "abbreviation": "SIBERIA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asoentorno", "abbreviation": "ASOENTORNO", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asogrecan", "abbreviation": "ASOGRECAN", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asointec", "abbreviation": "ASOINTEC", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asomev\u00edctimas", "abbreviation": "ASOME", "colors": [""], "area_id": "27", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Aspro\u00f1ame", "abbreviation": "ASPRO\u00d1A", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Aspropisat", "abbreviation": "ASPROPISAT", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "C.C La Toma", "abbreviation": "TOMA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo De Resguardo Indigena Mayabangloma", "abbreviation": "MAYAN", "colors": [""], "area_id": "29", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo Indigena Aywjawashi", "abbreviation": "AYWA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo Menor Indigena De Media Sombra", "abbreviation": "SOMBREMEDIA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Coacneja", "abbreviation": "COACNEJA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Organizaci\u00f3n Etnica Cultural Plan De Vida", "abbreviation": "PLAV", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Alcatraz", "abbreviation": "FA", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Amigos Por Un Mejor Futuro", "abbreviation": "FAAPUMF", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Ayud\u00e9mosnos", "abbreviation": "FAY", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De Desplazados Campesinos Del Pacifico Sur D\u00b4 Escapada", "abbreviation": "FDCD", "colors": [""], "area_id": "32", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De Desplazados De Aracataca", "abbreviation": "FDA", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De Mujeres Desplazadas Y V\u00edctimas Por El Conflicto", "abbreviation": "FMD", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De V\u00edctimas Del Cesar - Fundavice", "abbreviation": "FCV", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Diocesana Compartir", "abbreviation": "FDCC", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Esperanza Medica", "abbreviation": "FEM", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Festival Nacional Del Bullerngue", "abbreviation": "FFNB", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Grupo Amigos De La Biblioteca", "abbreviation": "FGAB", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Huella Nativa", "abbreviation": "FHN", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Igualdad Social", "abbreviation": "FIS", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n La Nueva Colonia Unida", "abbreviation": "FLNCU", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Mil Jovenes Por El Progreso De Un Pueblo", "abbreviation": "FMJPP", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Moderno Siglo Xxi", "abbreviation": "FMSX", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Mvc", "abbreviation": "FMVC", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Ni\u00f1os Y Ni\u00f1as Y Adolescentes De Colombia", "abbreviation": "FNNA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Alternativo Ambiental Turistico", "abbreviation": "FDAA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Ecologico Y La Construccion Fundacon", "abbreviation": "FDEA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social De Comunidades Negras", "abbreviation": "FDSCN", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social De La Orinoquia", "abbreviation": "FDSO", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social Y Empresarial Fundesoe", "abbreviation": "FUNDESOE", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Pescaito", "abbreviation": "PESCAITO", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Por Un Vivir Mejor - Funvimejor", "abbreviation": "FUNVIMEJOR", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Procrecer", "abbreviation": "FPROCRE", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Progresemos Pac\u00edfico (Fundapropa)", "abbreviation": "FUNDAPROPA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Social Afrocolombianos Del Pacifico", "abbreviation": "AFROPACI", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Social Magende Mi", "abbreviation": "MAGENDE", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Soluciones Sociales Y Empresariales - Sociem", "abbreviation": "SOCIEM", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Victimas Con Futuro Cierto Funvicierto", "abbreviation": "CIERTO", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario De La Comunidad Negra De Villa Gloria", "abbreviation": "CCCNVG", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Mayor De Certegui", "abbreviation": "CCMDC", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Conmoguz", "abbreviation": "CONMOGUZ", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Arcilla, Card\u00f3n Y Tuna", "abbreviation": "CCACT", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Kofi Annan", "abbreviation": "CKA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario De La Comunidad Negra Limones", "abbreviation": "CCCNL", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Del Rio Guajui", "abbreviation": "CCRG", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario De La Costa Pacifica \"Concosta\"", "abbreviation": "CCCP", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Alto Paraiso", "abbreviation": "CCAP", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Mayor Condoto Ir\u00f3", "abbreviation": "CMCI", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comunidades De Negros De Aguas Blancas", "abbreviation": "CMAB", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Odeprivicor", "abbreviation": "ODEPRI", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Organizaci\u00f3n \u00c9tnica De Comunidades Afros Los Palenkes", "abbreviation": "OECA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Rescate Las Varas", "abbreviation": "CCRV", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Rio\u00a0Curbarad\u00f3", "abbreviation": "CCRC", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fuerza Colombia", "abbreviation": "FC", "colors": [""], "area_id": "9", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comit\u00e9 Permanente Por La Defensa De Los Derechos Humanos Arauca", "abbreviation": "CPDDHA", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Grupo Asociados Agropecuarios Santo Domingo", "abbreviation": "GAASD", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Federacion Agrominera Del Sur De Bolivar Fedeagromisbol", "abbreviation": "FASB", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Mudevisa", "abbreviation": "MUDEVISA", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Mujeres Visionarias", "abbreviation": "MV", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Pedeguita Y Mansilla", "abbreviation": "CCPM", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Interetnica Acumenica Por El Desarrollo De La Recnciliacion Y Paz Territorial Ciederpaz", "abbreviation": "CIAPTC", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Revivir Sipi", "abbreviation": "SIPI", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comit\u00e9 Dos De Mayo", "abbreviation": "CDDM", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Rio Jimiaguando", "abbreviation": "CCRJ", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Municipal Agroecologica De Algeciras \"Comunas\"", "abbreviation": "CMAA", "colors": [""], "area_id": "28", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corp. Mesa Fortalecimiento De Org. Poblaci\u00f3n Desplazada Norte De Santander", "abbreviation": "CMFNS", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporaci\u00f3n Red Departamental De Defensores De Derechos Humanos", "abbreviation": "CRDDH", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Resguardo Indigena Gabarra Catalaura", "abbreviation": "RIGC", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Tejiendo Sue\u00f1os", "abbreviation": "TS", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Los Andes", "abbreviation": "CCLA", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Por Un Ma\u00f1ana Mejor", "abbreviation": "PUMM", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Resguardo Indigena Paez De Gaitania", "abbreviation": "RIPG", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}][{"name": "Colombia Justa Libres", "abbreviation": "CJL", "colors": ["RED", "BABY BLUE", "BLACK"], "area_id": "1", "coalition_id": "5", "is_deleted": true}, {"name": "Uni\u00f3n Patri\u00f3tica", "abbreviation": "UP", "colors": ["GOLDEN YELLOW", "GREEN"], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Dignidad", "abbreviation": "D", "colors": ["PURPLE", "WHITE", "ORANGE"], "area_id": "1", "coalition_id": "6", "is_deleted": true}, {"name": "Partido Comunista Colombiano", "abbreviation": "PCC", "colors": ["RED", "WHITE"], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Afro Cimarr\u00f3n Putumayo", "abbreviation": "ACP", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Afromutata", "abbreviation": "AM", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Alianza Nacional Afrocolombiana", "abbreviation": "ANA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Andemvi", "abbreviation": "AV", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Afrocol. Desplazados Mcpio. Guacari Valle Del Cauca \"Adag\"", "abbreviation": "AFROCL", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuaria Mujeres Victimas De Jerico - Asomuvij", "abbreviation": "AGROP", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Campesina Para El Desarrollo Agropecuario De Simiti", "abbreviation": "CAMPE", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Desplazados Por Violencia Radicados En Agust\u00edn Codazzi", "abbreviation": "DESPLA", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Por La Dignidad De Las V\u00edctimas \u201cAsovipm\u201d", "abbreviation": "ASOVIPM", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Prod. Agropecuatrios Vereda La Esperanza- Asproages", "abbreviation": "ASPROAGES", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Productores Campesinos Y Victimas Del Sur Bolivar", "abbreviation": "BOLIVCAMP", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Usuarios Hospital Rosario Pumarejo De L\u00f3pez", "abbreviation": "PUMAJ", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Victimas Desplazados Conflicto Armado De Santa Rosa (Adesan)", "abbreviation": "ADESAN", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asocamproariari", "abbreviation": "ASOCAMPRO", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asoccor", "abbreviation": "ASOCCOR", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Afrodescendientes De Arboletes \"Afrodesar\"", "abbreviation": "AFRODESAR", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Afrodescendientes De Nuevo Tay - Afrodenutay", "abbreviation": "AFRODENU", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Agropecuaria De Afrodescendientes Desplazados", "abbreviation": "DESPLAZAD", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuaria Del Cunimia \"Agrocum\"", "abbreviation": "AGROCUM", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Agropecuaria Mixta Maria La Alta", "abbreviation": "MIXTA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuarios Troncal Del Caribe", "abbreviation": "CARIBE", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Alianza Por La Vida", "abbreviation": "APVIDA", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Campesina De Productores Agropecuarios Del Diviso \"Acapradiv\"", "abbreviation": "ACAPRADIV", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Comit\u00e9 De Desplazados Mano De Dios Nuevo Amancer (Asocodeman)", "abbreviation": "ASOCODEMA", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Consejo De Autoridades Woundeco", "abbreviation": "WOUNDE", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Afrocolombianos Del Guaviare", "abbreviation": "GVIRE", "colors": [""], "area_id": "27", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Apicultores De Coloso", "abbreviation": "COLO", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Aspirantes Al Retorno Del Predio \"Renacer\"", "abbreviation": "RENACER", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Campesinos Del Sur De Cordoba - Ascsucor", "abbreviation": "ACCSUR", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Campesinos Unidos De Caucasia- Asocamuc", "abbreviation": "CAMUC", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Campesinos Y Poblaci\u00f3n Desplazada Y Comunidades Negras En Valledupar - Campodes", "abbreviation": "CAMPODES", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados De Pe\u00f1as Coloradas Florencia", "abbreviation": "FLORENCE", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados Del Municipio De Brice\u00f1o", "abbreviation": "BRICE\u00d1O", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados Del Municipio De El Doncello", "abbreviation": "DONCELLO", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados Y Mujeres De Antioquia \"Adma\"", "abbreviation": "ADMA", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Familias Desplazadas De Hacar\u00ed - Asofadhaca", "abbreviation": "ASOFADHA", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Hombres De Mi Tierra", "abbreviation": "MITIERRA", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Juventud Emprendedora Y V\u00edctima Del Conflicto", "abbreviation": "CONFLICTO", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Las Canaleteras Futuristas Por La Recuperacion Del Tejido Social Y La Paz- Creciendo Junto Al Rio", "abbreviation": "RIO", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres De Dios Es Amor", "abbreviation": "AMOR", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Mujeres Desplazadas Del Meta \"Asomudem\"", "abbreviation": "ASOMUDEN", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres Productoras De Carnicos Del Caqueta", "abbreviation": "CAQUETA", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres Victimas De Villagarzon Admuviv", "abbreviation": "ADMUDIV", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Peque\u00f1os Productores Afrodescendiente De La Zona Platanera De San Onofre", "abbreviation": "ONOFRE", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Productores Agroindustriales De Monterrey Sur", "abbreviation": "SUR", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Productores De Cacao Aprocasur", "abbreviation": "APROCASUR", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Productores De Mesallana", "abbreviation": "MESALLANA", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Productores Para La Gesti\u00f3n Y Desarrollo Comunitario", "abbreviation": "COMUNITARIO", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Retorno Renaciendo El Campo De Santa Rita Y Balsillas De Ataco", "abbreviation": "ATACO", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Sobrevivientes De Minas Antipersonal Luchando Por La Dignidad Y La Paz", "abbreviation": "DIGNIDAD", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Victimas Caminos De Esperanza Las Mercedes", "abbreviation": "MERCEDES", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas De Crimenes Del Estado Asorvimm", "abbreviation": "ASORVIMM", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas De La Violencia En Riosucio Clamores", "abbreviation": "CLAMORES", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De V\u00edctimas Forjando Futuro \"Forfur\"", "abbreviation": "FORFUR", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Intercultural Y Regional", "abbreviation": "REGIONAL", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Militares Asovimil", "abbreviation": "ASOVIMIL", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Renacer Siglo Xix", "abbreviation": "XIX", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion El Progreso", "abbreviation": "PROGRESO", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Familiar Y Amigos Del Choco - Asfachoco", "abbreviation": "ASFACHOCO", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Granja Integral Tamarindo \"Granita\"", "abbreviation": "GRANITA", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Integral Campesinos De Ca\u00f1ito Asicac", "abbreviation": "ASICAC", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion La Mesa Minera Segovia- Remedios", "abbreviation": "REMEDIOS", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Mujer Y Territorio", "abbreviation": "MUTER", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Municipal De Ususarios Campesinos De Timbiqui", "abbreviation": "TIMBIQUI", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Nacional De Cabildos Y Autoridades Ind\u00edgenas En Colombia Anicol", "abbreviation": "ANICOL", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Nacional De Desplazados Unidos De Colombia", "abbreviation": "DESCOL", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Organizada De Campesinos Productivos Asocampro", "abbreviation": "ASOCAMPRO", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Para El Desarrollo Cultural Y Educativo", "abbreviation": "EDUCAT", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Paz Es Vida (Pa-Vida)", "abbreviation": "PAVIDA", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Proteger", "abbreviation": "PROTEGER", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Unidos La Siberia", "abbreviation": "SIBERIA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asoentorno", "abbreviation": "ASOENTORNO", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asogrecan", "abbreviation": "ASOGRECAN", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asointec", "abbreviation": "ASOINTEC", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asomev\u00edctimas", "abbreviation": "ASOME", "colors": [""], "area_id": "27", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Aspro\u00f1ame", "abbreviation": "ASPRO\u00d1A", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Aspropisat", "abbreviation": "ASPROPISAT", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "C.C La Toma", "abbreviation": "TOMA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo De Resguardo Indigena Mayabangloma", "abbreviation": "MAYAN", "colors": [""], "area_id": "29", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo Indigena Aywjawashi", "abbreviation": "AYWA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo Menor Indigena De Media Sombra", "abbreviation": "SOMBREMEDIA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Coacneja", "abbreviation": "COACNEJA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Organizaci\u00f3n Etnica Cultural Plan De Vida", "abbreviation": "PLAV", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Alcatraz", "abbreviation": "FA", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Amigos Por Un Mejor Futuro", "abbreviation": "FAAPUMF", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Ayud\u00e9mosnos", "abbreviation": "FAY", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De Desplazados Campesinos Del Pacifico Sur D\u00b4 Escapada", "abbreviation": "FDCD", "colors": [""], "area_id": "32", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De Desplazados De Aracataca", "abbreviation": "FDA", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De Mujeres Desplazadas Y V\u00edctimas Por El Conflicto", "abbreviation": "FMD", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De V\u00edctimas Del Cesar - Fundavice", "abbreviation": "FCV", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Diocesana Compartir", "abbreviation": "FDCC", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Esperanza Medica", "abbreviation": "FEM", "colors": [""], "area_id": "21", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Festival Nacional Del Bullerngue", "abbreviation": "FFNB", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Grupo Amigos De La Biblioteca", "abbreviation": "FGAB", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Huella Nativa", "abbreviation": "FHN", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Igualdad Social", "abbreviation": "FIS", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n La Nueva Colonia Unida", "abbreviation": "FLNCU", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Mil Jovenes Por El Progreso De Un Pueblo", "abbreviation": "FMJPP", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Moderno Siglo Xxi", "abbreviation": "FMSX", "colors": [""], "area_id": "19", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Mvc", "abbreviation": "FMVC", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Ni\u00f1os Y Ni\u00f1as Y Adolescentes De Colombia", "abbreviation": "FNNA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Alternativo Ambiental Turistico", "abbreviation": "FDAA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Ecologico Y La Construccion Fundacon", "abbreviation": "FDEA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social De Comunidades Negras", "abbreviation": "FDSCN", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social De La Orinoquia", "abbreviation": "FDSO", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social Y Empresarial Fundesoe", "abbreviation": "FUNDESOE", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Pescaito", "abbreviation": "PESCAITO", "colors": [""], "area_id": "30", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Por Un Vivir Mejor - Funvimejor", "abbreviation": "FUNVIMEJOR", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Procrecer", "abbreviation": "FPROCRE", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Progresemos Pac\u00edfico (Fundapropa)", "abbreviation": "FUNDAPROPA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Social Afrocolombianos Del Pacifico", "abbreviation": "AFROPACI", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Social Magende Mi", "abbreviation": "MAGENDE", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Soluciones Sociales Y Empresariales - Sociem", "abbreviation": "SOCIEM", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Victimas Con Futuro Cierto Funvicierto", "abbreviation": "CIERTO", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario De La Comunidad Negra De Villa Gloria", "abbreviation": "CCCNVG", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Mayor De Certegui", "abbreviation": "CCMDC", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Conmoguz", "abbreviation": "CONMOGUZ", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Arcilla, Card\u00f3n Y Tuna", "abbreviation": "CCACT", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Kofi Annan", "abbreviation": "CKA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario De La Comunidad Negra Limones", "abbreviation": "CCCNL", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Del Rio Guajui", "abbreviation": "CCRG", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario De La Costa Pacifica \"Concosta\"", "abbreviation": "CCCP", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Alto Paraiso", "abbreviation": "CCAP", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Mayor Condoto Ir\u00f3", "abbreviation": "CMCI", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comunidades De Negros De Aguas Blancas", "abbreviation": "CMAB", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Odeprivicor", "abbreviation": "ODEPRI", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Organizaci\u00f3n \u00c9tnica De Comunidades Afros Los Palenkes", "abbreviation": "OECA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Rescate Las Varas", "abbreviation": "CCRV", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Rio\u00a0Curbarad\u00f3", "abbreviation": "CCRC", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fuerza Colombia", "abbreviation": "FC", "colors": [""], "area_id": "9", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comit\u00e9 Permanente Por La Defensa De Los Derechos Humanos Arauca", "abbreviation": "CPDDHA", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Grupo Asociados Agropecuarios Santo Domingo", "abbreviation": "GAASD", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Federacion Agrominera Del Sur De Bolivar Fedeagromisbol", "abbreviation": "FASB", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Mudevisa", "abbreviation": "MUDEVISA", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Mujeres Visionarias", "abbreviation": "MV", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Pedeguita Y Mansilla", "abbreviation": "CCPM", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Interetnica Acumenica Por El Desarrollo De La Recnciliacion Y Paz Territorial Ciederpaz", "abbreviation": "CIAPTC", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Revivir Sipi", "abbreviation": "SIPI", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comit\u00e9 Dos De Mayo", "abbreviation": "CDDM", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Rio Jimiaguando", "abbreviation": "CCRJ", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Municipal Agroecologica De Algeciras \"Comunas\"", "abbreviation": "CMAA", "colors": [""], "area_id": "28", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corp. Mesa Fortalecimiento De Org. Poblaci\u00f3n Desplazada Norte De Santander", "abbreviation": "CMFNS", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporaci\u00f3n Red Departamental De Defensores De Derechos Humanos", "abbreviation": "CRDDH", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Resguardo Indigena Gabarra Catalaura", "abbreviation": "RIGC", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Tejiendo Sue\u00f1os", "abbreviation": "TS", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Los Andes", "abbreviation": "CCLA", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Por Un Ma\u00f1ana Mejor", "abbreviation": "PUMM", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Resguardo Indigena Paez De Gaitania", "abbreviation": "RIPG", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}][{"name": "Colombia Justa Libres", "abbreviation": "CJL", "colors": ["RED", "BABY BLUE", "BLACK"], "area_id": "1", "coalition_id": "5", "is_deleted": true}, {"name": "Uni\u00f3n Patri\u00f3tica", "abbreviation": "UP", "colors": ["GOLDEN YELLOW", "GREEN"], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Dignidad", "abbreviation": "D", "colors": ["PURPLE", "WHITE", "ORANGE"], "area_id": "1", "coalition_id": "6", "is_deleted": true}, {"name": "Partido Comunista Colombiano", "abbreviation": "PCC", "colors": ["RED", "WHITE"], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Afro Cimarr\u00f3n Putumayo", "abbreviation": "ACP", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Afromutata", "abbreviation": "AM", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Alianza Nacional Afrocolombiana", "abbreviation": "ANA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuaria Mujeres Victimas De Jerico - Asomuvij", "abbreviation": "AGROP", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Campesina Para El Desarrollo Agropecuario De Simiti", "abbreviation": "CAMPE", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Productores Campesinos Y Victimas Del Sur Bolivar", "abbreviation": "BOLIVCAMP", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Victimas Desplazados Conflicto Armado De Santa Rosa (Adesan)", "abbreviation": "ADESAN", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Afrodescendientes De Nuevo Tay - Afrodenutay", "abbreviation": "AFRODENU", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Agropecuaria De Afrodescendientes Desplazados", "abbreviation": "DESPLAZAD", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuaria Del Cunimia \"Agrocum\"", "abbreviation": "AGROCUM", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Agropecuaria Mixta Maria La Alta", "abbreviation": "MIXTA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Consejo De Autoridades Woundeco", "abbreviation": "WOUNDE", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Afrocolombianos Del Guaviare", "abbreviation": "GVIRE", "colors": [""], "area_id": "27", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Apicultores De Coloso", "abbreviation": "COLO", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Campesinos Del Sur De Cordoba - Ascsucor", "abbreviation": "ACCSUR", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Familias Desplazadas De Hacar\u00ed - Asofadhaca", "abbreviation": "ASOFADHA", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Hombres De Mi Tierra", "abbreviation": "MITIERRA", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Juventud Emprendedora Y V\u00edctima Del Conflicto", "abbreviation": "CONFLICTO", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres De Dios Es Amor", "abbreviation": "AMOR", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Mujeres Desplazadas Del Meta \"Asomudem\"", "abbreviation": "ASOMUDEN", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres Victimas De Villagarzon Admuviv", "abbreviation": "ADMUDIV", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Peque\u00f1os Productores Afrodescendiente De La Zona Platanera De San Onofre", "abbreviation": "ONOFRE", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Productores Agroindustriales De Monterrey Sur", "abbreviation": "SUR", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Productores De Cacao Aprocasur", "abbreviation": "APROCASUR", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Productores De Mesallana", "abbreviation": "MESALLANA", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Retorno Renaciendo El Campo De Santa Rita Y Balsillas De Ataco", "abbreviation": "ATACO", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Victimas Caminos De Esperanza Las Mercedes", "abbreviation": "MERCEDES", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas De Crimenes Del Estado Asorvimm", "abbreviation": "ASORVIMM", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De V\u00edctimas Forjando Futuro \"Forfur\"", "abbreviation": "FORFUR", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Intercultural Y Regional", "abbreviation": "REGIONAL", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Militares Asovimil", "abbreviation": "ASOVIMIL", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion El Progreso", "abbreviation": "PROGRESO", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Granja Integral Tamarindo \"Granita\"", "abbreviation": "GRANITA", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Integral Campesinos De Ca\u00f1ito Asicac", "abbreviation": "ASICAC", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Nacional De Cabildos Y Autoridades Ind\u00edgenas En Colombia Anicol", "abbreviation": "ANICOL", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Organizada De Campesinos Productivos Asocampro", "abbreviation": "ASOCAMPRO", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Para El Desarrollo Cultural Y Educativo", "abbreviation": "EDUCAT", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Unidos La Siberia", "abbreviation": "SIBERIA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asoentorno", "abbreviation": "ASOENTORNO", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asomev\u00edctimas", "abbreviation": "ASOME", "colors": [""], "area_id": "27", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Aspro\u00f1ame", "abbreviation": "ASPRO\u00d1A", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Aspropisat", "abbreviation": "ASPROPISAT", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo De Resguardo Indigena Mayabangloma", "abbreviation": "MAYAN", "colors": [""], "area_id": "29", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo Indigena Aywjawashi", "abbreviation": "AYWA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo Menor Indigena De Media Sombra", "abbreviation": "SOMBREMEDIA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Organizaci\u00f3n Etnica Cultural Plan De Vida", "abbreviation": "PLAV", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Amigos Por Un Mejor Futuro", "abbreviation": "FAAPUMF", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Festival Nacional Del Bullerngue", "abbreviation": "FFNB", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Grupo Amigos De La Biblioteca", "abbreviation": "FGAB", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n La Nueva Colonia Unida", "abbreviation": "FLNCU", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Mil Jovenes Por El Progreso De Un Pueblo", "abbreviation": "FMJPP", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Ni\u00f1os Y Ni\u00f1as Y Adolescentes De Colombia", "abbreviation": "FNNA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Alternativo Ambiental Turistico", "abbreviation": "FDAA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Ecologico Y La Construccion Fundacon", "abbreviation": "FDEA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social De Comunidades Negras", "abbreviation": "FDSCN", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social De La Orinoquia", "abbreviation": "FDSO", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social Y Empresarial Fundesoe", "abbreviation": "FUNDESOE", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Progresemos Pac\u00edfico (Fundapropa)", "abbreviation": "FUNDAPROPA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Social Afrocolombianos Del Pacifico", "abbreviation": "AFROPACI", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Social Magende Mi", "abbreviation": "MAGENDE", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Soluciones Sociales Y Empresariales - Sociem", "abbreviation": "SOCIEM", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Victimas Con Futuro Cierto Funvicierto", "abbreviation": "CIERTO", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Federacion Agrominera Del Sur De Bolivar Fedeagromisbol", "abbreviation": "FASB", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Mudevisa", "abbreviation": "MUDEVISA", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Mujeres Visionarias", "abbreviation": "MV", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Pedeguita Y Mansilla", "abbreviation": "CCPM", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Interetnica Acumenica Por El Desarrollo De La Recnciliacion Y Paz Territorial Ciederpaz", "abbreviation": "CIAPTC", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Revivir Sipi", "abbreviation": "SIPI", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comit\u00e9 Dos De Mayo", "abbreviation": "CDDM", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Rio Jimiaguando", "abbreviation": "CCRJ", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Municipal Agroecologica De Algeciras \"Comunas\"", "abbreviation": "CMAA", "colors": [""], "area_id": "28", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corp. Mesa Fortalecimiento De Org. Poblaci\u00f3n Desplazada Norte De Santander", "abbreviation": "CMFNS", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporaci\u00f3n Red Departamental De Defensores De Derechos Humanos", "abbreviation": "CRDDH", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Resguardo Indigena Gabarra Catalaura", "abbreviation": "RIGC", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Tejiendo Sue\u00f1os", "abbreviation": "TS", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Los Andes", "abbreviation": "CCLA", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Por Un Ma\u00f1ana Mejor", "abbreviation": "PUMM", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Resguardo Indigena Paez De Gaitania", "abbreviation": "RIPG", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}][{"name": "Colombia Justa Libres", "abbreviation": "CJL", "colors": ["RED", "BABY BLUE", "BLACK"], "area_id": "1", "coalition_id": "5", "is_deleted": true}, {"name": "Uni\u00f3n Patri\u00f3tica", "abbreviation": "UP", "colors": ["GOLDEN YELLOW", "GREEN"], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Partido Comunista Colombiano", "abbreviation": "PCC", "colors": ["RED", "WHITE"], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Afro Cimarr\u00f3n Putumayo", "abbreviation": "ACP", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Afromutata", "abbreviation": "AM", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Alianza Nacional Afrocolombiana", "abbreviation": "ANA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuaria Mujeres Victimas De Jerico - Asomuvij", "abbreviation": "AGROP", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Campesina Para El Desarrollo Agropecuario De Simiti", "abbreviation": "CAMPE", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Productores Campesinos Y Victimas Del Sur Bolivar", "abbreviation": "BOLIVCAMP", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Victimas Desplazados Conflicto Armado De Santa Rosa (Adesan)", "abbreviation": "ADESAN", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Afrodescendientes De Nuevo Tay - Afrodenutay", "abbreviation": "AFRODENU", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Agropecuaria De Afrodescendientes Desplazados", "abbreviation": "DESPLAZAD", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuaria Del Cunimia \"Agrocum\"", "abbreviation": "AGROCUM", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Agropecuaria Mixta Maria La Alta", "abbreviation": "MIXTA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Consejo De Autoridades Woundeco", "abbreviation": "WOUNDE", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Afrocolombianos Del Guaviare", "abbreviation": "GVIRE", "colors": [""], "area_id": "27", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Apicultores De Coloso", "abbreviation": "COLO", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Campesinos Del Sur De Cordoba - Ascsucor", "abbreviation": "ACCSUR", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Familias Desplazadas De Hacar\u00ed - Asofadhaca", "abbreviation": "ASOFADHA", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Hombres De Mi Tierra", "abbreviation": "MITIERRA", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Juventud Emprendedora Y V\u00edctima Del Conflicto", "abbreviation": "CONFLICTO", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres De Dios Es Amor", "abbreviation": "AMOR", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Mujeres Desplazadas Del Meta \"Asomudem\"", "abbreviation": "ASOMUDEN", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres Victimas De Villagarzon Admuviv", "abbreviation": "ADMUDIV", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Peque\u00f1os Productores Afrodescendiente De La Zona Platanera De San Onofre", "abbreviation": "ONOFRE", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Productores Agroindustriales De Monterrey Sur", "abbreviation": "SUR", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Productores De Cacao Aprocasur", "abbreviation": "APROCASUR", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Productores De Mesallana", "abbreviation": "MESALLANA", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Retorno Renaciendo El Campo De Santa Rita Y Balsillas De Ataco", "abbreviation": "ATACO", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Victimas Caminos De Esperanza Las Mercedes", "abbreviation": "MERCEDES", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas De Crimenes Del Estado Asorvimm", "abbreviation": "ASORVIMM", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De V\u00edctimas Forjando Futuro \"Forfur\"", "abbreviation": "FORFUR", "colors": [""], "area_id": "31", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Intercultural Y Regional", "abbreviation": "REGIONAL", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Militares Asovimil", "abbreviation": "ASOVIMIL", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion El Progreso", "abbreviation": "PROGRESO", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Granja Integral Tamarindo \"Granita\"", "abbreviation": "GRANITA", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Nacional De Cabildos Y Autoridades Ind\u00edgenas En Colombia Anicol", "abbreviation": "ANICOL", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Organizada De Campesinos Productivos Asocampro", "abbreviation": "ASOCAMPRO", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Para El Desarrollo Cultural Y Educativo", "abbreviation": "EDUCAT", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Unidos La Siberia", "abbreviation": "SIBERIA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asoentorno", "abbreviation": "ASOENTORNO", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asomev\u00edctimas", "abbreviation": "ASOME", "colors": [""], "area_id": "27", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Aspro\u00f1ame", "abbreviation": "ASPRO\u00d1A", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Aspropisat", "abbreviation": "ASPROPISAT", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo De Resguardo Indigena Mayabangloma", "abbreviation": "MAYAN", "colors": [""], "area_id": "29", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo Indigena Aywjawashi", "abbreviation": "AYWA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo Menor Indigena De Media Sombra", "abbreviation": "SOMBREMEDIA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Organizaci\u00f3n Etnica Cultural Plan De Vida", "abbreviation": "PLAV", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Amigos Por Un Mejor Futuro", "abbreviation": "FAAPUMF", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Festival Nacional Del Bullerngue", "abbreviation": "FFNB", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Grupo Amigos De La Biblioteca", "abbreviation": "FGAB", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n La Nueva Colonia Unida", "abbreviation": "FLNCU", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Mil Jovenes Por El Progreso De Un Pueblo", "abbreviation": "FMJPP", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Ni\u00f1os Y Ni\u00f1as Y Adolescentes De Colombia", "abbreviation": "FNNA", "colors": [""], "area_id": "39", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Alternativo Ambiental Turistico", "abbreviation": "FDAA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Ecologico Y La Construccion Fundacon", "abbreviation": "FDEA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social De Comunidades Negras", "abbreviation": "FDSCN", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social De La Orinoquia", "abbreviation": "FDSO", "colors": [""], "area_id": "14", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social Y Empresarial Fundesoe", "abbreviation": "FUNDESOE", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Progresemos Pac\u00edfico (Fundapropa)", "abbreviation": "FUNDAPROPA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Social Afrocolombianos Del Pacifico", "abbreviation": "AFROPACI", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Social Magende Mi", "abbreviation": "MAGENDE", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Soluciones Sociales Y Empresariales - Sociem", "abbreviation": "SOCIEM", "colors": [""], "area_id": "24", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Victimas Con Futuro Cierto Funvicierto", "abbreviation": "CIERTO", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Federacion Agrominera Del Sur De Bolivar Fedeagromisbol", "abbreviation": "FASB", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Mudevisa", "abbreviation": "MUDEVISA", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Mujeres Visionarias", "abbreviation": "MV", "colors": [""], "area_id": "16", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Pedeguita Y Mansilla", "abbreviation": "CCPM", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Interetnica Acumenica Por El Desarrollo De La Recnciliacion Y Paz Territorial Ciederpaz", "abbreviation": "CIAPTC", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Revivir Sipi", "abbreviation": "SIPI", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comit\u00e9 Dos De Mayo", "abbreviation": "CDDM", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Rio Jimiaguando", "abbreviation": "CCRJ", "colors": [""], "area_id": "23", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Municipal Agroecologica De Algeciras \"Comunas\"", "abbreviation": "CMAA", "colors": [""], "area_id": "28", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corp. Mesa Fortalecimiento De Org. Poblaci\u00f3n Desplazada Norte De Santander", "abbreviation": "CMFNS", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporaci\u00f3n Red Departamental De Defensores De Derechos Humanos", "abbreviation": "CRDDH", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Resguardo Indigena Gabarra Catalaura", "abbreviation": "RIGC", "colors": [""], "area_id": "33", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Tejiendo Sue\u00f1os", "abbreviation": "TS", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Los Andes", "abbreviation": "CCLA", "colors": [""], "area_id": "34", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Por Un Ma\u00f1ana Mejor", "abbreviation": "PUMM", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Resguardo Indigena Paez De Gaitania", "abbreviation": "RIPG", "colors": [""], "area_id": "40", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario Afrocolombiano Marcelino Ochoa Alvarez \"Catelo\"", "abbreviation": "CATELO", "colors": [""], "area_id": "22", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}][{"name": "Colombia Justa Libres", "abbreviation": "CJL", "colors": ["RED", "BABY BLUE", "BLACK"], "area_id": "1", "coalition_id": "5", "is_deleted": true}, {"name": "Uni\u00f3n Patri\u00f3tica", "abbreviation": "UP", "colors": ["GOLDEN YELLOW", "GREEN"], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Partido Comunista Colombiano", "abbreviation": "PCC", "colors": ["RED", "WHITE"], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Afro Cimarr\u00f3n Putumayo", "abbreviation": "ACP", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Afromutata", "abbreviation": "AM", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Alianza Nacional Afrocolombiana", "abbreviation": "ANA", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuaria Mujeres Victimas De Jerico - Asomuvij", "abbreviation": "AGROP", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Campesina Para El Desarrollo Agropecuario De Simiti", "abbreviation": "CAMPE", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Productores Campesinos Y Victimas Del Sur Bolivar", "abbreviation": "BOLIVCAMP", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Victimas Desplazados Conflicto Armado De Santa Rosa (Adesan)", "abbreviation": "ADESAN", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Afrodescendientes De Nuevo Tay - Afrodenutay", "abbreviation": "AFRODENU", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Agropecuaria De Afrodescendientes Desplazados", "abbreviation": "DESPLAZAD", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuaria Del Cunimia \"Agrocum\"", "abbreviation": "AGROCUM", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Agropecuaria Mixta Maria La Alta", "abbreviation": "MIXTA", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Concejo De Autoridades Woundeco", "abbreviation": "WOUNDE", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Afrocolombianos Del Guaviare", "abbreviation": "GVIRE", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Apicultores De Coloso", "abbreviation": "COLO", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Campesinos Del Sur De Cordoba - Ascsucor", "abbreviation": "ACCSUR", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Familias Desplazadas De Hacar\u00ed - Asofadhaca", "abbreviation": "ASOFADHA", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Hombres De Mi Tierra", "abbreviation": "MITIERRA", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Juventud Emprendedora Y V\u00edctima Del Conflicto", "abbreviation": "CONFLICTO", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres De Dios Es Amor", "abbreviation": "AMOR", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Mujeres Desplazadas Del Meta \"Asomudem\"", "abbreviation": "ASOMUDEN", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres Victimas De Villagarzon Admuviv", "abbreviation": "ADMUDIV", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Peque\u00f1os Productores Afrodescendiente De La Zona Platanera De San Onofre", "abbreviation": "ONOFRE", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Productores Agroindustriales De Monterrey Sur", "abbreviation": "SUR", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Productores De Cacao Aprocasur", "abbreviation": "APROCASUR", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Productores De Mesallana", "abbreviation": "MESALLANA", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Retorno Renaciendo El Campo De Santa Rita Y Balsillas De Ataco", "abbreviation": "ATACO", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Victimas Caminos De Esperanza Las Mercedes", "abbreviation": "MERCEDES", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas De Crimenes Del Estado Asorvimm", "abbreviation": "ASORVIMM", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De V\u00edctimas Forjando Futuro \"Forfur\"", "abbreviation": "FORFUR", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Intercultural Y Regional", "abbreviation": "REGIONAL", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Militares Asovimil", "abbreviation": "ASOVIMIL", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion El Progreso", "abbreviation": "PROGRESO", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Granja Integral Tamarindo \"Granita\"", "abbreviation": "GRANITA", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Nacional De Cabildos Y Autoridades Ind\u00edgenas En Colombia Anicol", "abbreviation": "ANICOL", "colors": [""], "area_id": "12", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Organizada De Campesinos Productivos Asocampro", "abbreviation": "ASOCAMPRO", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Para El Desarrollo Cultural Y Educativo", "abbreviation": "EDUCAT", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Unidos La Siberia", "abbreviation": "SIBERIA", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asoentorno", "abbreviation": "ASOENTORNO", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asomev\u00edctimas", "abbreviation": "ASOME", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Aspro\u00f1ame", "abbreviation": "ASPRO\u00d1A", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Aspropisat", "abbreviation": "ASPROPISAT", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo De Resguardo Indigena Mayabangloma", "abbreviation": "MAYAN", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo Indigena Aywjawashi", "abbreviation": "AYWA", "colors": [""], "area_id": "12", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo Menor Indigena De Media Sombra", "abbreviation": "SOMBREMEDIA", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Organizaci\u00f3n Etnica Cultural Plan De Vida", "abbreviation": "PLAV", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Amigos Por Un Mejor Futuro", "abbreviation": "FAAPUMF", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Festival Nacional Del Bullerngue", "abbreviation": "FFNB", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Grupo Amigos De La Biblioteca", "abbreviation": "FGAB", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n La Nueva Colonia Unida", "abbreviation": "FLNCU", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Mil Jovenes Por El Progreso De Un Pueblo", "abbreviation": "FMJPP", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Ni\u00f1os Y Ni\u00f1as Y Adolescentes De Colombia", "abbreviation": "FNNA", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Alternativo Ambiental Turistico", "abbreviation": "FDAA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Ecologico Y La Construccion Fundacon", "abbreviation": "FDEA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social De Comunidades Negras", "abbreviation": "FDSCN", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social De La Orinoquia", "abbreviation": "FDSO", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social Y Empresarial Fundesoe", "abbreviation": "FUNDESOE", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Progresemos Pac\u00edfico (Fundapropa)", "abbreviation": "FUNDAPROPA", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Social Afrocolombianos Del Pacifico", "abbreviation": "AFROPACI", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Social Magende Mi", "abbreviation": "MAGENDE", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Soluciones Sociales Y Empresariales - Sociem", "abbreviation": "SOCIEM", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Victimas Con Futuro Cierto Funvicierto", "abbreviation": "CIERTO", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Federacion Agrominera Del Sur De Bolivar Fedeagromisbol", "abbreviation": "FASB", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Mudevisa", "abbreviation": "MUDEVISA", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Mujeres Visionarias", "abbreviation": "MV", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario Pedeguita Y Mansilla", "abbreviation": "CCPM", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Interetnica Acumenica Por El Desarrollo De La Recnciliacion Y Paz Territorial Ciederpaz", "abbreviation": "CIAPTC", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Revivir Sipi", "abbreviation": "SIPI", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comit\u00e9 Dos De Mayo", "abbreviation": "CDDM", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario Rio Jimiaguando", "abbreviation": "CCRJ", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Municipal Agroecologica De Algeciras \"Comunas\"", "abbreviation": "CMAA", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corp. Mesa Fortalecimiento De Org. Poblaci\u00f3n Desplazada Norte De Santander", "abbreviation": "CMFNS", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporaci\u00f3n Red Departamental De Defensores De Derechos Humanos", "abbreviation": "CRDDH", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Resguardo Indigena Gabarra Catalaura", "abbreviation": "RIGC", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Tejiendo Sue\u00f1os", "abbreviation": "TS", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario Los Andes", "abbreviation": "CCLA", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Por Un Ma\u00f1ana Mejor", "abbreviation": "PUMM", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Resguardo Indigena Paez De Gaitania", "abbreviation": "RIPG", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario Afrocolombiano Marcelino Ochoa Alvarez \"Catelo\"", "abbreviation": "CATELO", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}][{"name": "Colombia Justa Libres", "abbreviation": "CJL", "colors": ["RED", "BABY BLUE", "BLACK"], "area_id": "1", "coalition_id": "5", "is_deleted": true}, {"name": "Uni\u00f3n Patri\u00f3tica", "abbreviation": "UP", "colors": ["GOLDEN YELLOW", "GREEN"], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Partido Comunista Colombiano", "abbreviation": "PCC", "colors": ["RED", "WHITE"], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Afro Cimarr\u00f3n Putumayo", "abbreviation": "ACP", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Afromutata", "abbreviation": "AM", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Alianza Nacional Afrocolombiana", "abbreviation": "ANA", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuaria Mujeres Victimas De Jerico - Asomuvij", "abbreviation": "AGROP", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Campesina Para El Desarrollo Agropecuario De Simiti", "abbreviation": "CAMPE", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Productores Campesinos Y Victimas Del Sur Bolivar", "abbreviation": "BOLIVCAMP", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Victimas Desplazados Conflicto Armado De Santa Rosa (Adesan)", "abbreviation": "ADESAN", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Afrodescendientes De Nuevo Tay - Afrodenutay", "abbreviation": "AFRODENU", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Agropecuaria De Afrodescendientes Desplazados", "abbreviation": "DESPLAZAD", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuaria Del Cunimia \"Agrocum\"", "abbreviation": "AGROCUM", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Agropecuaria Mixta Maria La Alta", "abbreviation": "MIXTA", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Concejo De Autoridades Woundeco", "abbreviation": "WOUNDE", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Afrocolombianos Del Guaviare", "abbreviation": "GVIRE", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Apicultores De Coloso", "abbreviation": "COLO", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Campesinos Del Sur De Cordoba - Ascsucor", "abbreviation": "ACCSUR", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Familias Desplazadas De Hacar\u00ed - Asofadhaca", "abbreviation": "ASOFADHA", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Hombres De Mi Tierra", "abbreviation": "MITIERRA", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Juventud Emprendedora Y V\u00edctima Del Conflicto", "abbreviation": "CONFLICTO", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres De Dios Es Amor", "abbreviation": "AMOR", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Mujeres Desplazadas Del Meta \"Asomudem\"", "abbreviation": "ASOMUDEN", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres Victimas De Villagarzon Admuviv", "abbreviation": "ADMUDIV", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Peque\u00f1os Productores Afrodescendiente De La Zona Platanera De San Onofre", "abbreviation": "ONOFRE", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Productores Agroindustriales De Monterrey Sur", "abbreviation": "SUR", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Productores De Cacao Aprocasur", "abbreviation": "APROCASUR", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Productores De Mesallana", "abbreviation": "MESALLANA", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Retorno Renaciendo El Campo De Santa Rita Y Balsillas De Ataco", "abbreviation": "ATACO", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Victimas Caminos De Esperanza Las Mercedes", "abbreviation": "MERCEDES", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas De Crimenes Del Estado Asorvimm", "abbreviation": "ASORVIMM", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De V\u00edctimas Forjando Futuro \"Forfur\"", "abbreviation": "FORFUR", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Intercultural Y Regional", "abbreviation": "REGIONAL", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Militares Asovimil", "abbreviation": "ASOVIMIL", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion El Progreso", "abbreviation": "PROGRESO", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Granja Integral Tamarindo \"Granita\"", "abbreviation": "GRANITA", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Nacional De Cabildos Y Autoridades Ind\u00edgenas En Colombia Anicol", "abbreviation": "ANICOL", "colors": [""], "area_id": "12", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Organizada De Campesinos Productivos Asocampro", "abbreviation": "ASOCAMPRO", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Para El Desarrollo Cultural Y Educativo", "abbreviation": "EDUCAT", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Unidos La Siberia", "abbreviation": "SIBERIA", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asoentorno", "abbreviation": "ASOENTORNO", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asomev\u00edctimas", "abbreviation": "ASOME", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Aspro\u00f1ame", "abbreviation": "ASPRO\u00d1A", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Aspropisat", "abbreviation": "ASPROPISAT", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo De Resguardo Indigena Mayabangloma", "abbreviation": "MAYAN", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo Indigena Aywjawashi", "abbreviation": "AYWA", "colors": [""], "area_id": "12", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo Menor Indigena De Media Sombra", "abbreviation": "SOMBREMEDIA", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Organizaci\u00f3n Etnica Cultural Plan De Vida", "abbreviation": "PLAV", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Amigos Por Un Mejor Futuro", "abbreviation": "FAAPUMF", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Festival Nacional Del Bullerngue", "abbreviation": "FFNB", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Grupo Amigos De La Biblioteca", "abbreviation": "FGAB", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n La Nueva Colonia Unida", "abbreviation": "FLNCU", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Mil Jovenes Por El Progreso De Un Pueblo", "abbreviation": "FMJPP", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Ni\u00f1os Y Ni\u00f1as Y Adolescentes De Colombia", "abbreviation": "FNNA", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Alternativo Ambiental Turistico", "abbreviation": "FDAA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Ecologico Y La Construccion Fundacon", "abbreviation": "FDEA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social De Comunidades Negras", "abbreviation": "FDSCN", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social De La Orinoquia", "abbreviation": "FDSO", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social Y Empresarial Fundesoe", "abbreviation": "FUNDESOE", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Progresemos Pac\u00edfico (Fundapropa)", "abbreviation": "FUNDAPROPA", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Social Afrocolombianos Del Pacifico", "abbreviation": "AFROPACI", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Social Magende Mi", "abbreviation": "MAGENDE", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Soluciones Sociales Y Empresariales - Sociem", "abbreviation": "SOCIEM", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Victimas Con Futuro Cierto Funvicierto", "abbreviation": "CIERTO", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Federacion Agrominera Del Sur De Bolivar Fedeagromisbol", "abbreviation": "FASB", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Mudevisa", "abbreviation": "MUDEVISA", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Mujeres Visionarias", "abbreviation": "MV", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario Pedeguita Y Mansilla", "abbreviation": "CCPM", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Interetnica Acumenica Por El Desarrollo De La Recnciliacion Y Paz Territorial Ciederpaz", "abbreviation": "CIAPTC", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Revivir Sipi", "abbreviation": "SIPI", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comit\u00e9 Dos De Mayo", "abbreviation": "CDDM", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario Rio Jimiaguando", "abbreviation": "CCRJ", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Municipal Agroecologica De Algeciras \"Comunas\"", "abbreviation": "CMAA", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corp. Mesa Fortalecimiento De Org. Poblaci\u00f3n Desplazada Norte De Santander", "abbreviation": "CMFNS", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporaci\u00f3n Red Departamental De Defensores De Derechos Humanos", "abbreviation": "CRDDH", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Resguardo Indigena Gabarra Catalaura", "abbreviation": "RIGC", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Tejiendo Sue\u00f1os", "abbreviation": "TS", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario Los Andes", "abbreviation": "CCLA", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Por Un Ma\u00f1ana Mejor", "abbreviation": "PUMM", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Resguardo Indigena Paez De Gaitania", "abbreviation": "RIPG", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario Afrocolombiano Marcelino Ochoa Alvarez \"Catelo\"", "abbreviation": "CATELO", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}][{"name": "Colombia Justa Libres", "abbreviation": "CJL", "colors": ["RED", "BABY BLUE", "BLACK"], "area_id": "1", "coalition_id": "5", "is_deleted": true}, {"name": "Uni\u00f3n Patri\u00f3tica", "abbreviation": "UP", "colors": ["GOLDEN YELLOW", "GREEN"], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Partido Comunista Colombiano", "abbreviation": "PCC", "colors": ["RED", "WHITE"], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Afro Cimarr\u00f3n Putumayo", "abbreviation": "ACP", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Afromutata", "abbreviation": "AM", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Alianza Nacional Afrocolombiana", "abbreviation": "ANA", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuaria Mujeres Victimas De Jerico - Asomuvij", "abbreviation": "AGROP", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Campesina Para El Desarrollo Agropecuario De Simiti", "abbreviation": "CAMPE", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Productores Campesinos Y Victimas Del Sur Bolivar", "abbreviation": "BOLIVCAMP", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Victimas Desplazados Conflicto Armado De Santa Rosa (Adesan)", "abbreviation": "ADESAN", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Afrodescendientes De Nuevo Tay - Afrodenutay", "abbreviation": "AFRODENU", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Agropecuaria De Afrodescendientes Desplazados", "abbreviation": "DESPLAZAD", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuaria Del Cunimia \"Agrocum\"", "abbreviation": "AGROCUM", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Agropecuaria Mixta Maria La Alta", "abbreviation": "MIXTA", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Concejo De Autoridades Woundeco", "abbreviation": "WOUNDE", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Afrocolombianos Del Guaviare", "abbreviation": "GVIRE", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Apicultores De Coloso", "abbreviation": "COLO", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Campesinos Del Sur De Cordoba - Ascsucor", "abbreviation": "ACCSUR", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Familias Desplazadas De Hacar\u00ed - Asofadhaca", "abbreviation": "ASOFADHA", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Hombres De Mi Tierra", "abbreviation": "MITIERRA", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Juventud Emprendedora Y V\u00edctima Del Conflicto", "abbreviation": "CONFLICTO", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres De Dios Es Amor", "abbreviation": "AMOR", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Mujeres Desplazadas Del Meta \"Asomudem\"", "abbreviation": "ASOMUDEN", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres Victimas De Villagarzon Admuviv", "abbreviation": "ADMUDIV", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Peque\u00f1os Productores Afrodescendiente De La Zona Platanera De San Onofre", "abbreviation": "ONOFRE", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Productores Agroindustriales De Monterrey Sur", "abbreviation": "SUR", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Productores De Cacao Aprocasur", "abbreviation": "APROCASUR", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Productores De Mesallana", "abbreviation": "MESALLANA", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Retorno Renaciendo El Campo De Santa Rita Y Balsillas De Ataco", "abbreviation": "ATACO", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Victimas Caminos De Esperanza Las Mercedes", "abbreviation": "MERCEDES", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas De Crimenes Del Estado Asorvimm", "abbreviation": "ASORVIMM", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De V\u00edctimas Forjando Futuro \"Forfur\"", "abbreviation": "FORFUR", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Intercultural Y Regional", "abbreviation": "REGIONAL", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Militares Asovimil", "abbreviation": "ASOVIMIL", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion El Progreso", "abbreviation": "PROGRESO", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Granja Integral Tamarindo \"Granita\"", "abbreviation": "GRANITA", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Nacional De Cabildos Y Autoridades Ind\u00edgenas En Colombia Anicol", "abbreviation": "ANICOL", "colors": [""], "area_id": "12", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Organizada De Campesinos Productivos Asocampro", "abbreviation": "ASOCAMPRO", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Para El Desarrollo Cultural Y Educativo", "abbreviation": "EDUCAT", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Unidos La Siberia", "abbreviation": "SIBERIA", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asoentorno", "abbreviation": "ASOENTORNO", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asomev\u00edctimas", "abbreviation": "ASOME", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Aspro\u00f1ame", "abbreviation": "ASPRO\u00d1A", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Aspropisat", "abbreviation": "ASPROPISAT", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo De Resguardo Indigena Mayabangloma", "abbreviation": "MAYAN", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo Indigena Aywjawashi", "abbreviation": "AYWA", "colors": [""], "area_id": "12", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo Menor Indigena De Media Sombra", "abbreviation": "SOMBREMEDIA", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Organizaci\u00f3n Etnica Cultural Plan De Vida", "abbreviation": "PLAV", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Amigos Por Un Mejor Futuro", "abbreviation": "FAAPUMF", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Festival Nacional Del Bullerngue", "abbreviation": "FFNB", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Grupo Amigos De La Biblioteca", "abbreviation": "FGAB", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n La Nueva Colonia Unida", "abbreviation": "FLNCU", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Mil Jovenes Por El Progreso De Un Pueblo", "abbreviation": "FMJPP", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Ni\u00f1os Y Ni\u00f1as Y Adolescentes De Colombia", "abbreviation": "FNNA", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Alternativo Ambiental Turistico", "abbreviation": "FDAA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Ecologico Y La Construccion Fundacon", "abbreviation": "FDEA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social De Comunidades Negras", "abbreviation": "FDSCN", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social De La Orinoquia", "abbreviation": "FDSO", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social Y Empresarial Fundesoe", "abbreviation": "FUNDESOE", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Progresemos Pac\u00edfico (Fundapropa)", "abbreviation": "FUNDAPROPA", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Social Afrocolombianos Del Pacifico", "abbreviation": "AFROPACI", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Social Magende Mi", "abbreviation": "MAGENDE", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Soluciones Sociales Y Empresariales - Sociem", "abbreviation": "SOCIEM", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Victimas Con Futuro Cierto Funvicierto", "abbreviation": "CIERTO", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Federacion Agrominera Del Sur De Bolivar Fedeagromisbol", "abbreviation": "FASB", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Mudevisa", "abbreviation": "MUDEVISA", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Mujeres Visionarias", "abbreviation": "MV", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario Pedeguita Y Mansilla", "abbreviation": "CCPM", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Interetnica Acumenica Por El Desarrollo De La Recnciliacion Y Paz Territorial Ciederpaz", "abbreviation": "CIAPTC", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Revivir Sipi", "abbreviation": "SIPI", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comit\u00e9 Dos De Mayo", "abbreviation": "CDDM", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario Rio Jimiaguando", "abbreviation": "CCRJ", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Municipal Agroecologica De Algeciras \"Comunas\"", "abbreviation": "CMAA", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corp. Mesa Fortalecimiento De Org. Poblaci\u00f3n Desplazada Norte De Santander", "abbreviation": "CMFNS", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporaci\u00f3n Red Departamental De Defensores De Derechos Humanos", "abbreviation": "CRDDH", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Resguardo Indigena Gabarra Catalaura", "abbreviation": "RIGC", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Tejiendo Sue\u00f1os", "abbreviation": "TS", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario Los Andes", "abbreviation": "CCLA", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Por Un Ma\u00f1ana Mejor", "abbreviation": "PUMM", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Resguardo Indigena Paez De Gaitania", "abbreviation": "RIPG", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario Afrocolombiano Marcelino Ochoa Alvarez \"Catelo\"", "abbreviation": "CATELO", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}][{"name": "Uni\u00f3n Patri\u00f3tica", "abbreviation": "UP", "colors": ["GOLDEN YELLOW", "GREEN"], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Partido Comunista Colombiano", "abbreviation": "PCC", "colors": ["RED", "WHITE"], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Nacional De Cabildos Y Autoridades Ind\u00edgenas En Colombia Anicol", "abbreviation": "ANICOL", "colors": [""], "area_id": "12", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Organizaci\u00f3n Etnica Cultural Plan De Vida", "abbreviation": "PLAV", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario Afrocolombiano Marcelino Ochoa Alvarez \"Catelo\"", "abbreviation": "CATELO", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}][{"name": "Uni\u00f3n Patri\u00f3tica", "abbreviation": "UP", "colors": ["GOLDEN YELLOW", "GREEN"], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Partido Comunista Colombiano", "abbreviation": "PCC", "colors": ["RED", "WHITE"], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Partido Verde Ox\u00edgeno", "abbreviation": "PVO", "colors": ["GREEN", "YELLOW", "RED"], "area_id": "1", "coalition_id": "2", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Nacional De Cabildos Y Autoridades Ind\u00edgenas En Colombia Anicol", "abbreviation": "ANICOL", "colors": [""], "area_id": "12", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Organizaci\u00f3n Etnica Cultural Plan De Vida", "abbreviation": "PLAV", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario Afrocolombiano Marcelino Ochoa Alvarez \"Catelo\"", "abbreviation": "CATELO", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}][{"name": "Movimiento Independiente de Renovaci\u00f3n Absoluta", "abbreviation": "MIRA", "colors": ["NAVY BLUE", "WHITE"], "area_id": "1", "coalition_id": "5", "is_deleted": true}, {"name": "Colombia Justa Libres", "abbreviation": "CJL", "colors": ["RED", "BABY BLUE", "BLACK"], "area_id": "1", "coalition_id": "5", "is_deleted": true}, {"name": "Uni\u00f3n Patri\u00f3tica", "abbreviation": "UP", "colors": ["GOLDEN YELLOW", "GREEN"], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Dignidad", "abbreviation": "D", "colors": ["PURPLE", "WHITE", "ORANGE"], "area_id": "1", "coalition_id": "6", "is_deleted": true}, {"name": "Alianza Social Independiente", "abbreviation": "ASI", "colors": ["YELLOW", "GREEN", "RED"], "area_id": "1", "coalition_id": "16", "is_deleted": true}, {"name": "Alianza Democr\u00e1tica Amplia", "abbreviation": "ADA", "colors": ["WHITE", "RED", "DARK BLUE"], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comunes", "abbreviation": "C", "colors": ["RED", "GREEN"], "area_id": "1", "coalition_id": "3", "is_deleted": true}, {"name": "Colombia Humana", "abbreviation": "CH", "colors": ["BRIGHT PURPLE", "WHITE"], "area_id": "1", "coalition_id": "3", "is_deleted": true}, {"name": "Partido Comunista Colombiano", "abbreviation": "PCC", "colors": ["RED", "WHITE"], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Movimiento de Salvaci\u00f3n Nacional", "abbreviation": "MSN", "colors": ["BABY BLUE", "BRIGHT GREEN", "RED", "BLACK"], "area_id": "1", "coalition_id": "7", "is_deleted": true}, {"name": "Partido Verde Ox\u00edgeno", "abbreviation": "PVO", "colors": ["GREEN", "YELLOW", "RED"], "area_id": "1", "coalition_id": "2", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Cabildos Indigenas Por Colombia", "abbreviation": "ADCI", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Nacional De Cabildos Y Autoridades Ind\u00edgenas En Colombia Anicol", "abbreviation": "ANCIA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Democracia Desde Abajo La Palma", "abbreviation": "DDAP", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Estamos Listas Colombia", "abbreviation": "ELC", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Mandato Ambiental", "abbreviation": "MA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Movimiento Gente Nueva", "abbreviation": "MGN", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Movimiento Nacional Sector Organizado De La Salud Sos Colombia", "abbreviation": "MNSO", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Movimiento Unitario Metapolitico", "abbreviation": "MUM", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "O.S.A Organizaci\u00f3n Socio-Politica Ancestral", "abbreviation": "OSA", "colors": [""], "area_id": "1", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Partido Indigena Colombiano P.I.C", "abbreviation": "PIC", "colors": [""], "area_id": "12", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Resguardo Campo Alegre", "abbreviation": "RCA", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Afro Cimarr\u00f3n Putumayo", "abbreviation": "ACP", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Afrodes Capitulo Tumaco \u00c9tnico", "abbreviation": "ACTE", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Afromutata", "abbreviation": "AM", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Alianza Nacional Afrocolombiana", "abbreviation": "ANA", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Andemvi", "abbreviation": "AV", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Afrocol. Desplazados Mcpio. Guacari Valle Del Cauca \"Adag\"", "abbreviation": "AFROCL", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Campesina Para El Desarrollo Agropecuario De Simiti", "abbreviation": "CAMPE", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Com. Mujeres Victimas Conflicto Armado Charco Nari\u00f1o", "abbreviation": "MUVIC", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Desplazados Por Violencia Radicados En Agust\u00edn Codazzi", "abbreviation": "DESPLA", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Por La Dignidad De Las V\u00edctimas \u201cAsovipm\u201d", "abbreviation": "ASOVIPM", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Prod. Agropecuatrios Vereda La Esperanza- Asproages", "abbreviation": "ASPROAGES", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Productores Campesinos Y Victimas Del Sur Bolivar", "abbreviation": "BOLIVCAMP", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Usuarios Hospital Rosario Pumarejo De L\u00f3pez", "abbreviation": "PUMAJ", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Victimas Desplazados Conflicto Armado De Santa Rosa (Adesan)", "abbreviation": "ADESAN", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asoccor", "abbreviation": "ASOCCOR", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Afrocolombiana Ser Negro Es Mas Sabroso", "abbreviation": "SABROSO", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Afrodescendientes De Arboletes \"Afrodesar\"", "abbreviation": "AFRODESAR", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Afrodescendientes De Nuevo Tay - Afrodenutay", "abbreviation": "AFRODENU", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Agropecuaria De Afrodescendientes Desplazados", "abbreviation": "DESPLAZAD", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuaria Del Cunimia \"Agrocum\"", "abbreviation": "AGROCUM", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Agropecuaria Mixta Mar\u00eda La Alta", "abbreviation": "MIXTA", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Agropecuarios Troncal Del Caribe", "abbreviation": "CARIBE", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Alianza Por La Vida", "abbreviation": "APVIDA", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Campesina De Productores Agropecuarios Del Diviso \"Acapradiv\"", "abbreviation": "ACAPRADIV", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Colombia Profunda", "abbreviation": "PFODUND", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Comit\u00e9 De Desplazados Mano De Dios Nuevo Amancer (Asocodeman)", "abbreviation": "ASOCODEMA", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Comunitaria De Poblacion Desplazada Del Municipio Del Charco Nari\u00f1o La Minga", "abbreviation": "MINGA", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Concejo De Autoridades Woundeco", "abbreviation": "WOUNDE", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Afrocolombianos Del Guaviare", "abbreviation": "GVIRE", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Apicultores De Coloso", "abbreviation": "COLO", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Aspirantes Al Retorno Del Predio \"Renacer\"", "abbreviation": "RENACER", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Campesinos De Urab\u00e0", "abbreviation": "URABA", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Campesinos Del Sur De Cordoba - Ascsucor", "abbreviation": "ACCSUR", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Campesinos Unidos De Caucasia- Asocamuc", "abbreviation": "CAMUC", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Campesinos Y Poblaci\u00f3n Desplazada Y Comunidades Negras En Valledupar - Campodes", "abbreviation": "CAMPODES", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Concejos Comunitarios Y Organizaciones Etnico Territoriales En Nari\u00f1o", "abbreviation": "ETNICO", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados De Necocli - Asodene", "abbreviation": "ASODENE", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados De Pe\u00f1as Coloradas Florencia", "abbreviation": "FLORENCE", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados Del Municipio De El Doncello", "abbreviation": "DONCELLO", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados Del Sur Del Tolima", "abbreviation": "TOLIMA", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados Futuros Del Ma\u00f1ana", "abbreviation": "MA\u00d1ANA", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Desplazados Y Mujeres De Antioquia \"Adma\"", "abbreviation": "ADMA", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Hombres De Mi Tierra", "abbreviation": "MITIERRA", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Juventud Emprendedora Y V\u00edctima Del Conflicto", "abbreviation": "CONFLICTO", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Las Canaleteras Futuristas Por La Recuperacion Del Tejido Social Y La Paz- Creciendo Junto Al Rio", "abbreviation": "RIO", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres De Dios Es Amor", "abbreviation": "AMOR", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Mujeres Desplazadas Del Meta \"Asomudem\"", "abbreviation": "ASOMUDEN", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres Productoras De Carnicos Del Caqueta", "abbreviation": "CAQUETA", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Mujeres Victimas De Villagarzon Admuviv", "abbreviation": "ADMUDIV", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Peque\u00f1os Productores Afrodescendiente De La Zona Platanera De San Onofre", "abbreviation": "ONOFRE", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Productores Agroindustriales De Monterrey Sur", "abbreviation": "SUR", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Productores De Mesallana", "abbreviation": "MESALLANA", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Productores Para La Gesti\u00f3n Y Desarrollo Comunitario", "abbreviation": "COMUNITARIO", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Retorno Renaciendo El Campo De Santa Rita Y Balsillas De Ataco", "abbreviation": "ATACO", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Sobrevivientes De Minas Antipersonal Luchando Por La Dignidad Y La Paz", "abbreviation": "DIGNIDAD", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De Victimas Caminos De Esperanza Las Mercedes", "abbreviation": "MERCEDES", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas De Crimenes Del Estado Asorvimm", "abbreviation": "ASORVIMM", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas De La Violencia En Riosucio Clamores", "abbreviation": "CLAMORES", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De V\u00edctimas Del Cesar Asovice", "abbreviation": "ASOVICE", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n De V\u00edctimas Forjando Futuro \"Forfur\"", "abbreviation": "FORFUR", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Militares Asovimil", "abbreviation": "ASOVIMIL", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion De Victimas Renacer Siglo Xix", "abbreviation": "XIX", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion El Progreso", "abbreviation": "PROGRESO", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Familiar Y Amigos Del Choco - Asfachoco", "abbreviation": "ASFACHOCO", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Granja Integral Tamarindo \"Granita\"", "abbreviation": "GRANITA", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Integral Campesinos De Ca\u00f1ito Asicac", "abbreviation": "ASICAC", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion La Mesa Minera Segovia- Remedios", "abbreviation": "REMEDIOS", "colors": [""], "area_id": "6", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Mar\u00eda Meche", "abbreviation": "MECHE", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Mujer Y Territorio", "abbreviation": "MUTER", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Municipal De Pescadores Artesanales Del Municipio De Tumaco Nari\u00f1o Los Faeneros Del Mar", "abbreviation": "MAR", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Municipal De Ususarios Campesinos De Timbiqui", "abbreviation": "TIMBIQUI", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Nacional De Cabildos Y Autoridades Ind\u00edgenas En Colombia Anicol", "abbreviation": "ANICOL", "colors": [""], "area_id": "12", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Nacional De Desplazados Unidos De Colombia", "abbreviation": "DESCOL", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Organizada De Campesinos Productivos Asocampro", "abbreviation": "ASOCAMPRO", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Para El Desarrollo Cultural Y Educativo", "abbreviation": "EDUCAT", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociaci\u00f3n Proteger", "abbreviation": "PROTEGER", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asociacion Unidos La Siberia", "abbreviation": "SIBERIA", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asoentorno", "abbreviation": "ASOENTORNO", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asogrecan", "abbreviation": "ASOGRECAN", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asolivipaz", "abbreviation": "ASOLIVIPAZ", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asomev\u00edctimas", "abbreviation": "ASOME", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Asovcompartir-Asociacion De Victimas Del Conflicto", "abbreviation": "ASOVCOMP", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Aspro\u00f1ame", "abbreviation": "ASPRO\u00d1A", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Aspropisat", "abbreviation": "ASPROPISAT", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "C.C La Toma", "abbreviation": "TOMA", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo De Resguardo Indigena Mayabangloma", "abbreviation": "MAYAN", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo Indigena Aywjawashi", "abbreviation": "AYWA", "colors": [""], "area_id": "12", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Cabildo Menor Indigena De Media Sombra", "abbreviation": "SOMBREMEDIA", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Coacneja", "abbreviation": "COACNEJA", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Organizaci\u00f3n Etnica Cultural Plan De Vida", "abbreviation": "PLAV", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Progresemos Pac\u00edfico (Fundapropa)", "abbreviation": "FUNDAPROPA", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Afrodescendiente Gente Activa", "abbreviation": "FAGA", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Alcatraz", "abbreviation": "FA", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Amigos Por Un Mejor Futuro", "abbreviation": "FAAPUMF", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Ayud\u00e9mosnos", "abbreviation": "FAY", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Comunidad Terapeutica Fuerza Y Voluntad", "abbreviation": "FCTF", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De Desplazados Campesinos Del Pacifico Sur D\u00b4 Escapada", "abbreviation": "FDCD", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De Desplazados De Aracataca", "abbreviation": "FDA", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De Mujeres Desplazadas Y V\u00edctimas Por El Conflicto", "abbreviation": "FMD", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n De V\u00edctimas Del Cesar - Fundavice", "abbreviation": "FCV", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Desplazados Victimas De La Violencia Del Tolima", "abbreviation": "FDVV", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Diocesana Compartir", "abbreviation": "FDCC", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Esperanza Medica", "abbreviation": "FEM", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Etno Educativa Empresarial (Fundee)", "abbreviation": "FEEE", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Festival Nacional Del Bullerngue", "abbreviation": "FFNB", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Grupo Amigos De La Biblioteca", "abbreviation": "FGAB", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Huella Nativa", "abbreviation": "FHN", "colors": [""], "area_id": "49", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Igualdad Social", "abbreviation": "FIS", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n La Nueva Colonia Unida", "abbreviation": "FLNCU", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Mil Jovenes Por El Progreso De Un Pueblo", "abbreviation": "FMJPP", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Moderno Siglo Xxi", "abbreviation": "FMSX", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Mvc", "abbreviation": "FMVC", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Ni\u00f1os Y Ni\u00f1as Y Adolescentes De Colombia", "abbreviation": "FNNA", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Alternativo Ambiental Turistico", "abbreviation": "FDAA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Ecologico Y La Construccion Fundacon", "abbreviation": "FDEA", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Integral De Victimas Y Discapacitados Fundamasvida", "abbreviation": "FDIV", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social De Comunidades Negras", "abbreviation": "FDSCN", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social De La Orinoquia", "abbreviation": "FDSO", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Para El Desarrollo Social Y Empresarial Fundesoe", "abbreviation": "FUNDESOE", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Pescaito", "abbreviation": "PESCAITO", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Por Un Vivir Mejor - Funvimejor", "abbreviation": "FUNVIMEJOR", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Procrecer", "abbreviation": "FPROCRE", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Renacer Social Del Pac\u00edfico Colombiano", "abbreviation": "RENACER", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Social Afrocolombianos Del Pacifico", "abbreviation": "AFROPACI", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Social Magende Mi", "abbreviation": "MAGENDE", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Soluciones Sociales Y Empresariales - Sociem", "abbreviation": "SOCIEM", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fundaci\u00f3n Victimas Con Futuro Cierto Funvicierto", "abbreviation": "CIERTO", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario De Comunidades Negras De Campo Hermoso", "abbreviation": "CCCNCH", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario De Bocas De Taparal", "abbreviation": "CCBDT", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario Del Guabal", "abbreviation": "CCDG", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario De Comunidades Negras De Guayabal", "abbreviation": "CCDCN", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario De La Comunidad Negra De Villa Gloria", "abbreviation": "CCCNVG", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario Mayor De Certegui", "abbreviation": "CCMDC", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Conmoguz", "abbreviation": "CONMOGUZ", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario Arcilla, Card\u00f3n Y Tuna", "abbreviation": "CCACT", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Kofi Annan", "abbreviation": "CKA", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario De La Comunidad Negra Limones", "abbreviation": "CCCNL", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario Del Rio Guajui", "abbreviation": "CCRG", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario De La Costa Pacifica \"Concosta\"", "abbreviation": "CCCP", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario Alto Paraiso", "abbreviation": "CCAP", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Mayor Condoto Ir\u00f3", "abbreviation": "CMCI", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comunidades De Negros De Aguas Blancas", "abbreviation": "CMAB", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Odeprivicor", "abbreviation": "ODEPRI", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario De Flamenco - Municipio De Mar\u00eda La Baja", "abbreviation": "CCDFMB", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Organizaci\u00f3n \u00c9tnica De Comunidades Afros Los Palenkes", "abbreviation": "OECA", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario Rescate Las Varas", "abbreviation": "CCRV", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario Rio\u00a0Curbarad\u00f3", "abbreviation": "CCRC", "colors": [""], "area_id": "11", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fuerza Colombia", "abbreviation": "FC", "colors": [""], "area_id": "9", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario Panama De Arauca", "abbreviation": "CCPA", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comit\u00e9 Permanente Por La Defensa De Los Derechos Humanos Arauca", "abbreviation": "CPDDHA", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Grupo Asociados Agropecuarios Santo Domingo", "abbreviation": "GAASD", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Federacion Agrominera Del Sur De Bolivar Fedeagromisbol", "abbreviation": "FASB", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Mudevisa", "abbreviation": "MUDEVISA", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Mujeres Visionarias", "abbreviation": "MV", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario Pedeguita Y Mansilla", "abbreviation": "CCPM", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Interetnica Acumenica Por El Desarrollo De La Recnciliacion Y Paz Territorial Ciederpaz", "abbreviation": "CIAPTC", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Revivir Sipi", "abbreviation": "SIPI", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comit\u00e9 Dos De Mayo", "abbreviation": "CDDM", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario Rio Jimiaguando", "abbreviation": "CCRJ", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Municipal Agroecologica De Algeciras \"Comunas\"", "abbreviation": "CMAA", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corp. Mesa Fortalecimiento De Org. Poblaci\u00f3n Desplazada Norte De Santander", "abbreviation": "CMFNS", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporaci\u00f3n Red Departamental De Defensores De Derechos Humanos", "abbreviation": "CRDDH", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Resguardo Indigena Gabarra Catalaura", "abbreviation": "RIGC", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Tejiendo Sue\u00f1os", "abbreviation": "TS", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Por Un Ma\u00f1ana Mejor", "abbreviation": "PUMM", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Resguardo Indigena Paez De Gaitania", "abbreviation": "RIPG", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comunidad Ind\u00edgena Amoya la Virginia", "abbreviation": "CIALV", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario Agricultores Del Patia Grande", "abbreviation": "CCAPG", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario Tablon Salado", "abbreviation": "CCTS", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comupaz", "abbreviation": "COMUPAZ", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario Verde Mandela", "abbreviation": "CCVM", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario Bajo y Mira Frontera", "abbreviation": "CCBMM", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunit. Cmuds. Negras Guacoche - Los Cardonales", "abbreviation": "CARDONALES", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "FUNVISOC", "abbreviation": "FUNVISOC", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Coop. Social Multiactiva Trabajando Juntos - Coosocialtj", "abbreviation": "Coosocialtj", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario de los R\u00edos la Larga y Tumarad\u00f3", "abbreviation": "CCRLT", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporaci\u00f3n Corazones Verdes", "abbreviation": "CCV", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Fund. D.D.H.H. Y D.I.H Arte, Medio Amb., Cultura Paz Y Recreacion", "abbreviation": "DDHHRECRE", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Grupo Empresarial Afrocolombiano Fedeafro", "abbreviation": "GEAF", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comit\u00e9 De Ganaderos De La Monta\u00f1ita", "abbreviation": "CGDM", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "El Cambio Soy Yo Movimiento Digital", "abbreviation": "ECSYMD", "colors": [""], "area_id": "41", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Resguardo Indigena Zenu El Volao", "abbreviation": "VOLAO", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Redesc", "abbreviation": "REDESC", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Genteybosques", "abbreviation": "BOSQUES", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Credhos", "abbreviation": "CREDHOS", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporaci\u00f3n Constructores De Paz Y Desarrollo Sostenible", "abbreviation": "CCPDS", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario Comunidades Negras La Jagua De Ib\u00edrico", "abbreviation": "IBIRICO", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario Afrocolombiano Marcelino Ochoa Alvarez \"Catelo\"", "abbreviation": "CATELO", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporaci\u00f3n Ambiental y Social Construyendo Paz", "abbreviation": "COAPAZ", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporaci\u00f3n Felicidad Compartida", "abbreviation": "COMPARTIDA", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario de Porce Medio", "abbreviation": "PORCE", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporaci\u00f3n Social y Deportiva Comunidades Negras Afrodescendientes de Turbo Harambe", "abbreviation": "HARAMBE", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporaci\u00f3n Creamos Urab\u00e1", "abbreviation": "CORPOCREAMOS", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Pa\u00eds de Pocabuy", "abbreviation": "POCABUY", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Resguardo Indigena Iroka", "abbreviation": "IROKA", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Vision Gente Corpovigente", "abbreviation": "CORPOVIGENTE", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Observatorio De Movs. Soc. Paces Y Conflictos Wramba Fxiw", "abbreviation": "FXIW", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Resguardo Ind\u00edgena Pioya", "abbreviation": "PIOYA", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Zanj\u00f3n De Garrapetero", "abbreviation": "GARRAPA", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comunidad Ind\u00edgena San Luis", "abbreviation": "SANL", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comit\u00e9 De V\u00edctimas, Restituci\u00f3n De Tierra Vida San Vicente Del Cagu\u00e1n", "abbreviation": "CAGUAN", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Union De Orgs. Sociales, Agrarias Y Ambientales (Unios)", "abbreviation": "UNIOS", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Coord. Deptal Org. Soc. Ambientales Campesinas Caqueta (Coordosac)", "abbreviation": "COORDOSAC", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "VICTIM\u00c1S", "abbreviation": "VICMAS", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporaci\u00f3n De Desplazados Mi Consuelo Campesino \"Miconcamp\"", "abbreviation": "MICONCAMP", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "FUNAFROPECOR", "abbreviation": "FUNA", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Somos Identidad", "abbreviation": "SOMOS", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Resguardo Indigena Zen\u00fa Del Alto San Jorge", "abbreviation": "JORGE", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario De La Comunidad Negra De Agua Clara", "abbreviation": "CLARA", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Comunidad Indigena Zenu De Galapa", "abbreviation": "GALAPA", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Del Rio Yurumangui", "abbreviation": "YURU", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario De La Plata Bahia Malaga", "abbreviation": "MALAG", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Organizaci\u00f3n De La Etnia Afrocolombiana El Paraiso - Oeap", "abbreviation": "OEAP", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Organizaci\u00f3n Social Negritudes Unidas Negrihuma", "abbreviation": "NEGRI", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Red De Victimas Tejedoras De La Memoria", "abbreviation": "MEMO", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporacion Para El Desarrollo Comunitario Rincon Del Mar", "abbreviation": "RIMAR", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Resguardo Ind\u00edgena Alta Y Media Guajira", "abbreviation": "GUAJI", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario Uni\u00f3n Pat\u00eda Viejo", "abbreviation": "PATIA", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario Bocas del Atrato y Leoncito", "abbreviation": "LEONCITO", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario Manuel Zapata Olivella de San Antero", "abbreviation": "ANTERO", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario Mayor de Casimiro", "abbreviation": "CASIMIRO", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Recuerdo de Nuestros Ancestros R\u00edo Mejicano", "abbreviation": "MEJI", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario de Vuelta Manza", "abbreviation": "MANZA", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario de Comunidades Negras Socolando", "abbreviation": "SOCO", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Veredas Unidas un Bien Com\u00fan", "abbreviation": "BICO", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario de los Corregimientos de San Antonio y el Castillo municipio del Cerrito", "abbreviation": "CERRITO", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Integral de Llor\u00f3", "abbreviation": "LLORO", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Afrozabaletas", "abbreviation": "AFROZ", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Corporaci\u00f3n de Educadores del Litoral Pac\u00edfico Corelipa", "abbreviation": "CORELI", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Piedras Bachichi Del Corregimiento De Santa Cecilia", "abbreviation": "BACHICHI", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Voz de los Negros", "abbreviation": "VOZNE", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Consejo Comunitario Puerto Gir\u00f3n", "abbreviation": "GIRON", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Concejo Comunitario Mayor Condoto Rio Iro", "abbreviation": "CCMCR", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Grupo Significativo de Ciudadanos Independientes", "abbreviation": "GSC", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}, {"name": "Soy Porque Somos", "abbreviation": "SPS", "colors": [""], "area_id": "45", "coalition_id": "-1", "is_deleted": true}]